<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mncPlinesEdit
    LocalName="Polilíneas"
    Description="Una colección de varios complementos para trabajar con polilíneas">
    <h1>POLILÍNEAS</h1>
    <h2>Complemento funciona con polilíneas 3D</h2>
    <h3>Complemento funciona con polilíneas 2D</h3>
    <h4>Complemento funciona con polilíneas LW</h4>
    <h5>Añadir un panel a cinta</h5>
    <h7>Ficha ModPlus no encontrada</h7>
    <h8>Ficha ModPlus no encontrada para añadir un panel para trabajar con polilíneas</h8>
    <h9>Polilíneas</h9>
    <h10>Opción de trabajo:</h10>
    <h11>Mín. radio de arco procesado:</h11>
    <h12>Cualquier</h12>
    <h13>Dividir un arco en un número igual de segmentos especificado\nImagen muestra opción de dividir en 3 segmentos\nR – radio del arco en polilínea</h13>
    <h14>Dividir arco en segmentos especificando longitud de segmentos de arco resultantes de división\nR – radio del arco en polilínea\nL – longitud del segmento de arco</h14>
    <h15>Dividir un arco en segmentos especificando desviación de cuerda (altura del segmento)\nR – radio del arco en una polilínea\nH – altura del segmento</h15>
    <h16>Dividir un arco en segmentos especificando longitud de cuerda\nR – radio del arco en polilíneas\nX – longitud de cuerda</h16>
    <h17>Eliminar polilíneas seleccionadas</h17>
    <h18>Excluir puntos extremos</h18>
    <h19>Copiar bloques:</h19>
    <h20>Rotar:</h20>
    <h21>TOLERANCIAS</h21>
    <h22>P – punto de polilínea en cuestión</h22>
    <h23>- Complemento funciona verificando ambas condiciones</h23>
    <h24>Н – desviación máxima de línea recta:</h24>
    <h25>а – tolerancia angular:</h25>
    <h26>Tipo de objeto:</h26>
    <h27>Radio del círculo:</h27>
    <h28>Tipo de bloque:</h28>
    <err1>No hay bloques disponibles para insertar en el documento</err1>
    <accept>Aceptar</accept>
    <cancel>Cancelar</cancel>
    <cb1>Número de segmentos</cb1>
    <cb2>Longitud del segmento</cb2>
    <cb3>Desviación de cuerda</cb3>
    <cb4>Longitud de cuerda</cb4>
    <cb5>por punto de inserción de bloque</cb5>
    <cb6>por centro geométrico</cb6>
    <cb7>no rotar</cb7>
    <cb8>rotar a lo largo del segmento anterior</cb8>
    <cb9>rotar a lo largo del segmento siguiente</cb9>
    <l1>Convertir polilínea 3D a LW</l1>
    <d1>Crear copias de polilíneas 3D seleccionadas como polilíneas LW (2D) con desplazamiento al nivel 0,0</d1>
    <l2>Eliminar vértices coincidentes de una polilínea</l2>
    <d2>Eliminar vértices cercanos de polilíneas seleccionadas que tienen mismas coordenadas</d2>
    <l3>Eliminar vértices que se encuentran en misma línea</l3>
    <d3>Eliminar vértices cercanos de polilíneas seleccionadas que se encuentran en misma línea recta. Es posible establecer una tolerancia para desviación de una línea recta o una tolerancia angular</d3>
    <l4>Ubicar un objeto en vértices de polilínea</l4>
    <d4>Ubicación del objeto seleccionado en vértices de polilínea. Es posible rotar un objeto a lo largo de un segmento de polilínea. Bloques se pueden ubicar en centro geométrico o en punto de inserción</d4>
    <l5>Reemplazar un segmento de arco por uno lineal</l5>
    <d5>Reemplazar segmento de arco de polilínea especificado por uno lineal (reemplazar arco con segmento)</d5>
    <l6>Reemplazar un segmento lineal por uno de arco</l6>
    <d6>Reemplazar un segmento lineal (o de arco) de una polilínea especificada con un segmento de arco (reemplazar un segmento con un arco). Es posible construir un arco a lo largo de una tangente o de un punto del arco</d6>
    <l7>Añadir dinámicamente un vértice</l7>
    <d7>Añadir dinámicamente un vértice a una polilínea especificada</d7>
    <l8>Dibujar un rectángulo por tres puntos</l8>
    <l9>Eliminar segmentos de arco de una polilínea</l9>
    <d9>Eliminar segmentos de arco de una polilínea reemplazándolos con segmentos lineales. Hay varias opciones para complemento: número de segmentos, longitud de segmentos, altura de segmentos (desviación de cuerda), longitud de cuerda</d9>
    <l10>Dibujar línea central</l10>
    <d10>Dibujar una línea central (como una polilínea) entre dos curvas especificadas (segmentos, polilíneas o splines)</d10>
    <l11>Fast moving of vertices</l11>
    <d11>Quickly move vertices of a specified polyline</d11>
    <l12>División de curva en los puntos de intersección</l12>
    <d12>División de curva (segmento, polilínea o spline) en los puntos de intersección con otros objetos del dibujo</d12>
    <l13>Cuadrilátero por puntos</l13>
    <d13>Crea un cuadrilátero a partir de dos o más puntos. Los lados del cuadrilátero se orientan de acuerdo con el sistema de coordenadas actual. Está disponible un ajuste de tolerancia angular que permite a los lados captar una mayor cantidad de puntos.</d13>
    <l14>Crear objetos en los puntos de intersección</l14>
    <d14>Crea objetos en los puntos de intersección de curvas con los objetos especificados</d14>
    <wrong>¡Selección incorrecta!</wrong>
    <undividable>Se ha producido un error al dividir una curva. Intente disminuir la longitud de la curva</undividable>
    <k1>Seleccionar polilíneas 3D</k1>
    <k2>Seleccionar polilíneas</k2>
    <k3>Vértices eliminados</k3>
    <k4>Polilínea</k4>
    <k5>no contiene vértices idénticos</k5>
    <k6>Seleccionar polilíneas o</k6>
    <k7>Tolerancias</k7>
    <k7ln>T</k7ln>
    <k8>Desviación máxima de línea recta (N) aceptada</k8>
    <k9>Tolerancia angular en grados (a) aceptada</k9>
    <k10>contiene total</k10>
    <k11>vértices</k11>
    <k12>no contiene vértices que se encuentran en misma línea o que cumplen con condiciones de tolerancia</k12>
    <k13>Seleccionar polilínea</k13>
    <k14>Seleccionar un objeto para ubicar</k14>
    <k15>Seleccionar un segmento de polilínea de arco</k15>
    <k16>Seleccionar segmento de polilínea</k16>
    <k17>Especificar punto en tangente o: [Tangente/punto de Paso]</k17>
    <k18>Especificar punto en arco o: [Tangente/punto de Paso]</k18>
    <k19>Especificar un punto (con tecla Ctrl presionada para desplazarse un vértice hacia adelante)</k19>
    <k20>Especificar primer punto</k20>
    <k21>Especificar segundo punto</k21>
    <k22>Especificar tercer punto</k22>
    <k23>Especificar número de segmentos</k23>
    <k24>Especificar longitud de segmentos</k24>
    <k25>Especificar desviación de cuerda (altura del segmento)</k25>
    <k26>Especificar longitud de cuerda</k26>
    <k27>Seleccionar primer elemento de referencia (línea, polilínea o spline)</k27>
    <k28>Seleccionar segundo elemento de referencia (línea, polilínea o spline)</k28>
    <k29>Número de puntos de referencia</k29>
    <k31>Seleccionar una curva (segmento, polilínea o spline)</k31>
    <k32>Especificar punto en tangente o:</k32>
    <k33>Tangente</k33>
    <k33ln>T</k33ln>
    <k34>punto de Paso</k34>
    <k34ln>P</k34ln>
    <k35>Especificar punto en arco o:</k35>
    <k36>Seleccione puntos o</k36>
    <k37>Excluya los objetos innecesarios</k37>
    <k38>Seleccionar una o más curvas (segmento, polilínea, arco, spline o círculo)</k38>
    <k39>Seleccione objetos para el cálculo de intersección o deje la selección vacía para calcular para todos los objetos</k39>
    <k40>Introduzca la tolerancia angular de 0 a 30</k40>
    <k41>TOLerancia</k41>
    <k41ln>TOL</k41ln>
    <k42>Simplificar polilínea?</k42>
  </mncPlinesEdit>
</ModPlus>