<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mprVisibility
    LocalName="Visibilidad"
    Description="Control de la visibilidad de varios objetos y elementos en las vistas seleccionadas">
    <t2>Archivos vinculados</t2>
    <t3>Importaciones DWG</t3>
    <t4>Nubes de puntos</t4>
    <t5>Subproyectos</t5>
    <t6>Ocultar elementos en las vistas</t6>
    <t7>Mostrar elementos en las vistas</t7>
    <t8>Ocultar categorías en las vistas</t8>
    <t9>Mostrar categorías en las vistas</t9>
    <t10>Ocultar vínculos en las vistas</t10>
    <t11>Mostrar vínculos en las vistas</t11>
    <t12>Ocultar importaciones DWG en las vistas</t12>
    <t13>Mostrar importaciones DWG en las vistas</t13>
    <t14>Ocultar nubes de puntos en las vistas</t14>
    <t15>Mostrar nubes de puntos en las vistas</t15>
    <t16>Ocultar subproyectos en las vistas</t16>
    <t17>Mostrar subproyectos en las vistas</t17>
    <t18>Cambiar la visibilidad de las categorías</t18>
    <t19>Cambiar la visibilidad de los vínculos</t19>
    <t20>Cambiar la visibilidad de las importaciones DWG</t20>
    <t21>Cambiar la visibilidad de los subproyectos</t21>
    <t22>Cambiar la visibilidad de las nubes de puntos</t22>
    <t23>La visibilidad de la categoría "{0}" no se puede cambiar en la vista</t23>
    <t24>Categorías del modelo</t24>
    <t25>Categorías de anotación</t25>
    <t26>Categorías del modelo analítico</t26>
    <t27>Se aplica una plantilla a la vista actual. La visibilidad de los vínculos se cambiará en la plantilla</t27>
    <t28>Se aplica una plantilla a la vista actual. La visibilidad de las importaciones DWG se cambiará en la plantilla</t28>
    <t29>Se aplica una plantilla a la vista actual. La visibilidad de las nubes de puntos se cambiará en la plantilla</t29>
    <t30>Se aplica una plantilla a la vista actual. La visibilidad de los subproyectos se cambiará en la plantilla</t30>
    <t31>Las categorías del modelo están definidas por la plantilla de vista. La visibilidad de las categorías se cambiará en la plantilla</t31>
    <t32>Las categorías de anotación están definidas por la plantilla de vista. La visibilidad de las categorías se cambiará en la plantilla</t32>
    <t33>Las categorías del modelo analítico están definidas por la plantilla de vista. La visibilidad de las categorías se cambiará en la plantilla</t33>
    <t34>Ubicaciones de escaneado</t34>
    <t35>Regiones de escaneado</t35>
    <t36>Visible en la vista actual</t36>
    <t37>Oculto en la vista actual</t37>
    <t38>Se utiliza la configuración global</t38>
    <t39>No hay archivos vinculados en el documento actual</t39>
    <t40>No hay importaciones DWG en el documento actual</t40>
    <t41>No hay nubes de puntos en el documento actual</t41>
    <t42>El documento actual no es un documento compartido</t42>
    <t43>Ocultar en las vistas</t43>
    <t44>Mostrar en las vistas</t44>
    <t45>Elementos seleccionados</t45>
    <t46>Seleccione la sección</t46>
    <t47>Actualizar datos</t47>
  </mprVisibility>
</ModPlus>