<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mprParameters
    LocalName="Parámetros"
    Description="Edición por lotes/adición de parámetros a un proyecto y familias"
    LocalName1="Editor familiar"
    Description1="Un análogo del editor de parámetros estándar para familia actual, que le permite utilizar un editor de fórmulas alternativo">
    <pcn1>Crear parámetros en proyecto</pcn1>
    <pcd1>Le permite crear parámetros por lotes en proyecto actual</pcd1>
    <pcn2>Crear parámetros en familias</pcn2>
    <pcd2>Le permite crear parámetros por lotes en familias de proyectos, familias abiertas o familias en disco</pcd2>
    <!-- todo remove after 1.6.2.0 -->
    <pcn3>Editor familiar</pcn3>
    <!-- todo remove after 1.6.2.0 -->
    <pcd3>Un análogo del editor de parámetros estándar para familia actual, que le permite utilizar un editor de fórmulas alternativo</pcd3>
    <pcn4>Editar parámetros en proyecto</pcn4>
    <pcd4>Le permite editar por lotes parámetros en proyecto actual</pcd4>
    <pcn5>Edición de parámetros en familias</pcn5>
    <pcd5>Le permite editar por lotes parámetros en familias de proyectos, familias abiertas o familias en disco</pcd5>
    <t1>Sin documento</t1>
    <t2>Familia</t2>
    <t3>Proyecto</t3>
    <t4>Fórmula es verificada por familia {0}</t4>
    <t5>Editor de fórmulas se abre en función de datos familiares{0}. Fórmula no está verificada</t5>
    <t6>Cerrar familia {0}</t6>
    <t7>Familias con parámetro "{0}"</t7>
    <t8>Seleccionar parámetros</t8>
    <t9>Cambiar fórmula</t9>
    <t10>Cambiar grupo</t10>
    <t11>Cambiar comportamiento</t11>
    <t12>Valores pueden variar según ejemplares de grupo</t12>
    <t13>Valores están alineados para cada tipo de grupo</t13>
    <!--todo remove after 1.6.2.0-->
    <t14>Hacer "Por ejemplar"</t14>
    <!--todo remove after 1.6.2.0-->
    <t15>Hacer "Por tipo"</t15>
    <t16>Renombrar</t16>
    <t17>Parámetro existe en documento actual</t17>
    <t18>Nuevo parámetro</t18>
    <t19>Por ejemplar</t19>
    <t20>Parámetro general</t20>
    <t21>Parámetro integrado</t21>
    <t22>Parámetro familiar</t22>
    <t23>Familias</t23>
    <t24>*VARIOS*</t24>
    <t25>Tipo de datos no definido</t25>
    <t26>Parámetro del proyecto</t26>
    <t27>Por tipo</t27>
    <t28>Verificar propiedades de parámetros</t28>
    <t29>Otro</t29>
    <t30>Grupo por APG</t30>
    <t31>Tipo de datos</t31>
    <t32>Agrupar parámetros</t32>
    <t33>Procesando familia</t33>
    <t34>Añadir parámetro</t34>
    <t35>Establecer valores de parámetros...</t35>
    <t36>Establecer valores de fórmula...</t36>
    <t37>Añadir parámetros</t37>
    <t38>Parámetro creado</t38>
    <t39>Parámetro actualizado</t39>
    <t40>Se omitió actualización de parámetros</t40>
    <t41>Ingresar un nuevo nombre</t41>
    <t42>Seleccionar nuevo grupo</t42>
    <t43>Ingresar nombre del tipo</t43>
    <t44>Procesando parámetros</t44>
    <t45>Leer familia</t45>
    <t46>Recibir datos por parámetros</t46>
    <t47>Editar parámetros por lotes</t47>
    <t48>Actualizar parámetro del proyecto</t48>
    <t49>Crear parámetro del proyecto</t49>
    <t50>Establecer valores estándar</t50>
    <t51>Nombre</t51>
    <t52>Ejemplar/tipo</t52>
    <t53>Valores por grupos</t53>
    <t54>Valor predeterminado</t54>
    <t55>Categorías</t55>
    <t56>Parámetros del proyecto</t56>
    <t57>Parámetros familiar</t57>
    <t58>Seleccionar ruta para guardar archivo</t58>
    <t59>Cambiar tipo actual</t59>
    <t60>Crear tipo</t60>
    <t61>Eliminar tipo</t61>
    <t62>Cambiar nombre del tipo</t62>
    <t63>Eliminar parámetro</t63>
    <t64>Reemplazar parámetro</t64>
    <t65>Establecer fórmula</t65>
    <t66>Establecer valor del parámetro</t66>
    <t67>Cambiar bloqueo de parámetros</t67>
    <t68>Cambiar propiedad de ejemplar/tipo</t68>
    <t69>Crear parámetro</t69>
    <t70>Parámetro del usuario</t70>
    <t71>Archivo de parámetros generales</t71>
    <t72>Acción después de exportar a Excel:</t72>
    <t73>Acción cuando existe parámetro:</t73>
    <t74>Obtener datos</t74>
    <t75>Del archivos</t75>
    <t76>De carpeta</t76>
    <t77>Familias procesadas</t77>
    <t78>Eliminar todas familias de lista</t78>
    <t79>Insertar parámetro</t79>
    <t80>Insertar función</t80>
    <t81>Seleccionar todo o deseleccionar</t81>
    <t82>Seleccionar APG:</t82>
    <t83>APG actual</t83>
    <t84>APG seleccionado</t84>
    <t85>Ruta a APG:</t85>
    <t86>Añadir desde APG</t86>
    <t87>Añadir parámetros seleccionados del APG a lista actual de parámetros</t87>
    <t88>Grupos</t88>
    <t89>Definiciones de parámetros</t89>
    <t90>Parámetros totales:</t90>
    <t91>Parámetros seleccionados:</t91>
    <t92>Crear parámetro familiar</t92>
    <t93>Exportar una lista de parámetros a Excel</t93>
    <t94>Importar una lista de parámetros desde Excel</t94>
    <t95>Eliminar parámetros seleccionados de lista</t95>
    <t96>Eliminar todos parámetros de lista</t96>
    <t97>Crear</t97>
    <!--todo remove after 1.6.2.0-->
    <t98>Ejemplar</t98>
    <!--todo remove after 1.6.2.0-->
    <t99>Tipo</t99>
    <t100>Editor de fórmulas</t100>
    <t101>Ejecutar y cerrar</t101>
    <t102>Editar lista de categorías de parámetros seleccionados</t102>
    <t103>Crear un parámetro del usuario. Parámetro del usuario se compartirá con un GUID aleatorio, pero sin vinculación a un archivo de parámetros generales específico</t103>
    <t104>Estado</t104>
    <t105>No compatible</t105>
    <t106>Nombre del tipo:</t106>
    <t107>Crear nuevo tipo</t107>
    <t108>Eliminar tipo actual</t108>
    <t109>Reemplazar un parámetro general con un parámetro familiar</t109>
    <t110>Bloquear</t110>
    <t111>No disponible</t111>
    <t112>Conviertir en parámetro de ejemplar</t112>
    <t113>Conviertir en un parámetro de tipo</t113>
    <t114>Limpiar lista de acciones</t114>
    <t115>Núm.</t115>
    <t116>Número de familias con este parámetro</t116>
    <t117>Acciones</t117>
    <t118>Cambiar por grupos</t118>
    <t119>Cambiar por ejemplar</t119>
    <!-- todo remove after 1.6.2.0 -->
    <t120>Valores por grupos</t120>
    <t121>Verificar</t121>
    <t122>Aceptar sin verificación</t122>
    <t123>Añadir fórmula actual a lista de favoritos</t123>
    <t124>Insertar fórmula de lista de favoritos</t124>
    <t125>Capítulo</t125>
    <t126>Tipo de documento actual:</t126>
    <t127>Capítulos disponibles:</t127>
    <t128>Capítulos no disponibles:</t128>
    <t129>{0} categorías</t129>
    <t130>Período de prueba. Días restantes</t130>
    <t131>¡Período de prueba de complemento ha terminado! Compre una licencia de complemento o una suscripción a Revit para continuar usando complemento "Parámetro"</t131>
    <t132>Fórmulas favoritas</t132>
    <t133>Ignorar familias anidadas</t133>
    <t134>Otro</t134>
    <t135>Al ejecutar complemento en un documento familiar, abrir capítulo:</t135>
    <t136>Distinguir mayúsculas y minúsculas al buscar en lista de tipos de datos, grupos de parámetros, filtros de columnas y cuadro de diálogo para añadir parámetros desde APG</t136>
    <!-- todo remove after 1.6.2.0 -->
    <t137>Cambiar grupo</t137>
    <t138>Seleccionar nuevo grupo para parámetro "{0}"</t138>
    <t139>Seleccionar familias</t139>
    <t140>Eliminar archivos de copia de seguridad</t140>
    <t141>Después de guardar la familia, se eliminarán todos los archivos de copia de seguridad del tipo Nombre_de_familia.nnnn.rfa ubicados junto al archivo de familia</t141>
    <t142>¡Debido a las limitaciones de la API de Revit, al cambiar un grupo, un parámetro familiar no compartido perderá su descripción!</t142>
    <t143>No es posible utilizar el complemento en el tipo de familia actual. El editor familiar está abierto en modo de "Sólo lectura"</t143>
    <t144>En el archivo importado no se ha encontrado ninguna línea que coincide con el parámetro</t144>
    <t145>No se puede reconocer el valor en acción "{0}". Asegúrese de que el idioma de la aplicación coincida con el archivo que está descargando</t145>
    <t146>La acción del valor "{0}" se ha reconocida per no esta añadida al parámetro "{1}" porque la acción no es aplicable al parámetro o el parámetro ya está marcado como eliminado</t146>
    <t147>No se puede reconocer el grupo especificado en el valor "{0}". Algunos nombres de grupos pueden ser diferente entre versiones de Revit</t147>
    <t148>No tienes permiso para guardar ajustes preestablecidos en el almacenamiento de ajustes preestablecidos de su organización</t148>
    <t149>Descargar ajustes preestablecidos</t149>
    <t150>Guardar ajustes preestablecidos</t150>
    <t151>Nombre de ajustes preestablecidos</t151>
    <t152>En el almacenamiento no hay ajustes preestablecidos guardados para el ajustes preestablecidos para el capítulo actual</t152>
    <t153>Cambiar definición de parámetros</t153>
    <t154>Añadir categorías</t154>
    <t155>Eliminar categorías</t155>
    <t156>Añadir acción en parámetros seleccionados</t156>
    <t157>Seleccionar acción</t157>
    <t158>No es vinculado a categorías de proyecto</t158>
    <t159>Cambiar la vinculación de categorías</t159>
    <t160>Guardar en:</t160>
    <t161>Almacenamiento del usuario</t161>
    <t162>Almacenamiento de organización</t162>
    <t163>Eliminar parámetros no utilizados</t163>
    <t164>Eliminar parámetros marcados</t164>
    <t165>Usado</t165>
    <t166>No se puede eliminar nombre del parámetro integrado</t166>
    <t167>Utilizado en fórmula del parámetro "{0}"</t167>
    <t168>Utilizado en dimensión (ID={0})</t168>
    <t169>Utilizado en matriz (ID={0})</t169>
    <t170>Vinculado con parámetro "{0}" del elemento ID={1}</t170>
    <t171>Información de herramientas</t171>
    <t172>Establecer información de herramientas</t172>
    <t173>La API de Revit no permite obtener la información de herramientas existentes de parámetro</t173>
    <t174>Reemplazar un parámetro familiar con un parámetro compartido</t174>
    <t175>Seleccionar parámetro</t175>
    <t176>Reemplazar un parámetro compartido con otro parámetro compartido</t176>
    <t177>Duplicar parámetro</t177>
    <t178>Cambiar orden de parámetros</t178>
    <t179>Arrastre los parámetros en la tabla para establecer su nueva posición. Es posible arrastrar varios parámetros, y también arrastrar parámetros en otros grupos</t179>
    <t180>Debido a limitaciones en la API de Revit, los parámetros del sistema no se pueden arrastrar a otros grupos</t180>
    <t181>Family files</t181>
    <t182>Import parameters from the selected family</t182>
    <t183>Import parameters</t183>
    <t184>Number of imported parameters</t184>
    <t185>Current family</t185>
    <t186>Selected family</t186>
    <t187>Import of parameters is performed by creating parameters in the current family with the characteristics of the selected parameters of the selected family and then setting the values ​​and formulas. When selecting a parameter with a formula, all parameters used in the formula will be added to the list. Import of system parameters is not possible. In the left part of the window, you must select the ratio of the types of the current and selected families, according to which the parameter values ​​will be copied</t187>
    <t188>Due to limitations in the Revit API, parameter imports lose parameter descriptions unless the selected shared parameter is present in the current shared parameter file</t188>
    <ad1>Permite cambiar nombre de un parámetro familiar. Acción no disponible para los parámetros del sistema y parámetros compartidos</ad1>
    <ad2>Permite cambiar grupo de parámetro. Acción no disponible para los parámetros del sistema. Al cambiar un grupo, un parámetro familiar no compartido perderá su descripción</ad2>
    <ad3>Permite cambiar grupo de parámetro. Acción no disponible para los parámetros del proyecto</ad3>
    <ad4>Permite añadir o eliminar la vinculación de un parámetro compartido a las categorías. Acción no disponible para los parámetros del proyecto. Al eliminar la vinculación de categoría, se eliminarán todos los datos de parámetros de los elementos de esas categorías</ad4>
    <ad6>Permite convertir parámetro familiar en parámetro de ejemplar. Acción no disponible para los parámetros del sistema</ad6>
    <ad7>Permite convertir un parámetro compartido en parámetro de ejemplar. Acción no disponible para los parámetros del proyecto</ad7>
    <ad8>Permite convertir parámetro familiar en parámetro de tipo. Acción no disponible para los parámetros del sistema</ad8>
    <ad9>Permite convertir parámetro compartido en parámetro de tipo. Acción no disponible para los parámetros del proyecto</ad9>
    <ad10>Permite establecer el comportamiento "Los valores pueden variar entre ejemplares de grupo" para los parámetros</ad10>
    <ad11>Permite establecer el comportamiento "Los valores se alinean por tipo de grupo" para los parámetros</ad11>
    <ad12>Permite eliminar un parámetro. Acción no disponible para los parámetros del sistema</ad12>
    <ad13>Permite eliminar un parámetro</ad13>
    <ad14>Permite reemplazar parámetro compartido con parámetro familiar guardando el nombre del parámetro</ad14>
    <ea1>Nada</ea1>
    <ea2>Abrir carpeta de destino</ea2>
    <ea3>Abrir archivo creado</ea3>
    <ea4>Preguntar sobre apertura de carpeta de destino</ea4>
    <ep1>Saltar</ep1>
    <ep2>Establecer fórmula (si es posible)</ep2>
    <ep3>Establecer valor (si es posible)</ep3>
    <ep4>Establecer fórmula o valor (si es posible)</ep4>
    <fs1>Desde archivo</fs1>
    <fs2>Desde proyecto</fs2>
    <fs3>Familias abiertas</fs3>
    <fs4>Desde Navegador de proyectos</fs4>
    <s1>Elementos seleccionados</s1>
    <s2>En vista activa</s2>
    <s3>En todo proyecto</s3>
    <d1>General</d1>
    <d2>Redes eléctricas</d2>
    <d3>Energía</d3>
    <d4>Climatización</d4>
    <d5>Tuberías</d5>
    <d6>Estructuras</d6>
    <d7>Infraestructura</d7>
    <msg1>Fórmula añadida a lista de favoritos</msg1>
    <msg2>Fórmula actual no está vacía. ¿Seguro de reemplazarla con fórmula de lista de favoritos?</msg2>
    <msg3>Parámetro general ya está presente en lista de parámetros actual</msg3>
    <msg4>Un parámetro con mismo nombre, tipo de datos y agrupación ya está presente en lista actual de parámetros</msg4>
    <msg5>Imposible cambiar nombre de todas opciones seleccionadas</msg5>
    <msg6>Ya existe un tipo con nombre "{0}"</msg6>
    <msg7>¿Estás seguro de que desea eliminar tipo "{0}"?</msg7>
    <msg8>¿Eliminar parámetro "{0}"?</msg8>
    <msg9>¿Eliminar opciones seleccionadas ({0})?</msg9>
    <msg10>Se omitió creación de un parámetro porque familia ya tiene uno</msg10>
    <msg12>Parámetro no fue creado</msg12>
    <msg13>Valor del parámetro establecido</msg13>
    <msg14>No se puede establecer valor del parámetro</msg14>
    <msg15>Fórmula de parámetro actualizada</msg15>
    <msg16>No se puede actualizar fórmula del parámetro</msg16>
    <msg17>Parámetro eliminado</msg17>
    <msg18>Parámetro renombrado</msg18>
    <msg19>Valor establecido "{0}"</msg19>
    <msg20>Acción desconocida</msg20>
    <msg21>Parámetro "{0}" eliminado</msg21>
    <msg22>Fórmula cambiada</msg22>
    <msg23>Parámetro se hace "Por ejemplar"</msg23>
    <msg24>Parámetro se hace "Por tipo"</msg24>
    <msg25>Parámetro movido al grupo "{0}"</msg25>
    <msg26>¿Abrir carpeta de exportación?</msg26>
    <msg27>¿Procesar familias de directorios anidados?</msg27>
    <msg28>Editor de fórmulas se abrirá sin posibilidad de verificar fórmula</msg28>
    <msg29>Proyecto actual no tiene definido un archivo de parámetros generales</msg29>
    <msg30>Verificar si valores del nombre del parámetro y de tipo están rellenos</msg30>
    <msg31>Verificar si valores del nombre del parámetro, de tipo, de grupo y lista de categorías están rellenos</msg31>
    <msg32>Valor ingresado no coincide con tipo de parámetro</msg32>
    <msg33>La API de Revit no le permite crear ni editar parámetros en familias de algunos tipos. Se omitirá la descarga de dichas familias</msg33>
    <msg34>¡El ajuste preestablecido "{0}" se eliminará irrecuperablemente! ¿Continuar?</msg34>
    <msg35>Ajuste preestablecido "{0}" está eliminado</msg35>
    <msg36>Parámetro compartido está reemplazado con parámetro familiar</msg36>
    <msg37>El parámetro está vinculado a categorías:</msg37>
    <msg38>El parámetro está desvinculado de categorías:</msg38>
    <msg39>The plugin is only available in the family document!</msg39>
    <err1>Error inesperado al inicializar ventana</err1>
    <err2>Error inesperado al cerrar ventana</err2>
    <err3>Se ha producido un error al crear parámetro</err3>
    <err4>No se puede añadir forzado de cursor de parámetro</err4>
    <err5>No se puede obtener forzado de cursor de parámetro</err5>
    <err6>No se puede actualizar forzado de cursor de parámetro</err6>
    <err7>No se puede ejecutar acciones</err7>
    <err8>No se puede ejecutar acciones con parámetro "{0}"</err8>
    <err9>Se omitió parámetro con GUID "{0}" porque está especificado APG</err9>
    <err10>Parámetro con GUID "{0}" no se ha encontrado en APG actual</err10>
    <err11>Tipo de datos "{0}" para parámetro no reconocido</err11>
    <err12>Grupo "{0}" para parámetro no reconocido</err12>
    <err13>Categoría para parámetro "{0}" no reconocida</err13>
    <err14>No se puede leer fila</err14>
    <err15>Familia guardada en una versión posterior de Revit</err15>
    <err16>No es posible establecer valor "{0}" en parámetro entero</err16>
    <err17>Tipo de datos "{0}" no admitido</err17>
    <err18>Parámetros de ejemplar no se pueden utilizar en fórmulas de parámetros de tipo</err18>
    <err19>No se puede establecer fórmula</err19>
    <err20>No se puede crear parámetro "{0}" en la familia "{1}"</err20>
    <err21>Familia no está descargada porque archivo familiar es de "Sólo lectura"</err21>
    <err22>No se puede establecer fórmula en parámetro, porque se produjo un error incontrolable en API de Revit, lo que indica un problema en API de Revit. Para establecer fórmula para este parámetro, utilice cuadro de diálogo estándar de edición de parámetros</err22>
    <err23>Especificar nombre del ajuste preestablecido</err23>
    <err24>En el almacenamiento ya existe un ajuste preestablecido con este nombre. Especificar nombre diferente</err24>
    <err25>Nombre del ajuste preestablecido no debe contener siguientes símbolos: \ / : * ? " &lt; &gt; |</err25>
    <err26>¡Falta el directorio de almacenamiento del ajustes preestablecidos! Verificar acceso para crear carpetas y archivos en el directorio UserData o comunicar con el administrador del sistema</err26>
    <err27>No se puede ejecutar acción</err27>
    <err28>El parámetro con el nombre "{0}" ya está definido. Especificar nombre diferente</err28>
    <err29>The selected family is the current family. Select another family</err29>
    <err30>Failed to import parameters. Error:</err30>
    <err31>Failed to set the formula. Error:</err31>
    <err32>The parameter value cannot be imported</err32>
  </mprParameters>
</ModPlus>