<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mprParametrization
    LocalName="Parametrización"
    Description="Relleno de parámetros de elementos con varias estrategias">
    <!-- todo remove after 3.3.6.0 start -->
    <t1>Minimizar contenido de ventana</t1>
    <t2>Expandir contenido de ventana</t2>
    <t3>Crear nueva configuración</t3>
    <t4>Duplicar configuración actual</t4>
    <t5>Eliminar configuración actual</t5>
    <!-- todo remove after 3.3.6.0 end -->
    <t6>Ingresar nombre de configuración</t6>
    <t7>Estrategias</t7>
    <t8>Añadir estrategia</t8>
    <t9>Duplicar estrategia</t9>
    <t10>Eliminar estrategia</t10>
    <t11>Reglas</t11>
    <t12>Procesar elementos del archivos vinculados</t12>
    <t13>Elementos primarios se recopilarán del archivos vinculados. Por ejemplo, para estrategia InMass estos son elementos formativos, para estrategia InSolid son elementos que tienen un sólido, etc. Los elementos se ensamblarán de acuerdo con las categorías especificadas en la columna de reglas correspondiente</t13>
    <t14>¡Se recomienda ejecutar estrategias que funcionan con geometría de elementos (como InRoom, InSpace, InSolid, SolidTouch, etc.) en vista activa! Si inicio se realiza en todo documento, elementos se toman de geometría que no tiene en cuenta interacción con otros elementos, lo que puede llevar a resultados incorrectos</t14>
    <t15>Ingresar nombre de estrategia</t15>
    <t16>Añadir una regla nueva</t16>
    <t17>Eliminar reglas seleccionadas</t17>
    <t18>Duplicar reglas seleccionadas</t18>
    <t19>Renumerar según posición en tabla</t19>
    <t20>Exportar configuración actual</t20>
    <t21>Importar estrategias a configuración actual</t21>
    <t23>Importar reglas a estrategia actual</t23>
    <t24>Exportar reglas de estrategia actual</t24>
    <t25>Guardar resultado vacío</t25>
    <t26>Guardar resultado vacío obtenido al calcular expresión en parámetro objetivo. Para parámetros de cadena, esta es una cadena vacía, para parámetros numéricos, es 0</t26>
    <t27>Distinguir entre mayúsculas y minúsculas al comparar valores de cadena en condiciones</t27>
    <t28>Tolerancia utilizada al comparar valores numéricos en condiciones</t28>
    <t29>Insertar función</t29>
    <t30>Previsualizar fórmula</t30>
    <t31>Editor de fórmula</t31>
    <t32>Distingue mayúsculas y minúsculas</t32>
    <t33>Guardar vacío</t33>
    <t34>Identificador de estrategia único (¡no cambiar!):</t34>
    <t35>Nombre de estrategia personalizado:</t35>
    <t36>copia</t36>
    <t37>Estrategia</t37>
    <t38>sin parámetro</t38>
    <t39>Regla</t39>
    <t40>Expresión</t40>
    <t41>SolidTouch: tolerancia de distancia entre bordes de elementos, mm:</t41>
    <t42>Ajustar texto en una nueva línea</t42>
    <t43>Seleccionar o crear una configuración</t43>
    <t44>Algoritmo para buscar apariciones de formas volumétricas:</t44>
    <t45>Rayos de referencia</t45>
    <t46>Operaciones booleanas</t46>
    <t47>Establece algoritmo de búsqueda de apariciones de formas volumétricas para estrategias InRoom, InSpace, InMass, InSolid. Algoritmo "Rayos de referencia" funciona rápidamente, pero le permite determinar si forma pertenece a una sola forma principal. Algoritmo de "Operaciones booleanas" lleva mucho tiempo, pero le permite determinar si una forma pertenece a varias formas primarias. Ver Ayuda para más detalles</t47>
    <t48>Campos</t48>
    <t49>Campos favoritos</t49>
    <t50>Añadir nuevo campo</t50>
    <t51>Eliminar campo</t51>
    <t52>Insertar campo en fórmula</t52>
    <t53>Añadir campos de lista de campos favoritos</t53>
    <t54>Añadir campo a lista de campos favoritos</t54>
    <t55>Eliminar campo de lista de campos favoritos</t55>
    <t56>Lista de campos ya contiene un campo con misma clave</t56>
    <t57>Duplicar campo</t57>
    <t58>Cartografía de nombres de funciones</t58>
    <t59>En esta ventana puede establecer sus propios nombres para funciones utilizadas en editor de fórmulas. Nombres de funciones no deben contener espacios ni símbolos de control (paréntesis, comas, puntos, etc.). Ignorar mayúsculas y minúsculas</t59>
    <t60>Buscar y reemplazar</t60>
    <t61>Crear campo</t61>
    <t62>Ingresar una clave única de nuevo campo</t62>
    <t63>Desvincular</t63>
    <t64>Desvincular un parámetro objetivo de un parámetro de proyecto global si hay un vínculo</t64>
    <t65>Eliminar todas estrategias</t65>
    <t66>Copiar reglas seleccionadas al portapapeles</t66>
    <t67>Insertar reglas desde portapapeles</t67>
    <t68>Actualizar valor del campo en todas reglas</t68>
    <t69>Mostrar fórmula</t69>
    <t70>Ocultar fórmula</t70>
    <t71>Utilizar geometría de familias anidadas si familia no tiene geometría</t71>
    <t72>Ingresar una descripción de estrategia</t72>
    <t73>Separador decimal para valores numéricos:</t73>
    <t74>Sistema</t74>
    <t75>Separador decimal para valores numéricos se utiliza al convertir valores numéricos en valores de cadena durante cálculo de fórmulas. Estas conversiones se realizan al obtener valores de parámetros numéricos, al calcular expresiones matemáticas y también al calcular funciones que dan como resultado números</t75>
    <t76>Número de reglas: activada/total</t76>
    <t77>Cambiar fondo de estrategia en lista</t77>
    <t78>Cambiar fondo de primera celda de reglas seleccionadas</t78>
    <t79>Resultados de parametrización</t79>
    <t80>Configuración: {0}. Número total de estrategia: {1}. Número total de reglas: {2}. Tiempo total empleado: {3}</t80>
    <t81>Número total de elementos procesados</t81>
    <t82>Tiempo total de ejecución</t82>
    <t83>Reglas cumplidas:</t83>
    <t84>Número de elementos cambiados</t84>
    <t85>Número de elementos omitidos</t85>
    <t86>Número de elementos no cambiados</t86>
    <t87>Elementos procesados</t87>
    <t88>Seleccionar todo</t88>
    <t89>Aislar todo</t89>
    <t90>Exportar a texto</t90>
    <t91>Contenido:</t91>
    <t93>Seleccione resultado del procesamiento de expresiones para ver una lista de ID de elementos procesados</t93>
    <t94>Modo limitado</t94>
    <t95>Si no se ha especificado ningún filtro en la regla, se utilizará un filtro de estrategia general</t95>
    <t96>Seleccionar vistas</t96>
    <t97>Origen de datos</t97>
    <t98>Filtro de estrategia</t98>
    <t99>Expandir la lista de reglas</t99>
    <t100>Contraer la lista de reglas</t100>
    <t101>Seleccionar un elemento original en modelo</t101>
    <t102>Número de expresiones:</t102>
    <t103>Los siguientes ajustes se guardan en la configuración actual</t103>
    <t104>Registrar cambios en un documento:</t104>
    <t105>Al establecer un valor para un parámetro</t105>
    <t106>Al procesar una regla</t106>
    <t107>Al procesar una estrategia</t107>
    <t108>Al establecer un valor en un parámetro, después de establecer cada valor en el parámetro de cada elemento, los cambios se registrarán en el documento. En este caso, en cada declaración posterior de la fórmula, puede utilizar los valores de los parámetros modificados en la declaración anterior de la fórmula. Esta opción puede tardar más tiempo por procesamiento.</t108>
    <t109>Al procesar una regla, los cambios se registrarán en el documento después de que se hayan procesado todas las expresiones de una regla. En este caso, no es posible cambiar y luego reutilizar el mismo parámetro dentro de una regla, ya que el valor modificado del parámetro aún no está registrado en el documento.</t109>
    <t110>Al procesar una estrategia, los cambios se registrarán en el documento después de que se hayan procesado todas las reglas de la estrategia. En este caso, no es posible cambiar y luego reutilizar el mismo parámetro en diferentes reglas de la misma estrategia, ya que el valor modificado del parámetro aún no está registrado en el documento.</t110>
    <t111>Exportar configuración actual. Utilice XML para almacenar y transmitir datos. Se recomienda utilizar Excel sólo para edición rápida con carga posterior</t111>
    <t112>Exportar estrategia actual. Utilice XML para almacenar y transmitir datos. Se recomienda utilizar Excel sólo para edición rápida con carga posterior</t112>
    <t113>Cálculo paso a paso</t113>
    <t114>El cálculo paso a paso permite evaluar secuencialmente cada expresión en la fórmula mostrando el resultado en cada etapa. Esto ayuda a comprobar la corrección de las expresiones</t114>
    <t115>En el cálculo paso a paso no se tiene en cuenta la relación geométrica de los elementos (estar dentro de un sólido, contacto, etc.)</t115>
    <t116>Seleccionar desde vínculo</t116>
    <t117>Seleccionar sistema</t117>
    <t118>Seleccionar material</t118>
    <t119>Seleccionar tipo</t119>
    <t120>Elemento en la categoría:</t120>
    <t121>Expresión original:</t121>
    <t122>Reemplazo de parámetros por claves únicas:</t122>
    <t123>La expresión no tiene parámetros</t123>
    <t124>Fórmula normalizada:</t124>
    <t125>Resultado del cálculo de la expresión:</t125>
    <msg1>¡Configuración se eliminará permanentemente! ¿Estás seguro de que desea continuar?</msg1>
    <msg2>¡Estrategia se eliminará permanentemente! ¿Estás seguro de que desea continuar?</msg2>
    <msg3>Lista de estrategias no está vacía</msg3>
    <msg4>¿Reemplazar lista actual de estrategias o añadir estrategias importadas a lista?</msg4>
    <msg5>Buscar relaciones entre ejemplares de elementos</msg5>
    <msg6>Procesando estrategia</msg6>
    <msg7>ningún elemento procesado</msg7>
    <msg8>Ningún elemento fue procesado por reglas seleccionadas de estrategias seleccionadas</msg8>
    <msg9>Hacer constar cambios en documento...</msg9>
    <msg10>Lista de reglas no está vacía</msg10>
    <msg11>¿Reemplazar lista actual de reglas o añadir reglas importadas a lista?</msg11>
    <msg12>Se omitió regla porque no se especificó ninguna fórmula</msg12>
    <msg13>Procesar regla</msg13>
    <msg14>Se omitió establecimiento de valor porque parámetro "{0}" tiene mismo valor</msg14>
    <msg15>procesado</msg15>
    <msg16>no fue procesado con un error</msg16>
    <msg17>En versión limitada del complemento, está permitido crear solo una configuración</msg17>
    <msg18>En versión limitada del complemento, no puedes crear más de tres estrategias</msg18>
    <msg19>En versión limitada del complemento, no puedes crear más de tres reglas</msg19>
    <msg20>Lista de campos favoritos ya contiene un campo con esta clave</msg20>
    <msg21>¿Seguro de eliminar permanentemente todas estrategias en configuración actual?</msg21>
    <msg22>Valor de este campo se actualizará en todas reglas de todas configuraciones si clave del campo coincide.\n¿Continuar?</msg22>
    <msg23>Campo "{0}" actualizado: configuración "{1}" – estrategia "{2}" – regla "{3}"</msg23>
    <msg24>¡Campo "{0}" no se encontró en ninguna regla!</msg24>
    <msg25>No es posible seleccionar elementos en vista actual. Cambiar a otra vista</msg25>
    <msg26>¿Reemplazar filtros de estrategia actuales con filtros de estrategia del archivo importado?</msg26>
    <msg27>¿Reemplazar origen de datos actual de estrategia con origen de datos del archivo importado?</msg27>
    <msg28>Archivo seleccionado no es archivo de almacenamiento de configuración o estrategia</msg28>
    <msg29>Archivo seleccionado no es archivo de almacenamiento de estrategia</msg29>
    <msg30>Para el elemento original se ha eliminado del filtro de estrategia "{0}" una categoría agregada en una versión posterior de Revit y que no está presente en la versión actual de Revit</msg30>
    <msg31>Para el elemento objetivo se ha eliminado del filtro de estrategia "{0}" una categoría agregada en una versión posterior de Revit y que no está presente en la versión actual de Revit</msg31>
    <msg32>Para el elemento original se ha eliminado del filtro de la regla "{0}" de estrategia "{1}" una categoría agregada en una versión posterior de Revit y que no está presente en la versión actual de Revit</msg32>
    <msg33>Para el elemento original se ha eliminado del filtro de la regla "{0}" de estrategia "{1}" una categoría agregada en una versión posterior de Revit y que no está presente en la versión actual de Revit</msg33>
    <err1>Cada expresión de una fórmula debe comenzar con parámetro objetivo "$[NombreDelParámetro]="</err1>
    <err2>Número de paréntesis de apertura debe ser igual al número de paréntesis de cierre</err2>
    <err3>Número de llaves de apertura debe ser igual al número de llaves de cierre</err3>
    <err4>No se puede calcular expresión aritmética</err4>
    <err5>Condición "{0}" debe contener operadores de comparación condicionales ({1})</err5>
    <!-- todo remove after 3.3.18.0 -->
    <err6>Condición "{0}" debe contener valores antes y después del símbolo "{1}"</err6>
    <err9>Operador condicional inesperado</err9>
    <err10>No se puede procesar condición</err10>
    <err11>Función debe contener números separados por comas</err11>
    <err12>Valor de convención de redondeo "" ilegal "{0}". Es aceptable utilizar símbolo "z" para convención AwayFromZero o símbolo "e" para convención ToEven</err12>
    <err13>Número de ordenes fraccionarios debe especificarse como un número entero mayor que 0 o como una fracción entre 0 y 1</err13>
    <err14>Segundo argumento debe ser convención de redondeo (símbolo "z" para convención AwayFromZero o "e" para convención ToEven) o número de ordenes decimales</err14>
    <err15>Función no debe contener más de tres argumentos</err15>
    <err16>Función debe contener dos argumentos numéricos separados por una coma</err16>
    <err17>Función debe contener tres argumentos numéricos separados por una coma: una condición, un valor cuando condición es verdadera y un valor cuando condición no es verdadera</err17>
    <err18>Función debe contener al menos dos condiciones, separadas por una coma</err18>
    <err19>Función debe contener dos argumentos separados por una coma: número a verificar y un rango de números separados por dos puntos ".."</err19>
    <err20>Argumento "{0}" debe contener dos números separados por dos puntos ".."</err20>
    <err21>Función debe contener al menos dos argumentos separados por punto y coma</err21>
    <err22>Argumento "{0}" debe contener condición y valor separados por colon</err22>
    <err23>No se puede convertir valor "{0}" al número</err23>
    <err24>No se puede calcular función</err24>
    <err25>Hoja "{0}" contiene un número incorrecto de filas y columnas</err25>
    <err26>Cuarta columna de primera fila de hoja "{0}" debe contener identificador de estrategia único (Self, OnlyFamilies, Types, InHost, etc.)</err26>
    <err27>Error al leer categorías</err27>
    <err28>Error al leer parámetros</err28>
    <err29>Fórmula incorrecta</err29>
    <err30>Error al finalizar procesamiento de cadena</err30>
    <err31>Tipo de estrategia no admitida</err31>
    <err32>error de expresión "{0}"</err32>
    <err33>parámetro "{0}" no se ha encontrado</err33>
    <err34>Revit no pudo establecer un valor para un parámetro</err34>
    <!-- todo remove after 2.31.10.0 -->
    <err35>tipo de valor de referencia de parámetro no admitido</err35>
    <err36>valor de referencia "{0}" cuando se establece en parámetro "{1}" no se ha encontrado</err36>
    <err37>parámetro "{0}" no es editable</err37>
    <err38>parámetro "{0}" tiene un tipo de datos de "Entero", pero valor especificado "{1}" no es un número entero</err38>
    <err39>Estrategia primaria no permite utilizar parámetros de elementos original condicional (@[Parámetro])</err39>
    <err40>No se puede obtener campo de valor "{0}". Valor debe comenzar con clave del campo encerrada entre corchetes angulares</err40>
    <err41>Parámetro "{0}" no tiene ningún tipo de datos definido</err41>
    <err42>Valor vacío obtenido durante cálculo de fórmula no se guarda en parámetro porque opción "Guardar vacío" no está activada en fórmula</err42>
    <err43>tipo con nombre "{0}" no se ha encontrado en lista de tipos válidos del elemento a procesar</err43>
    <err44>tipo con nombre "{0}" ya existe</err44>
    <err45>Identificador de elemento (ID) no se puede utilizar como parámetro objetivo</err45>
    <err46>Segundo argumento debe ser número entero mayor que cero</err46>
    <err48>Tercer argumento debe ser número entero mayor que cero</err48>
    <err49>Función debe contener dos argumentos</err49>
    <err50>Función debe contener dos o tres argumentos</err50>
    <err51>Campo con clave "{0}" ya existe en lista de campos de fórmula actual</err51>
    <err52>Parámetro "{0}" no es enlace a otro elemento del modelo</err52>
    <err53>Parámetro objetivo no debe contener símbolo "|"</err53>
    <err54>Expresión no debe contener paréntesis que no sean límites de función. Para añadir paréntesis a una expresión, es necesario de escaparlos con "\)" y "\("</err54>
    <err55>Función debe contener un puntero a un parámetro (@[] o $[]) como argumento</err55>
    <err56>¡Lista contiene campos con misma clave!</err56>
    <err57>Subproyecto con nombre "{0}" no se ha encontrado</err57>
    <err58>Función no debe tener argumentos</err58>
    <err59>Función debe contener dos o tres argumentos: valor original, valor a buscar y valor a reemplazar</err59>
    <err60>Identificador de estrategia único "{0}" en hoja "{1}" no coincide con identificador de estrategia actual "{2}"</err60>
    <err61>Función debe contener dirección de celda, como "A1"</err61>
    <err62>Archivo Excel de origen de datos no se ha especificado o no se ha encontrado</err62>
    <err63>Tipo de aislamiento "{0}" no se ha encontrado en el proyecto actual</err63>
    <err64>Los parámetros clave "ToRoom" y "FromRoom" sólo se pueden utilizar al procesar familias en las categorías "Puertas", "Ventanas"</err64>
    <err65>En el modelo no se ha encontrado ningún elemento original que coincidiera con las condiciones de filtración</err65>
    <err66>Los datos para asignar el resultado de evaluación de expresión no están definidos</err66>
    <err67>Cada expresión en la fórmula debe comenzar con parámetro objetivo"$[NombreDelParámetro]=" o con la función de guardar la combinación de resultados en el elemento original condicional "JOIN(@[NombreDelParámetro],)=", o con la función de guardar la suma de resultados en el elemento original condicional "SUM(@[NombreDelParámetro])="</err67>
    <err68>No se puede obtener número de valor "{0}"</err68>
    <err69>No se puede guardar el resultado en el elemento original condicional desde el archivo vinculado</err69>
    <err70>Elemento está ocupado por el usuario "{0}" y no está disponible para cambiar</err70>
    <err71>En la vista actual no se encontraron elementos original que coincidan con condiciones de filtración</err71>
    <err72>No se puede guardar el resultado en parámetro de elemento desde el archivo vinculado</err72>
    <err73>La función debe contener al menos dos argumentos: una condición y un puntero a la columna de resultados</err73>
    <err74>El nombre de la columna {0}debe especificarse mediante una letra latina o un número</err74>
    <rh1>No.</rh1>
    <rh2>Activar</rh2>
    <rh3>Fórmula</rh3>
    <rh4>Propiedades de fórmula</rh4>
    <sm1>Procesando elementos seleccionados</sm1>
    <sm2>Procesando elementos en vista actual</sm2>
    <sm3>Procesando elementos en documento</sm3>
    <sm4>Procesando elementos en vistas seleccionadas</sm4>
    <ssd1>Procesando elementos sin relaciones</ssd1>
    <sld1>Estrategia procesa ejemplares de elementos sin tener en cuenta sus relaciones con otros elementos. Es necesario rellenar al menos un filtro (por categoría o por parámetros)</sld1>
    <ssd2>Procesando ejemplares de familias sin relaciones</ssd2>
    <sld2>Estrategia procesa ejemplares de familias sin tomar en cuenta sus relaciones con otros elementos. Es posible no utilizar un filtro por categoría o filtro por parámetros</sld2>
    <ssd3>Procesando tipos</ssd3>
    <sld3>Estrategia procesa tipos. Si se selecciona opción "Procesando elementos seleccionados", se procesarán tipos de elementos seleccionados. Si se selecciona opción "Procesando elementos en vista actual", se procesarán tipos de elementos en vista actual. Si se selecciona opción "Procesando elementos en documento", se procesarán todos tipos del documento</sld3>
    <ssd4>Procesando elementos en base</ssd4>
    <sld4>Estrategia procesa elementos que tienen información de base. Estos elementos son: barra de refuerzo, refuerzo de área, refuerzo por camino, contenedor de refuerzo, huecos, muros apilados y familias (incluidos elementos de sistemas de vidrieras)</sld4>
    <ssd5>Procesando elementos en grupo</ssd5>
    <sld5>Estrategia procesa elementos ubicados en grupos. Al crear fórmulas, tenga en cuenta que parámetro objetivo debe poder cambiar entre ejemplares de grupo.</sld5>
    <ssd6>Procesando elementos en habitación</ssd6>
    <sld6>Estrategia procesa elementos ubicados en interior. Estrategia sólo se puede utilizar en vistas que contengan geometría de habitaciones. Por ejemplo, en vistas 3D estrategia no funcionará</sld6>
    <ssd7>Procesando elementos en espacio</ssd7>
    <sld7>Estrategia procesa elementos ubicados dentro de espacios. Estrategia sólo se puede utilizar en vistas que contengan geometría espacial. Por ejemplo, en vistas 3D estrategia no funcionará</sld7>
    <ssd8>Procesando elementos en elementos formativos</ssd8>
    <sld8>Estrategia procesa elementos que tienen una forma 3D y se encuentran dentro elementos formativos. Elementos formativos tener una forma 3D. Elementos formativos pueden estar en archivos vinculados</sld8>
    <ssd9>Procesando elementos en forma 3D</ssd9>
    <sld9>Estrategia procesa elementos que tienen forma 3D y se ubican dentro de otros elementos que tienen forma 3D. Elementos primarios pueden estar en archivos vinculados</sld9>
    <ssd10>Procesando elementos que tocan bordes de formas 3D</ssd10>
    <sld10>Estrategia procesa elementos que tienen una forma 3D y se tocan entre sí con bordes planos de forma. Elementos tocados pueden estar en archivos vinculados</sld10>
    <ssd11>Procesando cerramientos de habitaciones</ssd11>
    <sld11>Estrategia procesa elementos que son estructuras cerramientos de habitaciones</sld11>
    <ssd12>Procesando elementos anidados de conexiones estructurales</ssd12>
    <sld12>Estrategia procesa elementos ubicados en conexiones estructurales (placas, pernos, etc.). No se proporciona filtrado de elementos anidados por parámetros, así como una lista de parámetros de elementos anidados en editor de fórmulas. Parámetros numéricos se especifican sin conversión a unidades internas</sld12>
    <ssd13>Procesando familias anidadas</ssd13>
    <sld13>Estrategia procesa familias que están anidadas dentro de una familia primaria</sld13>
    <ssd14>Procesando aislamiento de tuberías y conductos de aire</ssd14>
    <sld14>Estrategia procesa elementos aislantes de tuberías y/o elementos aislantes de conductos de aire. Está permitido no utilizar para aislamiento un filtro por parámetros</sld14>
    <ssd15>Procesando refuerzo en sistema</ssd15>
    <sld15>Estrategia procesa barras de refuerzo como parte de sistemas de refuerzo – refuerzo de área y refuerzo por camino</sld15>
    <ssd16>Procesando materiales</ssd16>
    <sld16>Estrategia procesa todos materiales del documento actual, independientemente de opción de selección de elementos</sld16>
    <ssd17>Procesando elementos del sistema MEP</ssd17>
    <sld17>Estrategia procesa elementos que conforman sistema MEP (sistema eléctrico, sistema de tuberías o sistema de conductos de aire). Convencionalmente, elemento original es sistema primario del elemento</sld17>
    <ssd18>Procesamiento de componentes de muro cortina</ssd18>
    <sld18>Estrategia procesa componentes de muro cortina (montantes y paneles). Convencionalmente, el elemento original es un muro</sld18>
    <ssd19>Procesamiento de elementos en relación con elementos original especificados</ssd19>
    <sld19>La estrategia procesa elementos con la posibilidad de utilizar cualquier elemento de modelo especificado como elemento original</sld19>
    <ssd20>Procesar piezas</ssd20>
    <sld20>La estrategia procesa las piezas teniendo en cuenta los elementos originales a partir de los cuales se crean las piezas. Si una pieza se crea a partir de varios elementos originales, el primer elemento se considerará el elemento original</sld20>
    <se1>Base</se1>
    <sp1>Insertar parámetro de base</sp1>
    <se2>Grupo</se2>
    <sp2>Insertar parámetro de grupo</sp2>
    <se3>Habitación</se3>
    <sp3>Insertar parámetro de habitación</sp3>
    <se4>Espacio</se4>
    <sp4>Insertar parámetro de espacio</sp4>
    <se5>Elemento formativo</se5>
    <sp5>Insertar parámetro de elemento formativo</sp5>
    <se6>Elemento primario</se6>
    <sp6>Insertar parámetro de elemento primario</sp6>
    <se7>Elemento en contacto</se7>
    <sp7>Insertar parámetro de elemento en contacto</sp7>
    <se8>Conexión</se8>
    <sp8>Insertar parámetro de conexiones estructurales</sp8>
    <se9>Familia primaria</se9>
    <sp9>Insertar parámetro de familia primaria</sp9>
    <se10>Tubería o conducto de aire</se10>
    <sp10>Insertar parámetro de tubería o conducto de aire</sp10>
    <se11>Sistema</se11>
    <sp11>Insertar parámetro del sistema de refuerzo primario</sp11>
    <se12>Sistema MEP</se12>
    <sp12>Insertar parámetro del sistema MEP primario</sp12>
    <se13>Muro cortina</se13>
    <sp13>Insertar parámetro de muro cortina</sp13>
    <se14>Elemento original</se14>
    <sp14>Insertar parámetro de elemento original</sp14>
    <te1>Elemento objetivo</te1>
    <tp1>Insertar parámetro de elemento objetivo</tp1>
    <te2>Ejemplar de familia</te2>
    <tp2>Insertar parámetro de ejemplar de familia</tp2>
    <te3>Tipo</te3>
    <tp3>Insertar parámetro de tipo objetivo</tp3>
    <te4>Elemento anidado</te4>
    <tp4>Insertar parámetro de elemento anidado objetivo</tp4>
    <te5>Subfamilia</te5>
    <tp5>Insertar parámetro de subfamilia</tp5>
    <te6>Aislamiento</te6>
    <tp6>Insertar parámetro de aislamiento</tp6>
    <te7>Barra de refuerzo</te7>
    <tp7>Insertar parámetro de barra de refuerzo objetiva</tp7>
    <te8>Material</te8>
    <tp8>Insertar parámetro de material</tp8>
    <te9>Pieza</te9>
    <tp10>Insertar parámetro de pieza</tp10>
    <ft1>Funciones matemáticas</ft1>
    <ft2>Funciones lógicas</ft2>
    <ft3>Funciones de modificación</ft3>
    <ft4>Funciones para obtener valor</ft4>
    <d-min>Devuelve el menor de números</d-min>
    <d-max>Devuelve el mayor de números</d-max>
    <d-abs>Devuelve valor absoluto de un número</d-abs>
    <d-round>Redondea un valor al entero más cercano o al número especificado de decimales</d-round>
    <d-roundup>Devuelve el entero más pequeño que es mayor o igual al número especificado</d-roundup>
    <d-rounddown>Devuelve número entero más grande que es menor o igual al número especificado</d-rounddown>
    <d-sqrt>Devuelve raíz cuadrada del número especificado</d-sqrt>
    <d-pow>Devuelve número especificado elevado a potencia especificada</d-pow>
    <d-sin>Devuelve seno del ángulo especificado</d-sin>
    <d-cos>Devuelve coseno del ángulo especificado</d-cos>
    <d-tan>Devuelve tangente del ángulo especificado</d-tan>
    <d-asin>Devuelve ángulo cuyo seno es igual al número especificado</d-asin>
    <d-acos>Devuelve ángulo cuyo coseno es igual al número especificado</d-acos>
    <d-atan>Devuelve un ángulo cuya tangente es igual al número especificado</d-atan>
    <d-log>Devuelve logaritmo del número especificado con base especificada</d-log>
    <d-ln>Devuelve logaritmo natural (base e) del número especificado</d-ln>
    <d-exp>Devuelve e elevado a potencia especificada</d-exp>
    <d-pi>Devuelve relación entre circunferencia de un círculo y su diámetro</d-pi>
    <d-if>Devuelve primer valor &lt;true&gt; si condición &lt;c&gt; es verdadera. Devuelve el segundo valor &lt;false&gt; si condición &lt;c&gt; es falsa</d-if>
    <d-and>Devuelve TRUE si todas condiciones &lt;c&gt; son verdaderas. De lo contrario devuelve FALSO</d-and>
    <d-or>Devuelve TRUE si al menos una condición &lt;c&gt; es verdadera. De lo contrario devuelve FALSO</d-or>
    <d-inrange>Devuelve TRUE si número &lt;x&gt; es mayor o igual a &lt;min&gt; y menor o igual a &lt;max&gt;. De lo contrario devuelve FALSO</d-inrange>
    <d-has>Devuelve TRUE si parámetro &lt;p&gt; existe. De lo contrario devuelve FALSO</d-has>
    <d-firsttrue>Devuelve el primer valor &lt;v&gt; si condición &lt;c&gt; es verdadera. Si todas condiciones &lt;c&gt; son falsas, devuelve último valor de &lt;v&gt;</d-firsttrue>
    <d-toupper>Devuelve valor convertido a mayúsculas</d-toupper>
    <d-tolower>Devuelve valor convertido a minúsculas</d-tolower>
    <d-lstr>Devuelve número especificado de símbolos desde principio de una cadena</d-lstr>
    <d-rstr>Devuelve número especificado de símbolos desde final de una cadena</d-rstr>
    <d-sstr>Devuelve una subcadena</d-sstr>
    <d-tmirrored>Devuelve TRUE si familia objetiva está reflejada</d-tmirrored>
    <d-smirrored>Devuelve TRUE si familia condicionalmente original está reflejada</d-smirrored>
    <d-strlen>Devuelve longitud de una cadena</d-strlen>
    <d-strindex>Devuelve el índice basado en cero de la primera entrada de una subcadena en una cadena. Devuelve -1 si la subcadena no se encuentra en la cadena</d-strindex>
    <d-valuestr>Devuelve valor del parámetro como una cadena con unidades de medida</d-valuestr>
    <d-eindex>Devuelve índice de correcto de declaración de fórmula actual</d-eindex>
    <d-replace>Devuelve valor en que todas apariciones de cadena especificada se reemplazan por otra cadena especificada</d-replace>
    <d-format>Convierte número en cadena usando formato especificado</d-format>
    <d-cv>Devuelve valor de celda de origen de datos de estrategia especificada</d-cv>
    <d-count>Devuelve el número de veces que aparece una subcadena en una cadena. Si la subcadena no se encuentra en la cadena, devuelve 0</d-count>
    <d-lstrindex>Devuelve el índice basado en cero de la última entrada de una subcadena en una cadena. Devuelve -1 si la subcadena no se encuentra en la cadena</d-lstrindex>
    <d-not>Devuelve TRUE si la condición es falsa. De lo contrario devuelve FALSE</d-not>
    <d-distinct>Devuelve valores de lista diferentes, ignorando los espacios iniciales y finales al comparar los valores</d-distinct>
    <d-cvif>Busca la primera fila en el origen de datos de la estrategia (archivo Excel) en la que se cumplen todas las condiciones y devuelve el valor de la columna especificada de esa fila</d-cvif>
  </mprParametrization>
</ModPlus>