<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mprNumbering
    LocalName="Нумерація"
    Description="Додавання нумерації до зазначеного параметра елементів з можливістю нумерації в специфікації"
    FullDescription="Під час роботи на вигляді, що не є специфікацією, можна вказувати напрямок нумерації залежно від розташування елементів або додавати нумерацію в порядку створення елементів. При роботі в специфікації плагін додає нумерацію в порядку розташування елементів у специфікації (з урахуванням сортування). Є можливість задавати префікс і суфікс для номера">
    <h7>Початкове значення:</h7>
    <h8>Напрямок нумерації:</h8>
    <h9>Цільовий параметр:</h9>
    <h12>Параметр екземпляра</h12>
    <h13>Параметр типу</h13>
    <h14>Параметр</h14>
    <h15>має властивість "Тільки для читання" у наступних елементів</h15>
    <h16>Неможливо змінити параметр екземпляра в елемента, розташованого в групі, якщо в параметра не ввімкнено властивість "Значення можуть змінюватися за екземплярами груп" або це не системний параметр "Марка"</h16>
    <h17>При зміні значення параметрів перерахованих елементів сталися помилки</h17>
    <h18>Увага! Очищення параметра проводиться у всіх елементів даної специфікації, незалежно від налаштувань фільтрації. Це означає, що якщо, наприклад, у специфікації представлено 10 колон, а за налаштувань фільтрації відображається тільки 5 колон, то очищення параметра відбудеться у всіх 10 колон! Виконати очищення параметра?</h18>
    <h20>Варіант вибору:</h20>
    <h21>Кількість обраних елементів:</h21>
    <h24>Нумерувати тільки вибрані рядки</h24>
    <h25>Вибір елементів</h25>
    <h26>Налаштування нумерації</h26>
    <h27>Крок:</h27>
    <h28>Параметр "{0}" має властивість "Тільки для читання". Перевірте, елементи що оброблюються не знаходяться в робочому наборі, який не доступний вам для редагування</h28>
    <h29>Префікс і суфікс із</h29>
    <h30>рядка</h30>
    <h31>параметра</h31>
    <h32>Створити нову конфігурацію</h32>
    <h33>Перейменувати конфігурацію</h33>
    <h34>Введіть нове ім'я конфігурації</h34>
    <h35>Видалити конфігурацію</h35>
    <h36>Числовий параметр</h36>
    <h37>Строковий параметр</h37>
    <h38>Алфавіт:</h38>
    <h39>Користувацький</h39>
    <h40>Російський</h40>
    <h41>Англійська</h41>
    <h42>Український</h42>
    <h43>Введіть літери алфавіту без пробілів у будь-якому регістрі. Ви можете також</h43>
    <h44>вставити</h44>
    <h45>та відредагувати</h45>
    <h46>алфавіт</h46>
    <h47>Користувацький алфавіт</h47>
    <h48>Групування за параметром:</h48>
    <h49>Поведінка в групі:</h49>
    <sv1>Стандартний вибір рамкою</sv1>
    <sv2>Порядковий вибір</sv2>
    <sv3>Перетин з кривою</sv3>
    <!-- todo remove after 6.1.2.0 -->
    <select>Вибрати</select>
    <t1>Робота плагіна можлива лише у специфікації в налаштуваннях сортування якої включено властивість "Для кожного екземпляра"</t1>
    <t2>Зняти позначення з усіх категорій</t2>
    <t3>Стандартний вибір рамкою – вибір елементів на поточному вигляді рамкою із підтвердженням вибору натисканням кнопки "Готово". При цьому варіанті напрямок нумерації має п'ять варіантів – у порядку створення та за становищем елементів.</t3>
    <t4>Порядковий вибір - вибір кожного елемента для нумерації в тому порядку, в якому буде виконана нумерація. У цьому варіанті напрямок нумерації може бути за зростанням або за спаданням. Завершення вибору викликається натисканням клавіші Esc.</t4>
    <t5>Перетин із кривою - вибір кривої (лінія моделі або лінія деталізації). Елементи для нумерації будуть обрані шляхом пошуку перетину кривої з геометрією елементів на поточному вигляді з проекцією на площину виду. У цьому варіанті напрямок нумерації може бути за зростанням або за зменшенням.</t5>
    <t6>Для всіх варіантів вибору елементів можна застосовувати фільтр за категорією та/або параметрами.</t6>
    <t7>Список параметрів заповнюється після вибору елементів для нумерації.</t7>
    <t12>Початкове значення може бути дробовим. Для поділу цілої та дробової частини можна використовувати крапку або кому. Зазначений роздільник буде використовуватися під час встановлення значень у текстовий параметр. Якщо цільовий параметр має тип даних "Число", то вказаний роздільник не впливатиме на відображуваний результат. Якщо цільовий параметр має тип даних "Ціле число", то результат нумерації буде перетворено на ціле число шляхом відкидання дробової частини.</t12>
    <t13>До початкового значення можна додавати провідні нулі. Наприклад, якщо початкове значення буде "01", а крок "5", то результат нумерації буде "01, 05, 10, 15...". Початкові нулі враховуються, тільки якщо цільовий параметр має рядковий тип даних.</t13>
    <!-- todo remove after 5.2.16.0 -->
    <t14>Геометричний напрямок нумерації розраховується за абсолютними значеннями X і Y точок розміщення елементів. Для лінійних об'єктів береться середня точка</t14>
    <t15>Під час сортування лінійних об'єктів використовується середня точка. Під час сортування видових екранів використовується центр видового екрана. Під час сортування марок використовується точка розміщення заголовка. В інших випадках використовується точка вставки елемента</t15>
    <t16>Можна застосувати буквену нумерацію. Для цього як початкове значення вкажіть літеру алфавіту, з якої починатиметься буквена нумерація. Літерна нумерація виконуватиметься в тому самому регістрі, в якому вказано початкове значення.</t16>
    <m1>Виберіть елементи для нумерованого маркування</m1>
    <m2>На поточному вигляді специфікації відсутні елементи</m2>
    <m3>Виконати фільтрацію обраних елементів за поточним списком категорій</m3>
    <m4>Виберіть криву (лінію моделі або лінію деталізації)</m4>
    <o1>За зростанням</o1>
    <o2>За спаданням</o2>
    <b1>Нумерація в кожній групі</b1>
    <b2>Один номер на групу</b2>
    <b3>Наскрізна нумерація із сортуванням за параметром (За зростанням)</b3>
    <b4>Наскрізна нумерація із сортуванням за параметром (За спаданням)</b4>
    <d1>У порядку створення за зростанням</d1>
    <d1-1>У порядку створення за спаданням</d1-1>
    <d2>Зліва направо і зверху вниз</d2>
    <d3>Зліва направо і знизу вгору</d3>
    <d4>Справа наліво та зверху вниз</d4>
    <d5>Справа наліво та знизу вгору</d5>
    <d6>Верху вниз і зліва направо</d6>
    <d7>Вгору вниз і справа наліво</d7>
    <d8>Снизу вгору та зліва направо</d8>
    <d9>Снизу вгору та справа наліво</d9>
    <d10>Зліва направо</d10>
    <d11>Справа наліво</d11>
    <d12>Зверху вниз</d12>
    <d13>Знизу вгору</d13>
    <r1>Не задано початкове значення</r1>
    <r2>Не вибрані елементи для обробки</r2>
    <r3>Порожній користувацький алфавіт</r3>
    <r4>Буква "{0}" відсутня в обраному алфавіті</r4>
    <r5>Неможливо виконати буквену нумерацію, оскільки обрано числовий параметр</r5>
    <r6>Не вибрано параметр для групування</r6>
  </mprNumbering>
</ModPlus>