<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mprInteriorPlanDimensions
    LocalName="Розміри на плані"
    Description="Плагін дає змогу виконувати різні варіанти обмірювання елементів на плані">
    <h2>Обмірковувати осі</h2>
    <h3>Обмірковувати прорізи</h3>
    <h4>Відступ наступних розмірних ланцюжків</h4>
    <h5>Обробляти стіни товщиною від</h5>
    <h6>Виключати з роботи стіни, в імені типу яких міститься:</h6>
    <h7>Виключати з роботи стіни, в імені матеріалу шару "Структура" яких міститься:</h7>
    <h8>Крок:</h8>
    <h9>План поверху</h9>
    <h10>Колони</h10>
    <h11>Прив'язка до найближчих осей</h11>
    <h12>Відступ розмірного ланцюжка</h12>
    <h13>Положення горизонтальних розмірів</h13>
    <h14>Положення вертикальних розмірів</h14>
    <h15>Простановка розмірних ланцюжків уздовж стін на цілому плані поверху. Для коректної роботи необхідно вибирати всі стіни на плані, що утворюють поверх будівлі. Обробляються тільки прямолінійні елементи. Для коректної роботи оброблювані елементи повинні розташовуватися ортогонально один до одного</h15>
    <h16>Додавати палю в групу, якщо відстань від точки вставки палі до точки вставки</h16>
    <h17>у групі не більше</h17>
    <h18>Палі</h18>
    <h19>Простановка габаритних розмірів колон. Обробляються тільки прямокутні колони</h19>
    <h20>Простановка позиційних розмірів паль. Розміри ставляться по середині паль з прив'язкою до найближчих осей, якщо осі були обрані. Обробка паль проводиться групами. Група паль – це палі, розташовані близько одна до одної. Обробляються сімейства в категорії "Несучі колони" і "Фундамент несучої конструкції"</h20>
    <h21>Створювати габаритний розмір при перетині з осями</h21>
    <h22>Перекриття</h22>
    <h23>Проставлення розмірів по зовнішніх гранях перекриття і по отворах у перекритті. Розміри по зовнішніх гранях ставляться для всіх граней перекриття. Розміри по отворах ставляться в зазначеному напрямку (вліво/вправо і вгору/вниз)</h23>
    <h24>Обмірковувати зовнішні грані</h24>
    <h25>Прив'язка зовнішніх граней до осей</h25>
    <h26>Стіни</h26>
    <h27>Простановка поздовжніх і поперечних (товщина) розмірів прямолінійних стін без урахування їхнього взаємозв'язку з іншими стінами</h27>
    <!--todo remove after 3.4.5.0-->
    <h28>Поперечний розмір по центру стіни</h28>
    <!--todo remove after 3.4.5.0-->
    <h29>Прив'язка поперечного розміру по центру стіни до найближчої осі</h29>
    <h30>Поздовжній розмір стіни</h30>
    <h31>Прив'язка поздовжнього розміру стіни до найближчої осі</h31>
    <h32>Обробка середніх граней (прорізів)</h32>
    <h33>Обмірювати прорізи</h33>
    <h34>Прив'язка прорізів до найближчих осей</h34>
    <h35>Положення горизонтальних розмірів для прорізів</h35>
    <h36>Положення вертикальних розмірів для прорізів</h36>
    <h37>Работати циклічно</h37>
    <h38>Поперечний розмір</h38>
    <h39>Прив’язка поперечного розміру до найближчої осі</h39>
    <h40>За відсутності вільного торця ставити розмір по центру</h40>
    <h41>Враховувати січний діапазон</h41>
    <h42>Зміщення</h42>
    <h43>при перетині</h43>
    <h44>Опрацювання елементів з пов'язаних файлів</h44>
    <h45>Проставлення розмірів по зовнішніх гранях для додаткових зон армування</h45>
    <h46>Прив'язка зони армування до найближчих осей</h46>
    <h47>Обробка</h47>
    <h48>Армування</h48>
    <h49>Зони підсилення</h49>
    <wcb1>по центру стіни</wcb1>
    <wcb2>з торця стіни</wcb2>
    <wcb3>з одного боку</wcb3>
    <wcb4>з обох боків</wcb4>
    <wcb5>Армування по площі</wcb5>
    <wcb6>Області розкладки арматурних сіток</wcb6>
    <wcb7>Арматурна сітка</wcb7>
    <wcb8>Армування за траєкторією</wcb8>
    <pgc1>кожної палі</pgc1>
    <pgc2>будь-якої з паль</pgc2>
    <top>Верху</top>
    <bottom>Снизу</bottom>
    <left>Зліва</left>
    <right>Справа</right>
    <tt1>Зазначте через кому значення, які можуть міститися в імені типорозміру стіни</tt1>
    <tt2>Регістр не враховується</tt2>
    <tt3>Наприклад:</tt3>
    <tt4>_Ут,Оздоблення,Керамічна</tt4>
    <tt5>Зазначте через кому значення, які можуть міститися в імені матеріалу шару "Структура" стіни</tt5>
    <tt6>залізобетон,цегла</tt6>
    <tt7>Якщо ввімкнути цей параметр, елементи, розташовані нижче рівня "Січна площина", не оброблятимуться</tt7>
    <msg2>Виберіть елементи для обробки</msg2>
    <err2>У зазначеному наборі немає стін, що перетинаються січною площиною січного діапазону виду!</err2>
    <err3>Під час виконання відбулося зациклення! Якщо ви бачите це повідомлення, то прохання звернутися до розробника!</err3>
    <err4>Потрібно вибрати більше одного елемента!</err4>
    <err5>Серед обраних елементів немає стін!</err5>
    <err8>Вибрані палі не задовольняють умовам обробки: не вдалося отримати тверде тіло або палі не мають точки вставки</err8>
    <err9>Вибрані колони не задовольняють умовам обробки: не вдалося отримати тверде тіло, не вдалося отримати грані, не мають точки вставки або мають криволінійні грані</err9>
    <err10>Обрані перекриття не задовольняють умовам обробки: не вдалося отримати тверде тіло або не вдалося отримати грані</err10>
    <err11>Вибрані стіни не задовольняють умовам обробки: не вдалося отримати тверде тіло або не вдалося отримати грані</err11>
    <err12>Вибрані зони армування не задовольняють умовам обробки</err12>
    <s1>Фільтрація початкового списку стін</s1>
    <s2>Пошук внутрішніх і зовнішніх стін</s2>
    <s3>Створення аналітичних розмірів</s3>
    <s4>Фільтрація аналітичних розмірів</s4>
    <s5>Створення зіставлень розмір - стіни</s5>
    <s6>Фільтрація зіставлень розмір - стіни</s6>
    <s7>Отримання кінцевих зіставлень розмір - стіни</s7>
    <s8>Фільтрація посилань на елементи</s8>
    <s9>Створення робочих розмірних ланцюжків</s9>
    <s10>Фільтрація робочих розмірних ланцюжків</s10>
    <s11>Створення фінальних розмірних ланцюжків</s11>
  </mprInteriorPlanDimensions>
</ModPlus>