<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mprParametrization
    LocalName="Параметризація"
    Description="Заповнення параметрів елементів різними стратегіями">
    <!-- todo remove after 3.3.6.0 start -->
    <t1>Згорнути вміст вікна</t1>
    <t2>Розгорнути вміст вікна</t2>
    <t3>Створити нову конфігурацію</t3>
    <t4>Дублювати поточну конфігурацію</t4>
    <t5>Видалити поточну конфігурацію</t5>
    <!-- todo remove after 3.3.6.0 end -->
    <t6>Введіть назву конфігурації</t6>
    <t7>Стратегії</t7>
    <t8>Додати стратегію</t8>
    <t9>Дублювати стратегію</t9>
    <t10>Видалити стратегію</t10>
    <t11>Правила</t11>
    <t12>Обробка елементів із пов'язаних файлів</t12>
    <t13>З пов'язаних файлів збиратимуться елементи, які є батьківськими. Наприклад, для стратегії InMass – це формотворчі, для стратегії InSolid – елементи, що мають тверде тіло тощо. Збір елементів буде проводитися за категоріями, зазначеними у відповідному стовпці правил</t13>
    <t14>Стратегії, що працюють з геометрією елементів (таких, як InRoom, InSpace, InSolid, SolidTouch тощо), рекомендується запускати на активному вигляді! У разі якщо запуск проводиться в усьому документі, в елементів береться геометрія, яка не враховує взаємодію з іншими елементами, що може призвести до некоректного результату роботи</t14>
    <t15>Введіть ім'я стратегії</t15>
    <t16>Додати нове правило</t16>
    <t17>Видалити вибрані правила</t17>
    <t18>Дублювати вибрані правила</t18>
    <t19>Перенумерувати згідно з положенням у таблиці</t19>
    <t20>Експорт поточної конфігурації</t20>
    <t21>Імпорт стратегій у поточну конфігурацію</t21>
    <t23>Імпорт правил у поточну стратегію</t23>
    <t24>Експорт правил поточної стратегії</t24>
    <t25>Записувати порожній результат</t25>
    <t26>Записувати порожній результат, отриманий під час розрахунку виразу, у цільовий параметр. Для строкових параметрів це порожній рядок, для числових це 0</t26>
    <t27>Враховувати регістр під час порівняння строкових значень в умовах</t27>
    <t28>Допуск, який використовується при порівнянні числових значень в умовах</t28>
    <t29>Вставити функцію</t29>
    <t30>Предперегляд формули</t30>
    <t31>Редактор формули</t31>
    <t32>Врахування регістру</t32>
    <t33>Запис порожніх</t33>
    <t34>Унікальний ідентифікатор стратегії (не змінювати!):</t34>
    <t35>Користувацька назва стратегії:</t35>
    <t36>копія</t36>
    <t37>Стратегія</t37>
    <t38>немає параметра</t38>
    <t39>Правило</t39>
    <t40>Вираз</t40>
    <t41>SolidTouch: допуск відстані між гранями елементів, мм:</t41>
    <t42>Переносити текст на новий рядок</t42>
    <t43>Виберіть або створіть конфігурацію</t43>
    <t44>Алгоритм пошуку входжень об'ємних форм:</t44>
    <t45>Допоміжні промені</t45>
    <t46>Булеві операції</t46>
    <t47>Задає алгоритм пошуку входжень об'ємних форм для стратегій InRoom, InSpace, InMass, InSolid. Алгоритм "Допоміжні промені" працює швидко, але дає змогу визначити приналежність форми лише одній батьківській формі. Алгоритм "Булеві операції" працює довго, але дає змогу визначити приналежність форми кільком батьківським формам. Детальніше дивитися в довідці</t47>
    <t48>Поля</t48>
    <t49>Вибрані поля</t49>
    <t50>Додати нове поле</t50>
    <t51>Видалити поле</t51>
    <t52>Вставити поле у формулу</t52>
    <t53>Додати поля зі списку обраних полів</t53>
    <t54>Додати поле до списку обраних полів</t54>
    <t55>Прибрати поле зі списку обраних полів</t55>
    <t56>Список полів уже містить поле з таким ключем</t56>
    <t57>Дублювати поле</t57>
    <t58>Маппінг імен функцій</t58>
    <t59>У цьому вікні ви можете задати свої власні імена для функцій, які використовуються в редакторі формул. Імена функцій не повинні містити пропусків і керуючих символів (дужки, коми, крапок тощо). Регістр не важливий</t59>
    <t60>Пошук і заміна</t60>
    <t61>Створити поле</t61>
    <t62>Введіть унікальний ключ для нового поля</t62>
    <t63>Відв'язати</t63>
    <t64>Видалити зв'язок цільового параметра з глобальним параметром проєкту за наявності зв'язку</t64>
    <t65>Видалити всі стратегії</t65>
    <t66>Скопіювати вибрані правила в буфер обміну</t66>
    <t67>Вставити правила з буфера обміну</t67>
    <t68>Оновити значення поля у всіх правилах</t68>
    <t69>Показати формулу</t69>
    <t70>Приховати формулу</t70>
    <t71>Використовувати геометрію вкладених сімейств, якщо в сімейства геометрія відсутня</t71>
    <t72>Введіть опис стратегії</t72>
    <t73>Десятковий роздільник числових значень:</t73>
    <t74>Системний</t74>
    <t75>Десятковий роздільник числових значень використовується під час конвертації числових значень у рядкові під час розрахунку формули. Такі конвертації виконуються під час отримання значень із числових параметрів, під час розрахунку математичних виразів, а також під час обчислення функцій, результатом яких є числа</t75>
    <t76>Кількість правил: включено/всього</t76>
    <t77>Змінити фон стратегії у списку</t77>
    <t78>Змінити фон першої комірки у вибраних правил</t78>
    <t79>Результати параметризації</t79>
    <t80>Конфігурація: {0}. Загальна кількість стратегій: {1}. Загальна кількість правил: {2}. Усього витрачено часу: {3}</t80>
    <t81>Загальна кількість оброблених елементів</t81>
    <t82>Загальний час виконання</t82>
    <t83>Виконано правил:</t83>
    <t84>Кількість елементів, які було змінено</t84>
    <t85>Кількість елементів, які були пропущені</t85>
    <t86>Кількість елементів, які не вдалося змінити</t86>
    <t87>Оброблені елементи</t87>
    <t88>Вибрати все</t88>
    <t89>Ізолювати все</t89>
    <t90>Експорт у txt</t90>
    <t91>Зміст:</t91>
    <t93>Виберіть результат обробки виразу, щоб побачити список ідентифікаторів оброблених елементів</t93>
    <t94>Обмежений режим</t94>
    <t95>Якщо в правилі не вказано фільтр, буде використано загальний фільтр стратегії</t95>
    <t96>Виберіть види</t96>
    <t97>Джерело даних</t97>
    <t98>Фільтр стратегії</t98>
    <t99>Розгорнути список правил</t99>
    <t100>Згорнути список правил</t100>
    <t101>Вибрати вихідний елемент у моделі</t101>
    <t102>Кількість виразів:</t102>
    <t103>Наступні налаштування зберігаються в поточній конфігурації</t103>
    <t104>Фіксація змін у документі:</t104>
    <t105>Під час встановлення значення в параметр</t105>
    <t106>Під час обробки правила</t106>
    <t107>Під час опрацювання стратегії</t107>
    <t108>Під час встановлення значення в параметр - після встановлення кожного значення в параметр кожного елемента буде виконуватися фіксація змін у документі. У цьому разі в кожному наступному виразі формули можна використовувати значення параметрів, змінених у попередньому виразі формули. Ця опція може потребувати більше часу на обробку.</t108>
    <t109>Під час обробки правила - фіксація змін у документі виконуватиметься після обробки всіх виразів одного правила. У цьому разі не можна в межах одного правила змінювати і потім повторно використовувати один і той самий параметр, оскільки змінений параметр ще не зафіксовано в документі.</t109>
    <t110>Під час опрацювання стратегії - фіксація змін у документі виконуватиметься після опрацювання всіх правил стратегії. У цьому разі не можна в різних правилах однієї стратегії змінювати і потім повторно використовувати один і той самий параметр, оскільки змінений параметр ще не зафіксовано в документі.</t110>
    <t111>Експорт поточної конфігурації. Для зберігання та передавання даних використовуйте XML. Excel рекомендується використовувати тільки для швидкого редагування з подальшим завантаженням назад</t111>
    <t112>Експорт поточної стратегії. Для зберігання і передавання даних використовуйте XML. Excel рекомендується використовувати тільки для швидкого редагування з подальшим завантаженням назад</t112>
    <t113>Покроковий розрахунок</t113>
    <t114>Покроковий розрахунок дозволяє послідовно обчислити кожен вираз у формулі з відображенням результату на кожному етапі. Це допомагає перевірити правильність запису виразів</t114>
    <t115>При покроковому розрахунку не враховується геометричний взаємозв’язок елементів (знаходження в твердому тілі, дотик тощо)</t115>
    <t116>Вибрати із зв’язку</t116>
    <t117>Вибрати систему</t117>
    <t118>Вибрати матеріал</t118>
    <t119>Вибрати типорозмір</t119>
    <t120>Елемент у категорії:</t120>
    <t121>Початковий вираз:</t121>
    <t122>Заміна параметрів на унікальні ключі:</t122>
    <t123>У виразі відсутні параметри</t123>
    <t124>Нормалізована формула:</t124>
    <t125>Результат розрахунку виразу:</t125>
    <msg1>Конфігурація буде видалена безповоротно! Ви впевнені, що хочете продовжити?</msg1>
    <msg2>Стратегію буде видалено безповоротно! Ви впевнені, що хочете продовжити?</msg2>
    <msg3>Список стратегій не порожній</msg3>
    <msg4>Замінити поточний список стратегій або додати до списку імпортовані стратегії?</msg4>
    <msg5>Пошук взаємозв'язків між екземплярами елементів</msg5>
    <msg6>Обробка стратегії</msg6>
    <msg7>не оброблено жодного елемента</msg7>
    <msg8>Жодного елемента не було оброблено обраними правилами обраних стратегій</msg8>
    <msg9>Фіксація змін у документі...</msg9>
    <msg10>Список правил не порожній</msg10>
    <msg11>Замінити поточний список правил або додати до списку імпортовані правила?</msg11>
    <msg12>Правило пропущено, оскільки не задано формулу</msg12>
    <msg13>Обробка правила</msg13>
    <msg14>встановлення значення пропущено, оскільки параметр "{0}" має таке саме значення</msg14>
    <msg15>оброблено</msg15>
    <msg16>не оброблено з помилкою</msg16>
    <msg17>В обмеженій версії плагіна допустимо створювати тільки одну конфігурацію</msg17>
    <msg18>В обмеженій версії плагіна допустимо створювати не більше трьох стратегій</msg18>
    <msg19>В обмеженій версії плагіна допустимо створювати не більше трьох правил</msg19>
    <msg20>У списку обраних полів уже присутнє поле з таким ключем</msg20>
    <msg21>Ви впевнені що хочете безповоротно видалити всі стратегії в поточній конфігурації? </msg21>
    <msg22>Значення даного поля буде оновлено у всіх правилах усіх конфігурацій у разі збігу ключа поля.\nПродолжить?</msg22>
    <msg23>Поле "{0}" оновлено: конфігурація "{1}" – стратегія "{2}" – правило "{3}"</msg23>
    <msg24>Поле "{0}" не було знайдено в жодному правилі!</msg24>
    <msg25>На поточному вигляді неможливо вибирати елементи. Перейдіть на інший вид</msg25>
    <msg26>Замінити поточні фільтри стратегії на фільтри стратегії з імпортованого файлу?</msg26>
    <msg27>Замінити поточне джерело даних стратегії на джерело даних з імпортованого файлу?</msg27>
    <msg28>Обраний файл не є файлом зберігання конфігурації або файлом зберігання стратегії</msg28>
    <msg29>Обраний файл не є файлом зберігання стратегії</msg29>
    <msg30>Із фільтра стратегії "{0}" для вихідного елемента видалено категорію, додану в пізнішій версії Revit і відсутню в поточній версії Revit</msg30>
    <msg31>Із фільтра стратегії "{0}" для цільового елемента видалено категорію, додану в пізнішій версії Revit і відсутню в поточній версії Revit</msg31>
    <msg32>З фільтра правила "{0}" стратегії "{1}" для вихідного елемента видалено категорію, яка додана в пізнішій версії Revit і відсутня в поточній версії Revit</msg32>
    <msg33>Із фільтра правила "{0}" стратегії "{1}" для цільового елемента видалено категорію, яка додана в пізнішій версії Revit і відсутня в поточній версії Revit</msg33>
    <err1>Кожен вираз у формулі має починатися з цільового параметра "$[Ім'яПараметра]="</err1>
    <err2>Кількість відкриваючих круглих дужок має дорівнювати кількості закриваючих</err2>
    <err3>Кількість фігурних дужок, що відкривають, повинна дорівнювати кількості дужок, що закривають</err3>
    <err4>Не вдалося обчислити арифметичний вираз</err4>
    <err5>Умова "{0}" повинна містити умовні оператори порівняння ({1})</err5>
    <!-- todo remove after 3.3.18.0 -->
    <err6>Умова "{0}" повинна містити значення до і після символу "{1}"</err6>
    <err9>Непередбачений умовний оператор</err9>
    <err10>Не вдалося обробити умову</err10>
    <err11>Функція повинна містити числа, розділені комою</err11>
    <err12>Неприпустиме значення угоди округлення "{0}". Допустимо використовувати символ "z" для угоди AwayFromZero, або символ "e" для угоди ToEven</err12>
    <err13>Кількість дробових розрядів повинна вказуватися як ціле число більше 0, або як дробове від 0 до 1</err13>
    <err14>Другим аргументом має бути угода округлення (символ "z" для угоди AwayFromZero або "e" для угоди ToEven) або кількість дробових розрядів</err14>
    <err15>Функція повинна містити не більше трьох аргументів</err15>
    <err16>Функція має містити два числові аргументи, розділені комою</err16>
    <err17>Функція має містити три аргументи, відокремлені комами: умову, значення, коли умова виконується, і значення, коли умова не виконується</err17>
    <err18>Функція повинна містити щонайменше дві умови, розділені комою</err18>
    <err19>Функція повинна містити два аргументи, розділені комою: число, що перевіряється, і діапазон чисел, розділений двома крапками "..."</err19>
    <err20>Аргумент "{0}" повинен містити два числа, розділених двома крапками "..."</err20>
    <err21>Функція повинна містити щонайменше два аргументи, розділені крапкою з комою</err21>
    <err22>Аргумент "{0}" повинен містити умову і значення, розділені двокрапкою</err22>
    <err23>Не вдалося перетворити значення "{0}" в число</err23>
    <err24>Не вдалося обчислити функцію</err24>
    <err25>Лист "{0}" містить невірну кількість рядків і колонок</err25>
    <err26>4-та колонка 1-го рядка на аркуші "{0}" повинна містити унікальний ідентифікатор стратегії (Self, OnlyFamilies, Types, InHost і т. д.)</err26>
    <err27>Помилка читання категорій</err27>
    <err28>Помилка читання параметрів</err28>
    <err29> Некоректна формула</err29>
    <err30>Обробка рядка завершилася з помилкою</err30>
    <err31>Непідтримуваний тип стратегії</err31>
    <err32>помилка виразу "{0}"</err32>
    <err33>параметр "{0}" не знайдено</err33>
    <err34>Revit не зміг встановити значення в параметр</err34>
    <!-- todo remove after 2.31.10.0 -->
    <err35>непідтримуваний тип посилального значення параметра</err35>
    <err36>посилальне значення "{0}" при встановленні в параметр "{1}" не знайдено</err36>
    <err37>параметр "{0}" не доступний для редагування</err37>
    <err38>параметр "{0}" має тип даних "Ціле", але задане значення "{1}" не є цілим числом</err38>
    <err39>Родительська стратегія не допускає використання параметрів умовно вихідних елементів (@[Параметр])</err39>
    <err40>Не вдалося отримати поле зі значення "{0}". Значення має починатися з ключа поля, укладеного в кутові дужки</err40>
    <err41>У параметра "{0}" не визначено тип даних</err41>
    <err42>порожнє значення, отримане під час розрахунку формули, не записано в параметр, оскільки у формулі не ввімкнено опцію "Запис порожніх"</err42>
    <err43>типорозмір з ім'ям "{0}" не знайдений у списку допустимих типорозмірів оброблюваного елемента</err43>
    <err44>типорозмір з іменем "{0}" вже існує</err44>
    <err45>Ідентифікатор елемента (ID) не можна використовувати як цільовий параметр</err45>
    <err46>Другий аргумент повинен бути цілим числом більше нуля</err46>
    <err48>Третій аргумент повинен бути цілим числом більше нуля</err48>
    <err49>Функція повинна містити два аргументи</err49>
    <err50>Функція повинна містити два або три аргументи</err50>
    <err51>Поле з ключем "{0}" вже присутнє в списку полів поточної формули</err51>
    <err52>Параметр "{0}" не є таким, що посилається на інший елемент моделі</err52>
    <err53>Цільовий параметр не повинен містити символ "|"</err53>
    <err54>Вираз не повинен містити круглих дужок, які не є межами функції. Щоб додати дужки у вираз, їх потрібно екранувати – "\)" і "\("</err54>
    <err55>Функція повинна містити покажчик на параметр (@[] або $[]) як аргумент</err55>
    <err56>У списку присутні поля з однаковим ключем! </err56>
    <err57>Робочий набір з іменем "{0}" не знайдено</err57>
    <err58>Функція не повинна мати аргументів</err58>
    <err59>Функція повинна містити три аргументи: вихідне значення, значення для пошуку і значення для заміни</err59>
    <err60>Унікальний ідентифікатор стратегії "{0}" на аркуші "{1}" не відповідає ідентифікатору поточної стратегії "{2}"</err60>
    <err61>Функція повинна містити адресу комірки, виду "A1"</err61>
    <err62>Не вказано або не знайдено Excel-файл джерела даних</err62>
    <err63>Тип ізоляції "{0}" не знайдено в поточному проекті</err63>
    <err64>Ключові параметри "ToRoom" і "FromRoom" припустимо використовувати тільки під час опрацювання сімейств у категоріях "Двері", "Вікна"</err64>
    <err65>У моделі не знайдено жодного вихідного елемента, що підходить за умовами фільтрації</err65>
    <err66>Не визначено дані для призначення результату обчислення виразу</err66>
    <err67>Кожен вираз у формулі має починатися з цільового параметра "$[Ім'яПараметра]=" або з функції запису об'єднання результатів в умовно вихідний елемент "JOIN(@[Ім'яПараметра],)=", або з функції запису суми результатів в умовно вихідний елемент "SUM(@[Ім'яПараметра])="</err67>
    <err68>Не вдалося отримати число зі значення "{0}"</err68>
    <err69>Неможливо записати результат в умовно вихідний елемент із пов'язаного файлу</err69>
    <err70>Елемент зайнятий користувачем "{0}" і не доступний для зміни</err70>
    <err71>На поточному вигляді не знайдено жодного вихідного елемента, що підходить за умовами фільтрації</err71>
    <err72>Неможливо записати результат у параметр елемента зі зв'язаного файлу</err72>
    <err73>Функція повинна містити щонайменше два аргументи: умову і покажчик на стовпець результату</err73>
    <err74>Ім'я стовпця {0} має бути задано латинською літерою або цифрою</err74>
    <rh1>№</rh1>
    <rh2>Вкл</rh2>
    <rh3>Формула</rh3>
    <rh4>Властивості формули</rh4>
    <sm1>Обробка вибраних елементів</sm1>
    <sm2>Обробка елементів на поточному вигляді</sm2>
    <sm3>Обробка елементів у документі</sm3>
    <sm4>Обробка елементів на обраних видах</sm4>
    <ssd1>Обробка елементів без взаємозв'язків</ssd1>
    <sld1>Стратегія обробляє елементи без урахування їх взаємозв'язків з іншими елементами. Хоча б один фільтр (за категорією або за параметрами) має бути заповнений</sld1>
    <ssd2>Обробка екземплярів сімейств без взаємозв'язків</ssd2>
    <sld2>Стратегія обробляє екземпляри сімейств без урахування їх взаємозв'язків з іншими елементами. Допустимо не використовувати фільтр за категорією або фільтр за параметрами</sld2>
    <ssd3>Обробка типорозмірів</ssd3>
    <sld3>Стратегія обробляє типорозміри. Якщо обрано опцію "Обробка вибраних елементів", то будуть оброблятися типорозміри вибраних елементів. Якщо обрано опцію "Обробка елементів на поточному вигляді", то будуть оброблятися типорозміри елементів на поточному вигляді. Якщо обрано опцію "Обробка елементів у документі", то будуть оброблятися всі типорозміри в документі</sld3>
    <ssd4>Обробка елементів в основі</ssd4>
    <sld4>Стратегія обробляє елементи, у яких є інформація про основу. До таких елементів належать: арматурний стрижень, армування за площею, армування за траєкторією, арматурний контейнер, прорізи, складові стіни, а також сімейства (включно з елементами вітражних систем) </sld4>
    <ssd5>Обробка елементів у групі</ssd5>
    <sld5>Стратегія обробляє елементи, розташовані в групах. При створенні формул враховуйте, що цільовий параметр повинен мати можливість змінюватися за екземплярами груп.</sld5>
    <ssd6>Обробка елементів у приміщенні</ssd6>
    <sld6>Стратегія обробляє елементи, розташовані всередині приміщень</sld6>
    <ssd7>Обробка елементів у просторі</ssd7>
    <sld7>Стратегія обробляє елементи, розташовані всередині просторів</sld7>
    <ssd8>Обробка елементів у формотворчій</ssd8>
    <sld8>Стратегія обробляє елементи, які мають об'ємну форму і розташовані всередині формотворчих. Формотворчі повинні мати об'ємну форму</sld8>
    <ssd9>Обробка елементів в об'ємній формі</ssd9>
    <sld9>Стратегія обробляє елементи, які мають об'ємну форму і розташовуються всередині інших елементів, що мають об'ємну форму</sld9>
    <ssd10>Обробка елементів, що стикаються гранями об'ємних форм</ssd10>
    <sld10>Стратегія обробляє елементи, які мають об'ємну форму і стикаються один з одним плоскими гранями форми</sld10>
    <ssd11>Обробка огороджувальних конструкцій приміщень</ssd11>
    <sld11>Стратегія обробляє елементи, які є огороджувальними конструкціями приміщень</sld11>
    <ssd12>Обробка вкладених елементів З'єднань несучих конструкцій</ssd12>
    <sld12>Стратегія обробляє елементи, розміщені в З'єднаннях несучих конструкцій (Пластини, болти тощо). Фільтрація вкладених елементів за параметрами, а також список параметрів вкладених елементів у редакторі формули не передбачені. Числові параметри задаються без конвертації у внутрішні одиниці</sld12>
    <ssd13>Обробка вкладених сімейств</ssd13>
    <sld13>Стратегія обробляє сімейства, які є вкладеними в батьківське сімейство</sld13>
    <ssd14>Обробка ізоляції труб і повітропроводів</ssd14>
    <sld14>Стратегія обробляє елементи ізоляції труб і/або елементи ізоляції повітропроводів. Допустимо не використовувати для ізоляції фільтр за параметрами</sld14>
    <ssd15>Обробка арматури в системі</ssd15>
    <sld15>Стратегія обробляє арматурні стрижні у складі арматурних систем – армування за площею та армування за траєкторією</sld15>
    <ssd16>Обробка матеріалів</ssd16>
    <sld16>Стратегія обробляє всі матеріали поточного документа незалежно від варіанту вибору елементів</sld16>
    <ssd17>Обробка елементів MEP систем</ssd17>
    <sld17>Стратегія обробляє елементи, що входять у MEP систему (електричну систему, трубопровідну систему або систему повітропроводів). Умовно вихідним елементом є батьківська система елемента</sld17>
    <ssd18>Обробка складових частин вітража</ssd18>
    <sld18>Стратегія обробляє складові частини вітража (імпости та панелі). Умовно вихідним елементом є стіна</sld18>
    <ssd19>Обробка елементів по відношенню до зазначених вихідних елементів</ssd19>
    <sld19>Стратегія обробляє елементи з можливістю як вихідний елемент використовувати будь-який зазначений елемент моделі</sld19>
    <ssd20>Обробка частин</ssd20>
    <sld20>Стратегія обробляє частини з урахуванням вихідних елементів, з яких створено частини. Якщо частина створена з кількох вихідних елементів, то вихідним вважатиметься перший елемент</sld20>
    <se1>Основа</se1>
    <sp1>Вставити параметр основи</sp1>
    <se2>Група</se2>
    <sp2>Вставити параметр групи</sp2>
    <se3>Приміщення</se3>
    <sp3>Вставити параметр приміщення</sp3>
    <se4>Простір</se4>
    <sp4>Вставити параметр простору</sp4>
    <se5>Формотворча</se5>
    <sp5>Вставити параметр формотворчої</sp5>
    <se6>Рідительський елемент</se6>
    <sp6>Вставити параметр батьківського елемента</sp6>
    <se7>Елемент, що торкається</se7>
    <sp7>Вставити параметр дотичного елемента</sp7>
    <se8>З'єднання</se8>
    <sp8>Вставити параметр З'єднання несучих конструкцій</sp8>
    <se9>Родительське сімейство</se9>
    <sp9>Вставити параметр родительського сімейства</sp9>
    <se10>Труба або повітропровід</se10>
    <sp10>Вставити параметр труби або повітропроводу</sp10>
    <se11>Система</se11>
    <sp11>Вставити параметр батьківської арматурної системи</sp11>
    <se12>MEP система</se12>
    <sp12>Вставити параметр батьківської MEP системи</sp12>
    <se13>Вітраж</se13>
    <sp13>Вставити параметр вітража</sp13>
    <se14>Вихідний елемент</se14>
    <sp14>Вставити параметр вихідного елемента</sp14>
    <te1>Цільовий елемент</te1>
    <tp1>Вставити параметр цільового елемента</tp1>
    <te2>Екземпляр сімейства</te2>
    <tp2>Вставити параметр екземпляра сімейства</tp2>
    <te3>Типорозмір</te3>
    <tp3>Вставити параметр цільового типорозміру</tp3>
    <te4>Вкладений елемент</te4>
    <tp4>Вставити параметр цільового вкладеного елемента</tp4>
    <te5>Вкладене сімейство</te5>
    <tp5>Вставити параметр вкладеного сімейства</tp5>
    <te6>Ізоляція</te6>
    <tp6>Вставити параметр ізоляції</tp6>
    <te7>Арм.стрижень</te7>
    <tp7>Вставити параметр цільового арматурного стрижня</tp7>
    <te8>Матеріал</te8>
    <tp8>Вставити параметр матеріалу</tp8>
    <te9>Частина</te9>
    <tp10>Вставити параметр частини</tp10>
    <ft1>Математичні функції</ft1>
    <ft2>Логічні функції</ft2>
    <ft3>Модифікуючі функції</ft3>
    <ft4>Функції отримання значення</ft4>
    <d-min>Вертає менше з чисел</d-min>
    <d-max>Вертає більше з чисел</d-max>
    <d-abs>Вертає абсолютне значення числа</d-abs>
    <d-round>Округляє значення до найближчого цілого або вказаної кількості десяткових знаків</d-round>
    <d-roundup>Повертає найменше ціле число, яке більше або дорівнює вказаному числу</d-roundup>
    <d-rounddown>Повертає найбільше ціле число, яке менше або дорівнює вказаному числу</d-rounddown>
    <d-sqrt>Повертає квадратний корінь із зазначеного числа</d-sqrt>
    <d-pow>Повертає вказане число, зведене у вказаний ступінь</d-pow>
    <d-sin>Повертає синус вказаного кута</d-sin>
    <d-cos>Повертає косинус вказаного кута</d-cos>
    <d-tan>Повертає тангенс вказаного кута</d-tan>
    <d-asin>Вертає кут, синус якого дорівнює вказаному числу</d-asin>
    <d-acos>Вертає кут, косинус якого дорівнює вказаному числу</d-acos>
    <d-atan>Повертає кут, тангенс якого дорівнює вказаному числу</d-atan>
    <d-log>Повертає логарифм зазначеного числа із зазначеною основою</d-log>
    <d-ln>Вертає натуральний логарифм (з основою e) вказаного числа</d-ln>
    <d-exp>Повертає e, піднесене до зазначеного степеня</d-exp>
    <d-pi>Вертає відношення довжини кола до діаметра кола</d-pi>
    <d-if>Вертає перше значення &lt;true&gt;, якщо умова &lt;c&gt; вірна. Повертає друге значення &lt;false&gt;, якщо умова &lt;c&gt; не вірна</d-if>
    <d-and>Вертає TRUE, якщо всі умови &lt;c&gt; вірні. Інакше повертає FALSE</d-and>
    <d-or>Вертає TRUE, якщо хоча б одна умова &lt;c&gt; вірна. Інакше повертає FALSE</d-or>
    <d-inrange>Вертає TRUE, якщо число &lt;x&gt; більше або дорівнює &lt;min&gt; і менше або дорівнює &lt;max&gt;. Інакше повертає FALSE</d-inrange>
    <d-has>Вертає TRUE, якщо параметр &lt;p&gt; існує. Інакше повертає FALSE</d-has>
    <d-firsttrue>Повертає перше значення &lt;v&gt;, умова &lt;c&gt; якого вірна. Якщо всі умови &lt;c&gt; не вірні, повертає останнє значення &lt;v&gt;</d-firsttrue>
    <d-toupper>Повертає значення, переведене у верхній регістр</d-toupper>
    <d-tolower>Повертає значення, переведене в нижній регістр</d-tolower>
    <d-lstr>Вертає вказану кількість символів з початку рядка</d-lstr>
    <d-rstr>Повертає вказану кількість символів з кінця рядка</d-rstr>
    <d-sstr>Повертає підрядок</d-sstr>
    <d-tmirrored>Повертає TRUE, якщо цільове сімейство віддзеркалене</d-tmirrored>
    <d-smirrored>Повертає TRUE, якщо умовно вихідне сімейство віддзеркалене</d-smirrored>
    <d-strlen>Вертає довжину рядка</d-strlen>
    <d-strindex>Повертає індекс зі звітом від нуля першого входження підрядка в рядку. Повертає -1, якщо підрядок не знайдено в рядку</d-strindex>
    <d-valuestr>Вертає значення параметра у вигляді рядка з одиницями виміру</d-valuestr>
    <d-eindex>Повертає індекс вдалого використання поточного виразу формули</d-eindex>
    <d-replace>Повертає значення, в якому всі входження заданого рядка замінені іншим заданим рядком</d-replace>
    <d-format>Перетворює число в рядок, використовуючи вказаний формат</d-format>
    <d-cv>Повертає значення із зазначеної комірки джерела даних стратегії</d-cv>
    <d-count>Повертає кількість разів, скільки підрядок зустрічається в рядку. Якщо підрядок не знайдено в рядку, повертає 0</d-count>
    <d-lstrindex>Повертає індекс з відліком від нуля останнього входження підрядка в рядку. Повертає -1, якщо підрядок не знайдено в рядку</d-lstrindex>
    <d-not>Повертає TRUE, якщо умова невірна. Інакше повертає FALSE</d-not>
    <d-distinct>Повертає значення списку, що розрізняються, ігноруючи під час порівняння значень початкові та кінцеві пробіли</d-distinct>
    <d-cvif>Шукає перший рядок у джерелі даних стратегії (Excel-файлі), де виконуються всі умови, і повертає значення із зазначеного стовпця цього рядка</d-cvif>
  </mprParametrization>
</ModPlus>