<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mncDwgBase
    LocalName="База dwg"
    Description="Библиотека различных блоков и чертежей"
    FullDescription="Вставка как блоков, так и готовых чертежей (например, узлов). База dwg наполняется пользователями. Для работы требуется доступ в интернет">
    <h1>Отправка пользовательских блоков и чертежей на сервер modplus.org</h1>
    <h2>Поиск по базе</h2>
    <h4>Поиск по базе от 3 символов...</h4>
    <h5>Путь:</h5>
    <h6>Описание:</h6>
    <h7>Автор:</h7>
    <h8>Источник:</h8>
    <h9>База dwg</h9>
    <h10>Добавить новый элемент в локальную базу</h10>
    <h11>Вспомогательные методы управления пользовательской базой</h11>
    <h12>Удалить</h12>
    <h13>Переименовать группу</h13>
    <h14>Изменить</h14>
    <h15>Вы можете масштабировать и панорамировать изображение с помощью колесика мыши</h15>
    <h16>Уменьшить изображение</h16>
    <h17>Увеличить изображение</h17>
    <h18>Это трехмерный блок</h18>
    <h19>Слой:</h19>
    <h20>Закрывать окно после вставки</h20>
    <h21>Поворот</h21>
    <h22>Добавить блок в базу</h22>
    <h23>Добавить чертеж в базу</h23>
    <h24>Изменить данные о блоке</h24>
    <h25>Изменить данные о чертеже</h25>
    <h26>Отправка базы на сервер</h26>
    <h27>Укажите один или несколько файлов из вашей базы dwg. Плагин соберет в архив эти файлы и создаст файл – указатель элементов, хранимых в этих файлах</h27>
    <h28>Файлы в пользовательской базе:</h28>
    <h29>Хранимые в файле элементы:</h29>
    <h30>Путь к файлу:</h30>
    <h31>Комментарий</h31>
    <h32>Вы можете оставить свой комментарий к архиву, и мы обратим на него внимание</h32>
    <h33>Собрать архив</h33>
    <h34>Просмотреть архив</h34>
    <h35>Удалить архив</h35>
    <h36>Отправить архив на сервер</h36>
    <h37>Рекомендации к добавлению блоков</h37>
    <h38>Рекомендации</h38>
    <h39>Выбрать блок в текущем чертеже</h39>
    <h40>Загрузить последние введенные данные</h40>
    <h41>Dwg-файл:</h41>
    <h42>Текущий файл</h42>
    <h43>Dwg-файл, в который будет скопирован блок</h43>
    <h44>Это 3D блок</h44>
    <h45>Установите флажок, если указанный блок является трехмерным</h45>
    <h46>Название:</h46>
    <h47>Имя блока, которое отображается в окне плагина</h47>
    <h48>Краткое описание блока</h48>
    <h49>Нормативный документ:</h49>
    <h50>Нормативный документ-источник</h50>
    <h51>Если нормативный документ отсутствует, просто оставьте поле пустым</h51>
    <h52>Добавил:</h52>
    <h53>Кто добавил блок в базу dwg</h53>
    <h54>Добавить атрибуты для спецификаций</h54>
    <h55>Наименование атрибута</h55>
    <h56>Значение по умолчанию</h56>
    <h57>Атрибуты блока:</h57>
    <h58>Взять значения атрибутов из блока</h58>
    <h59>Имя</h59>
    <h60>Подсказка</h60>
    <h62>Рекомендации к добавлению чертежей</h62>
    <h64>Текущее название группы:</h64>
    <h65>Новое название группы:</h65>
    <h67>Что вы хотите добавить?</h67>
    <h68>Добавить блок</h68>
    <h69>Добавить чертеж</h69>
    <h72>Видеоинструкция по работе с базой</h72>
    <h73>Обратная связь</h73>
    <h74>Пожалуйста, оставьте адрес электронной почты, ссылку на страницу ВК, Facebook, Telegram или другие варианты для связи с вами. Ваши контакты могут понадобиться, чтобы сообщить, если отправляемые вами блоки (чертежи) нуждаются в корректировке</h74>
    <h75>Вы не указали контактов для обратной связи. Если отправляемые вами блоки (чертежи) нуждаются в корректировке, то мы не сможем вам об этом сообщить!\nВсе равно собрать архив?</h75>
    <h76>Сортировка по алфавиту</h76>
    <h77>Путь к папке, в которой расположена пользовательская база dwg</h77>
    <h78>Указать путь к папке хранения пользовательской базы dwg</h78>
    <h79>Восстановить стандартное значение пути к папке хранения пользовательской базы dwg</h79>
    <h80>Представление списком</h80>
    <h81>Генерация изображений предварительного просмотра...</h81>
    <h82>Открыть папку</h82>
    <h83>Обновить изображение предпросмотра</h83>
    <bt1>База ModPlus</bt1>
    <bt2>Пользовательская</bt2>
    <insert>Вставить</insert>
    <insertBlock>Вставить как блок</insertBlock>
    <msg1>Не найден файл-указатель базы dwg ModPlus!\nЗакройте nanoCAD и запустите проверку обновлений модулем автообновления</msg1>
    <msg2>Текущий слой</msg2>
    <msg3>Файл-указатель пользовательской базы не создан. Создать?</msg3>
    <msg4>Файл-источник отсутствует! Скачать?</msg4>
    <msg5>Скачивание файла базы</msg5>
    <msg6>Отсутствует доступ к интернету или сайту modplus.org!\nПовторите попытку позже</msg6>
    <msg7>Будет удалена вся группа</msg7>
    <msg8>и все подгруппы</msg8>
    <msg9>При этом dwg-файлы останутся</msg9>
    <msg11>Выбранный элемент будет удален из базы</msg11>
    <msg12>Удалить элемент</msg12>
    <msg13>Точка вставки</msg13>
    <msg14>Угол поворота</msg14>
    <msg15>Вы не выбрали ни одного файла для архивации!</msg15>
    <msg16>Создание временной папки</msg16>
    <msg17>Сбор требуемых элементов из базы</msg17>
    <msg18>Не удалось создать файл-указатель</msg18>
    <msg19>Файл готов к отправке</msg19>
    <msg20>Не удалось удалить временную папку</msg20>
    <msg21>Возможно, у вас открыт архив</msg21>
    <msg22>Не удалось найти файл для отправки. Возможно, вы его удалили?</msg22>
    <msg23>Отсутствует доступ к интернету или сайту modplus.org!</msg23>
    <msg24>Отправка</msg24>
    <msg25>Загрузка файла на сервер</msg25>
    <msg26>Отправка уведомления</msg26>
    <msg28>отправлен на сервер modplus.org</msg28>
    <msg29>Как только файл будет проверен, мы добавим его содержимое в общедоступную базу</msg29>
    <msg30>Удалить созданный архив?</msg30>
    <msg31>Не удалось удалить архив! Возможно, он открыт в данный момент</msg31>
    <msg32>Добавить блок с такими данными?</msg32>
    <msg33>Не удалось скопировать выбранный блок в указанный файл</msg33>
    <msg34>Выберите блок для добавления в базу</msg34>
    <msg35>База dwg плагина содержит блок с именем</msg35>
    <msg36>Ошибка парсинга файла-указателя базы плагина!</msg36>
    <msg37>Пользовательская база dwg содержит блок с именем</msg37>
    <msg38>Ошибка парсинга файла-указателя пользовательской базы!</msg38>
    <msg39>Укажите отображаемое имя блока (Название)</msg39>
    <msg40>Укажите путь в каталоге</msg40>
    <msg41>Установлен флажок "Текущий файл" для dwg-файла, однако текущий файл не расположен в каталоге базы dwg!</msg41>
    <msg42>Каталог базы dwg</msg42>
    <msg43>Каталог текущего файла</msg43>
    <msg44>Возможно, текущий файл еще не сохранен!</msg44>
    <msg45>Установлен флажок "Текущий файл" для dwg-файла, однако не удалось распознать каталог расположения текущего файла</msg45>
    <msg46>Укажите dwg-файл для копирования блока</msg46>
    <msg47>Выбор файла для добавления блока</msg47>
    <msg49>Указанный файл должен находиться в подпапке папки</msg49>
    <msg50>Создать новый файл базы dwg</msg50>
    <msg51>Не нужно создавать файл в корне папки</msg51>
    <msg52>Создайте подпапку!</msg52>
    <msg53>Внимание! Выбранный блок является динамическим! Атрибуты для спецификации учитываются для одного экземпляра блока!\nТ. е. если в блоке есть несколько вариантов выбора, то работа с таким блоком будет сбивать с толку!</msg53>
    <msg54>Текущие значения атрибутов заполнены значениями по умолчанию, заданными при создании блока\nЕсли продолжить, то значения атрибутов будут заполнены значениями из выбранного блока!\nВзять значения атрибутов из выбранного блока?</msg54>
    <msg55>Текущий файл не расположен в каталоге базы dwg!</msg55>
    <msg56>Не удалось распознать каталог расположения текущего файла</msg56>
    <msg58>Сохранить введенные данные как "Последние введенные данные"?</msg58>
    <msg59>Выбор чертежа для добавления в базу</msg59>
    <msg60>Выбранный файл содержит proxy-объекты и не может быть добавлен в базу!\nУдалите все proxy-объекты и повторите попытку</msg60>
    <msg61>Укажите папку для копирования выбранного файла</msg61>
    <msg62>В указанной папке уже есть файл</msg62>
    <msg63>Заменить?</msg63>
    <msg64>Не стоит выбирать папку</msg64>
    <msg65>Выбранная папка должна находиться в подпапке папки</msg65>
    <msg66>Добавить чертеж с такими данными?</msg66>
    <msg67>База плагина содержит чертеж с именем</msg67>
    <msg68>Пользовательская база содержит чертеж с именем</msg68>
    <msg69>Укажите отображаемое имя чертежа (Название)</msg69>
    <msg70>Укажите dwg-файл чертежа</msg70>
    <msg71>Укажите новое имя группы</msg71>
    <msg72>Блок "{0}" не найден в файле "{1}"</msg72>
    <wrong>Неверный выбор!</wrong>
    <p3>Тип объекта</p3>
    <p4>Аннотативный</p4>
    <p5>Динамический</p5>
    <p6>3D блок</p6>
    <p7>Атрибуты для спецификации</p7>
    <p8>Добавил</p8>
    <p9>Источник</p9>
    <yes>Да</yes>
    <no>Нет</no>
    <block>Блок</block>
    <drawing>Чертеж</drawing>
    <close>Закрыть</close>
    <select>Выбрать</select>
    <create>Создать</create>
    <accept>Принять</accept>
    <cancel>Отмена</cancel>
    <copy>Скопировать</copy>
    <ad1>Позиция изделия</ad1>
    <ad2>Обозначение изделия</ad2>
    <ad3>Наименование изделия</ad3>
    <ad4>Масса изделия</ad4>
    <ad5>Примечание для изделия</ad5>
    <a1>Позиция</a1>
    <a2>Обозначение</a2>
    <a3>Наименование</a3>
    <a4>Масса</a4>
    <a5>Примечание</a5>
    <r1>Плагином по умолчанию принимается, что добавляемые в локальную (пользовательскую) базу блоки будут в последствии добавлены в глобальную базу, доступную всем пользователям.</r1>
    <r2>Поэтому старайтесь соблюдать рекомендации:</r2>
    <r3>Добавляемый блок должен быть полезным в работе. Не важно, какой профессиональной направленности он будет</r3>
    <r4>Не используйте в блоках большое разнообразие слоев, если нет в этом необходимости. Лучший вариант – использовать стандартные слои плагина ModPlus</r4>
    <r5>Если блок динамический, то, возможно, ему не стоит добавлять атрибуты для спецификации</r5>
    <r6>Давайте блокам понятные имена и описания, чтобы пользователю не приходилось самому додумывать, что это и зачем</r6>
    <r7>Если вы взяли блок с какого-то ресурса, то обязательно указывайте источник!</r7>
    <r8>Не ленитесь хорошо продумать путь к блоку в базе</r8>
    <r10>Плагином по умолчанию принимается, что добавляемые в локальную (пользовательскую) базу чертежи будут в последствии добавлены в глобальную базу, доступную всем пользователям.</r10>
    <r11>Поэтому на добавляемые чертежи накладываются некоторые ограничения:</r11>
    <r13>В добавляемом чертеже не должно использоваться Proxy-примитивов</r13>
    <r14>Чертежи, выполненные в плохом качестве (например, с выносками из отрезков и текста и т. п.), приниматься в общедоступную базу не будут</r14>
    <r15>Также старайтесь соблюдать рекомендации:</r15>
    <r16>Не используйте в чертежах большое разнообразие слоев, если нет в этом необходимости. Лучший вариант – использовать стандартные слои плагина ModPlus</r16>
    <r17>Не используйте в чертежах большое количество стилей аннотаций. Лучший вариант – использовать стили аннотаций плагина ModPlus</r17>
    <r18>Не используйте в чертежах типов линий, не являющихся стандартными для nanoCAD</r18>
    <r19>Не используйте в чертежах шрифтов, не входящих в стандартный набор шрифтов nanoCAD</r19>
    <r20>Если вы взяли чертеж с какого-то ресурса, то обязательно указывайте источник!</r20>
    <r21>Не ленитесь хорошо продумать путь к чертежу в базе</r21>
    <pp1>Подразумевается, что вы выбрали блок в файле, который еще не расположен в каталоге ModPlus/Data/DwgBase. Поэтому вы должны либо указать ранее созданный в каталоге ModPlus/Data/DwgBase файл для размещения в нем блоков, либо создать этот файл. Выбранный блок будет скопирован в указанный файл.</pp1>
    <pp2>Если вы добавляете несколько блоков, имеющих общую направленность (например, блоки пустотных плит по серии), то создайте для них один файл. Не нужно для каждого блока создавать отдельный файл!</pp2>
    <pp3>Файлы в корне папки ModPlus/Data/DwgBase создавать нельзя! Создавайте в ней подпапки (например, ModPlus/Data/DwgBase/Жб плиты).</pp3>
    <pp4>Если вы создали файл с блоками, расположили его в папке DwgBase и теперь добавляете из этого файла блоки в базу, установите флажок "Текущий файл".</pp4>
    <pp5>Поле заполняется по желанию в угоду вашему самолюбию</pp5>
    <pp6>P.S. Мы очень рады, если у вас имеется оригинальный и красивый ник, но постарайтесь все же написать фамилию и имя</pp6>
    <pp7>Если не вы автор блока, то укажите источник, откуда этот блок взят, чтобы не обидеть его создателя</pp7>
    <pp8>Условный путь к блоку в каталоге, формирующий структуру дерева</pp8>
    <pp9>Например, путь "Блоки/Каталог1/Каталог2/Каталог3" даст такой результат:</pp9>
    <pp10>Каждый условный подкаталог должен отделяться знаком "/"</pp10>
    <pp11>Добавление к блоку атрибутов для спецификаций</pp11>
    <pp12>Атрибуты будут добавляться в блок при его вставке данным плагином.</pp12>
    <pp13>Все атрибуты будут невидимыми. вы сможете изменять их значение в свойствах блока после вставки.</pp13>
    <pp14>Вы можете заполнить значения по умолчанию.</pp14>
    <pp15>Существующие атрибуты блока</pp15>
    <pp16>Укажите значения по умолчанию для атрибутов. Эти значения будут добавлены в блок при его вставке.</pp16>
    <pp17>По умолчанию заполняются значения атрибутов, которые были заданы как "значение по умолчанию" при создании атрибута. Вы можете заполнить значения атрибутов значениями текущего выбранного блока.</pp17>
    <pp18>Dwg-файл чертежа</pp18>
    <pp19>Для добавления в базу файл должен быть сохранен в формате .dwg 2013!</pp19>
    <pp20>Если вы уже расположили файл в подпапке папки ModPlus/Data/DwgBase, то вы можете его "Выбрать".</pp20>
    <pp21>Если файл чертежа не расположен в подпапке папки ModPlus/Data/DwgBase,то вы можете его туда "Скопировать".</pp21>
    <pp22>Если вы добавляете открытый в данный момент чертеж, уже расположенный в подпапке папки ModPlus/Data/DwgBase, то установите флажок "Текущий файл".</pp22>
    <pp23>Имя чертежа, которое отображается в окне плагина</pp23>
    <pp24>Краткое описание чертежа</pp24>
    <pp25>Кто добавил чертеж в dwg базу</pp25>
    <pp26>Если не вы автор чертежа, то укажите источник откуда этот чертеж взят, чтобы не обидеть его создателя</pp26>
    <pp27>Условный путь к чертежу в каталоге, формирующий структуру дерева</pp27>
    <u1>УТИЛИТЫ ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКОЙ БАЗЫ DWG</u1>
    <u2>Статистика</u2>
    <u3>Изменить "Путь" для нескольких элементов</u3>
    <u4>Изменить "Источник" и "Добавил"</u4>
    <u5>Неиспользуемые файлы</u5>
    <u6>Элементы без файла-источника</u6>
    <u7>Собрать статистику</u7>
    <u8>Выберите в списке несколько элементов (установив флажки), для которых вы хотите изменить "Путь" в базе. Укажите новое значение "Пути" и нажмите "Применить"</u8>
    <u9>Ctrl+A – выбрать все</u9>
    <u10>Укажите основную группу</u10>
    <u11>Блоки</u11>
    <u12>Чертежи</u12>
    <u13>Новый "Путь" для указанных элементов базы:</u13>
    <u14>Выберите в списке несколько элементов (установив флажки), для которых вы хотите изменить "Источник" и "Добавил". Укажите новое значение "Источника" и "Добавил" и нажмите "Применить" (Оставьте поле пустым, если не хотите менять значение)</u14>
    <u15>Неиспользуемые файлы – это файлы, расположенные в каталоге</u15>
    <u16>, на которые не ссылается ни один элемент в базах (базе плагина и пользовательской базе)</u16>
    <u17>Найти неиспользуемые файлы</u17>
    <u18>Удалить выбранные неиспользуемые файлы</u18>
    <u19>Также будут удалены изображения для этих файлов и .bak-файлы</u19>
    <u20>Элементы без файла-источника – это элементы в пользовательской базе, которые ссылаются на несуществующий файл-источник</u20>
    <u21>Найти элементы без файла-источника</u21>
    <u22>Указанный файл-источник:</u22>
    <u23>Удалить выбранные элементы</u23>
    <u24>Обработка элементов базы:</u24>
    <u25>Нельзя указывать только основную группу!</u25>
    <u26>Вы ничего не выбрали!</u26>
    <u27>Внимание! Внесенные изменения нельзя отменить!\nПродолжить?</u27>
    <u28>Обработка элементов базы завершена</u28>
    <u29>Пользовательская база содержит</u29>
    <u30>элементов</u30>
    <u31>Из них:</u31>
    <u32>Блоков:</u32>
    <u33>Чертежей:</u33>
    <u34>Среди</u34>
    <u35>блока(-ов) имеется:</u35>
    <u36>Динамических блоков:</u36>
    <u37>Аннотативных блоков:</u37>
    <u38>Трехмерных блоков:</u38>
    <u39>Блоков, имеющих атрибуты для спецификации:</u39>
    <u40>Пользовательская база наполнена</u40>
    <u41>автором(-ами):</u41>
    <u42>Существующих dwg-файлов, используемых базой:</u42>
    <u43>Среди ссылок на dwg-файлы найдено</u43>
    <u44>недействительных ссылок. Т. е. файлы-источники отсутствуют!</u44>
    <u45>Неиспользуемых файлов не найдено!</u45>
    <u46>Выбранные файлы будут удалены безвозвратно!\nПродолжить?</u46>
    <u47>Удалено файлов</u47>
    <u48>Не удалось удалить файлы:</u48>
    <u49>К файлам нет доступа. Возможно, они открыты</u49>
    <u50>Подходящих элементов не найдено!</u50>
    <u51>Выбранные элементы будут удалены безвозвратно!\nПродолжить?</u51>
    <u52>Удалено элементов:</u52>
    <u53>Укажите хотя бы одно значение ("Источник" или "Добавил") для замены</u53>
    <u54>Переименовать файл-источник</u54>
    <u55>Выберите в списке один из файлов базы, укажите новое имя файла без расширения и нажмите "Применить"</u55>
    <u56>Новое имя файла без расширения</u56>
    <u58>Вы не указали новое имя файла</u58>
    <u59>Имя файла не должно содержать следующих знаков:</u59>
    <u60>Нет доступа к файлу. Возможно, он открыт</u60>
    <u61>Уже существует файл:</u61>
  </mncDwgBase>
</ModPlus>