<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mprParametrization
    LocalName="Параметризация"
    Description="Заполнение параметров элементов различными стратегиями">
    <!-- todo remove after 3.3.6.0 start -->
    <t1>Свернуть содержимое окна</t1>
    <t2>Развернуть содержимое окна</t2>
    <t3>Создать новую конфигурацию</t3>
    <t4>Дублировать текущую конфигурацию</t4>
    <t5>Удалить текущую конфигурацию</t5>
    <!-- todo remove after 3.3.6.0 end -->
    <t6>Введите название конфигурации</t6>
    <t7>Стратегии</t7>
    <t8>Добавить стратегию</t8>
    <t9>Дублировать стратегию</t9>
    <t10>Удалить стратегию</t10>
    <t11>Правила</t11>
    <t12>Обработка элементов из связанных файлов</t12>
    <t13>Из связанных файлов будут собираться элементы, являющиеся родительскими. Например, для стратегии InMass – это формообразующие, для стратегии InSolid – элементы, имеющие твердое тело, и т. д. Сбор элементов будет производиться по категориям, указанным в соответствующем столбце правил</t13>
    <t14>Стратегии, работающие с геометрией элементов (таких, как InRoom, InSpace, InSolid, SolidTouch и т. п.) рекомендуется запускать на активном виде! В случае если запуск производится во всем документе, у элементов берется геометрия, не учитывающая взаимодействие с другими элементами, что может привести к некорректному результату работы</t14>
    <t15>Введите имя стратегии</t15>
    <t16>Добавить новое правило</t16>
    <t17>Удалить выбранные правила</t17>
    <t18>Дублировать выбранные правила</t18>
    <t19>Перенумеровать согласно положению в таблице</t19>
    <t20>Экспорт текущей конфигурации</t20>
    <t21>Импорт стратегий в текущую конфигурацию</t21>
    <t23>Импорт правил в текущую стратегию</t23>
    <t24>Экспорт правил текущей стратегии</t24>
    <t25>Записывать пустой результат</t25>
    <t26>Записывать пустой результат, полученный при расчете выражения, в целевой параметр. Для строковых параметров это пустая строка, для числовых это 0</t26>
    <t27>Учитывать регистр при сравнении строковых значений в условиях</t27>
    <t28>Допуск, используемый при сравнении числовых значений в условиях</t28>
    <t29>Вставить функцию</t29>
    <t30>Предпросмотр формулы</t30>
    <t31>Редактор формулы</t31>
    <t32>Учет регистра</t32>
    <t33>Запись пустых</t33>
    <t34>Уникальный идентификатор стратегии (не менять!):</t34>
    <t35>Пользовательское название стратегии:</t35>
    <t36>копия</t36>
    <t37>Стратегия</t37>
    <t38>нет параметра</t38>
    <t39>Правило</t39>
    <t40>Выражение</t40>
    <t41>SolidTouch: допуск расстояния между гранями элементов, мм:</t41>
    <t42>Переносить текст на новую строку</t42>
    <t43>Выберите или создайте конфигурацию</t43>
    <t44>Алгоритм поиска вхождений объемных форм:</t44>
    <t45>Вспомогательные лучи</t45>
    <t46>Булевы операции</t46>
    <t47>Задает алгоритм поиска вхождений объемных форм для стратегий InRoom, InSpace, InMass, InSolid. Алгоритм "Вспомогательные лучи" работает быстро, но позволяет определить принадлежность формы лишь одной родительской форме. Алгоритм "Булевы операции" работает долго, но позволяет определить принадлежность формы нескольким родительским формам. Подробнее смотреть в справке</t47>
    <t48>Поля</t48>
    <t49>Избранные поля</t49>
    <t50>Добавить новое поле</t50>
    <t51>Удалить поле</t51>
    <t52>Вставить поле в формулу</t52>
    <t53>Добавить поля из списка избранных полей</t53>
    <t54>Добавить поле в список избранных полей</t54>
    <t55>Убрать поле из списка избранных полей</t55>
    <t56>Список полей уже содержит поле с таким ключом</t56>
    <t57>Дублировать поле</t57>
    <t58>Маппинг имен функций</t58>
    <t59>В данном окне вы можете задать свои собственные имена для функций, используемых в редакторе формул. Имена функций не должны содержать пробелов и управляющих символов (скобки, запятых, точек и т. д.). Регистр не важен</t59>
    <t60>Поиск и замена</t60>
    <t61>Создать поле</t61>
    <t62>Введите уникальный ключ для нового поля</t62>
    <t63>Отвязать</t63>
    <t64>Удалить связь целевого параметра с глобальным параметром проекта при наличии связи</t64>
    <t65>Удалить все стратегии</t65>
    <t66>Скопировать выбранные правила в буфер обмена</t66>
    <t67>Вставить правила из буфера обмена</t67>
    <t68>Обновить значение поля во всех правилах</t68>
    <t69>Показать формулу</t69>
    <t70>Скрыть формулу</t70>
    <t71>Использовать геометрию вложенных семейств, если у семейства геометрия отсутствует</t71>
    <t72>Введите описание стратегии</t72>
    <t73>Десятичный разделитель числовых значений:</t73>
    <t74>Системный</t74>
    <t75>Десятичный разделитель числовых значений используется при конвертации числовых значений в строковые во время расчета формулы. Такие конвертации выполняются при получении значений из числовых параметров, при расчете математических выражений, а также при вычислении функций, результатом которых являются числа</t75>
    <t76>Количество правил: включено/всего</t76>
    <t77>Изменить фон стратегии в списке</t77>
    <t78>Изменить фон первой ячейки у выбранных правил</t78>
    <t79>Результаты параметризации</t79>
    <t80>Конфигурация: {0}. Общее количество стратегий: {1}. Общее количество правил: {2}. Всего затрачено времени: {3}</t80>
    <t81>Общее количество обработанных элементов</t81>
    <t82>Общее время выполнения</t82>
    <t83>Выполнено правил:</t83>
    <t84>Количество элементов, которые были изменены</t84>
    <t85>Количество элементов, которые были пропущены</t85>
    <t86>Количество элементов, которые не удалось изменить</t86>
    <t87>Обработанные элементы</t87>
    <t88>Выбрать все</t88>
    <t89>Изолировать все</t89>
    <t90>Экспорт в txt</t90>
    <t91>Содержание:</t91>
    <t93>Выберите результат обработки выражения, чтобы увидеть список идентификаторов обработанных элементов</t93>
    <t94>Ограниченный режим</t94>
    <t95>Если в правиле не указан фильтр, будет использован общий фильтр стратегии</t95>
    <t96>Выберите виды</t96>
    <t97>Источник данных</t97>
    <t98>Фильтр стратегии</t98>
    <t99>Развернуть список правил</t99>
    <t100>Свернуть список правил</t100>
    <t101>Выбрать исходный элемент в модели</t101>
    <t102>Количество выражений:</t102>
    <t103>Следующие настройки сохраняются в текущей конфигурации</t103>
    <t104>Фиксация изменений в документе:</t104>
    <t105>При установке значения в параметр</t105>
    <t106>При обработке правила</t106>
    <t107>При обработке стратегии</t107>
    <t108>При установке значения в параметр – после установки каждого значения в параметр каждого элемента будет выполняться фиксация изменений в документе. В этом случае в каждом последующем выражении формулы можно использовать значения параметров, измененных в предыдущем выражении формулы. Данная опция может потребовать больше времени на обработку.</t108>
    <t109>При обработке правила – фиксация изменений в документе будет выполняться после обработки всех выражений одного правила. В этом случае нельзя в рамках одного правила изменять и затем повторно использовать один и тот же параметр, так как измененное значение параметра еще не зафиксировано в документе.</t109>
    <t110>При обработке стратегии – фиксация изменений в документе будет выполняться после обработки всех правил стратегии. В этом случае нельзя в разных правилах одной стратегии изменять и затем повторно использовать один и тот же параметр, так как измененное значение параметра еще не зафиксировано в документе.</t110>
    <t111>Экспорт текущей конфигурации. Для хранения и передачи данных используйте XML. Excel рекомендуется использовать только для быстрого редактирования с последующей загрузкой обратно</t111>
    <t112>Экспорт текущей стратегии. Для хранения и передачи данных используйте XML. Excel рекомендуется использовать только для быстрого редактирования с последующей загрузкой обратно</t112>
    <t113>Пошаговый расчет</t113>
    <t114>Пошаговый расчёт позволяет последовательно вычислить каждое выражение в формуле с отображением результата на каждом этапе. Это помогает проверить корректность записи выражений</t114>
    <t115>При пошаговом расчете не учитывается геометрическая взаимосвязь элементов (нахождение в твердом теле, касание и т.п.)</t115>
    <t116>Выбрать из связи</t116>
    <t117>Выбрать систему</t117>
    <t118>Выбрать материал</t118>
    <t119>Выбрать типоразмер</t119>
    <t120>Элемент в категории:</t120>
    <t121>Исходное выражение:</t121>
    <t122>Замена параметров на уникальные ключи:</t122>
    <t123>В выражении отсутствуют параметры</t123>
    <t124>Нормализованная формула:</t124>
    <t125>Результат расчета выражения:</t125>
    <t126>Проверить</t126>
    <t127>Будет выполнен полный цикл параметризации для выбранных правил выбранных стратегий, но вместо присвоения будет произведено сравнение результата расчета формулы и текущего значения целевого параметра</t127>
    <t128>Результаты проверки</t128>
    <msg1>Конфигурация будет удалена безвозвратно! Вы уверены, что хотите продолжить?</msg1>
    <msg2>Стратегия будет удалена безвозвратно! Вы уверены, что хотите продолжить?</msg2>
    <msg3>Список стратегий не пустой</msg3>
    <msg4>Заменить текущий список стратегий или добавить к списку импортируемые стратегии?</msg4>
    <msg5>Поиск взаимосвязей между экземплярами элементов</msg5>
    <msg6>Обработка стратегии</msg6>
    <msg7>не обработано ни одного элемента</msg7>
    <msg8>Ни один элемент не был обработан выбранными правилами выбранных стратегий</msg8>
    <msg9>Фиксация изменений в документе...</msg9>
    <msg10>Список правил не пустой</msg10>
    <msg11>Заменить текущий список правил или добавить к списку импортируемые правила?</msg11>
    <msg12>Правило пропущено, так как не задана формула</msg12>
    <msg13>Обработка правила</msg13>
    <msg14>установка значения пропущена, так как параметр "{0}" имеет такое же значение</msg14>
    <msg15>обработано</msg15>
    <msg16>не обработалось с ошибкой</msg16>
    <msg17>В ограниченной версии плагина допустимо создавать только одну конфигурацию</msg17>
    <msg18>В ограниченной версии плагина допустимо создавать не более трех стратегий</msg18>
    <msg19>В ограниченной версии плагина допустимо создавать не более трех правил</msg19>
    <msg20>В списке избранных полей уже присутствует поле с таким ключом</msg20>
    <msg21>Вы уверены что хотите безвозвратно удалить все стратегии в текущей конфигурации?</msg21>
    <msg22>Значение данного поля будет обновлено во всех правилах всех конфигураций при совпадении ключа поля.\nПродолжить?</msg22>
    <msg23>Поле "{0}" обновлено: конфигурация "{1}" – стратегия "{2}" – правило "{3}"</msg23>
    <msg24>Поле "{0}" не было найдено ни в одном правиле!</msg24>
    <msg25>На текущем виде невозможно выбирать элементы. Переключитесь на другой вид</msg25>
    <msg26>Заменить текущие фильтры стратегии на фильтры стратегии из импортируемого файла?</msg26>
    <msg27>Заменить текущий источник данных стратегии на источник данных из импортируемого файла?</msg27>
    <msg28>Выбранный файл не является файлом хранения конфигурации или файлом хранения стратегии</msg28>
    <msg29>Выбранный файл не является файлом хранения стратегии</msg29>
    <msg30>Из фильтра стратегии "{0}" для исходного элемента удалена категория, добавленная в более поздней версии Revit и отсутствующая в текущей версии Revit</msg30>
    <msg31>Из фильтра стратегии "{0}" для целевого элемента удалена категория, добавленная в более поздней версии Revit и отсутствующая в текущей версии Revit</msg31>
    <msg32>Из фильтра правила "{0}" стратегии "{1}" для исходного элемента удалена категория, добавленная в более поздней версии Revit и отсутствующая в текущей версии Revit</msg32>
    <msg33>Из фильтра правила "{0}" стратегии "{1}" для целевого элемента удалена категория, добавленная в более поздней версии Revit и отсутствующая в текущей версии Revit</msg33>
    <msg34>Экспорт в Excel недоступен, если в результате более 255 стратегий</msg34>
    <msg35>Указанный файл занят! Закройте файл и повторите попытку экспорта, или укажите другой файл</msg35>
    <msg36>Значение "{0}" параметра "{1}" совпадает с расчетным значением выражения</msg36>
    <msg37>Значение "{0}" параметра "{1}" не совпадает с расчетным значением "{2}" выражения</msg37>
    <err1>Каждое выражение в формуле должно начинаться с целевого параметра "$[ИмяПараметра]="</err1>
    <err2>Количество открывающих круглых скобок должно равняться количеству закрывающих</err2>
    <err3>Количество открывающих фигурных скобок должно равняться количеству закрывающих</err3>
    <err4>Не удалось вычислить арифметическое выражение</err4>
    <err5>Условие "{0}" должно содержать условные операторы сравнения ({1})</err5>
    <!-- todo remove after 3.3.18.0 -->
    <err6>Условие "{0}" должно содержать значения до и после символа "{1}"</err6>
    <err9>Непредвиденный условный оператор</err9>
    <err10>Не удалось обработать условие</err10>
    <err11>Функция должна содержать числа, разделенные запятой</err11>
    <err12>Недопустимое значение соглашения округления "{0}". Допустимо использовать символ "z" для соглашения AwayFromZero, или символ "e" для соглашения ToEven</err12>
    <err13>Количество дробных разрядов должно указываться как целое число больше 0 или как дробное от 0 до 1</err13>
    <err14>Вторым аргументом должно быть соглашение округления (символ "z" для соглашения AwayFromZero или "e" для соглашения ToEven) или количество дробных разрядов</err14>
    <err15>Функция должна содержать не более трех аргументов</err15>
    <err16>Функция должна содержать два числовых аргумента, разделенных запятой</err16>
    <err17>Функция должна содержать три аргумента, разделенных запятыми: условие, значение, когда условие выполняется, и значение, когда условие не выполняется</err17>
    <err18>Функция должна содержать минимум два условия, разделенных запятой</err18>
    <err19>Функция должна содержать два аргумента, разделенных запятой: проверяемое число и диапазон чисел, разделенный двумя точками ".."</err19>
    <err20>Аргумент "{0}" должен содержать два числа, разделенных двумя точками ".."</err20>
    <err21>Функция должна содержать как минимум два аргумента, разделенных точкой с запятой</err21>
    <err22>Аргумент "{0}" должен содержать условие и значение, разделенные двоеточием</err22>
    <err23>Не удалось преобразовать значение "{0}" в число</err23>
    <err24>Не удалось вычислить функцию</err24>
    <err25>Лист "{0}" содержит неверное количество строк и колонок</err25>
    <err26>4-я колонка 1-й строки на листе "{0}" должна содержать уникальный идентификатор стратегии (Self, OnlyFamilies, Types, InHost и т. д.)</err26>
    <err27>Ошибка чтения категорий</err27>
    <err28>Ошибка чтения параметров</err28>
    <err29>Некорректная формула</err29>
    <err30>Обработка строки завершилась с ошибкой</err30>
    <err31>Неподдерживаемый тип стратегии</err31>
    <err32>ошибка выражения "{0}"</err32>
    <err33>параметр "{0}" не найден</err33>
    <err34>Revit не смог установить значение в параметр</err34>
    <!-- todo remove after 2.31.10.0 -->
    <err35>неподдерживаемый тип ссылочного значения параметра</err35>
    <err36>ссылочное значение "{0}" при установке в параметр "{1}" не найдено</err36>
    <err37>параметр "{0}" недоступен для редактирования</err37>
    <err38>параметр "{0}" имеет тип данных "Целое", но задаваемое значение "{1}" не является целым числом</err38>
    <err39>Родительская стратегия не допускает использование параметров условно исходных элементов (@[Параметр])</err39>
    <err40>Не удалось получить поле из значения "{0}". Значение должно начинаться с ключа поля, заключенного в угловые скобки</err40>
    <err41>У параметра "{0}" не определен тип данных</err41>
    <err42>пустое значение, полученное при расчете формулы, не записано в параметр, так как в формуле не включена опция "Запись пустых"</err42>
    <err43>типоразмер с именем "{0}" не найден в списке допустимых типоразмеров обрабатываемого элемента</err43>
    <err44>типоразмер с именем "{0}" уже существует</err44>
    <err45>Идентификатор элемента (ID) нельзя использовать в качестве целевого параметра</err45>
    <err46>Второй аргумент должен быть целым числом больше нуля</err46>
    <err48>Третий аргумент должен быть целым числом больше нуля</err48>
    <err49>Функция должна содержать два аргумента</err49>
    <err50>Функция должна содержать два или три аргумента</err50>
    <err51>Поле с ключем "{0}" уже присутствует в списке полей текущей формулы</err51>
    <err52>Параметр "{0}" не является ссылающим на другой элемент модели</err52>
    <err53>Целевой параметр не должен содержать символ "|"</err53>
    <err54>Выражение не должно содержать круглых скобок, не являющихся границами функции. Чтобы добавить скобки в выражение, их нужно экранировать – "\)" и "\("</err54>
    <err55>Функция должна содержать указатель на параметр (@[] или $[]) в качестве аргумента</err55>
    <err56>В списке присутствуют поля с одинаковым ключом!</err56>
    <err57>Рабочий набор с именем "{0}" не найден</err57>
    <err58>Функция не должна иметь аргументов</err58>
    <err59>Функция должна содержать три аргумента: исходное значение, значение для поиска и значение для замены</err59>
    <err60>Уникальный идентификатор стратегии "{0}" на листе "{1}" не соответствует идентификатору текущей стратегии "{2}"</err60>
    <err61>Функция должна содержать адрес ячейки, вида "A1"</err61>
    <err62>Не указан или не найден Excel-файл источника данных</err62>
    <err63>Тип изоляции "{0}" не найден в текущем проекте</err63>
    <err64>Ключевые параметры "ToRoom" и "FromRoom" допустимо использовать только при обработке семейств в категориях "Двери", "Окна"</err64>
    <err65>В модели не найдено ни одного исходного элемента, подходящего по условиям фильтрации</err65>
    <err66>Не определены данные для назначения результата вычисления выражения</err66>
    <err67>Каждое выражение в формуле должно начинаться с целевого параметр "$[ИмяПараметра]=" или с функции записи объединения результатов в условно исходный элемент "JOIN(@[ИмяПараметра],)=", или с функции записи суммы результатов в условно исходный элемент "SUM(@[ИмяПараметра])="</err67>
    <err68>Не удалось получить число из значения "{0}"</err68>
    <err69>Невозможно записать результат в условно исходный элемент из связанного файла</err69>
    <err70>Элемент занят пользователем "{0}" и не доступен для изменения</err70>
    <err71>На текущем виде не найдено ни одного исходного элемента, подходящего по условиям фильтрации</err71>
    <err72>Невозможно записать результат в параметр элемента из связанного файла</err72>
    <err73>Функция должна содержать не менее двух аргументов: условие и указатель на столбец результата</err73>
    <err74>Имя столбца {0} должно быть задано латинской буквой или цифрой</err74>
    <rh1>№</rh1>
    <rh2>Вкл</rh2>
    <rh3>Формула</rh3>
    <rh4>Свойства формулы</rh4>
    <sm1>Обработка выбранных элементов</sm1>
    <sm2>Обработка элементов на текущем виде</sm2>
    <sm3>Обработка элементов в документе</sm3>
    <sm4>Обработка элементов на выбранных видах</sm4>
    <ssd1>Обработка элементов без взаимосвязей</ssd1>
    <sld1>Стратегия обрабатывает элементы без учета их взаимосвязей с другими элементами. Хотя бы один фильтр (по категории или по параметрам) должен быть заполнен</sld1>
    <ssd2>Обработка экземпляров семейств без взаимосвязей</ssd2>
    <sld2>Стратегия обрабатывает экземпляры семейств без учета их взаимосвязей с другими элементами. Допустимо не использовать фильтр по категории или фильтр по параметрам</sld2>
    <ssd3>Обработка типоразмеров</ssd3>
    <sld3>Стратегия обрабатывает типоразмеры. Если выбрана опция "Обработка выбранных элементов", то будут обрабатываться типоразмеры выбранных элементов. Если выбрана опция "Обработка элементов на текущем виде", то будут обрабатываться типоразмеры элементов на текущем виде. Если выбрана опция "Обработка элементов в документе", то будут обрабатываться все типоразмеры в документе</sld3>
    <ssd4>Обработка элементов в основе</ssd4>
    <sld4>Стратегия обрабатывает элементы, у которых имеется информация об основе. К таким элементам относятся: арматурный стержень, армирование по площади, армирование по траектории, арматурный контейнер, проемы, составные стены, а также семейства (включая элементы витражных систем)</sld4>
    <ssd5>Обработка элементов в группе</ssd5>
    <sld5>Стратегия обрабатывает элементы, расположенные в группах. При создании формул учитывайте, что целевой параметр должен иметь возможность изменяться по экземплярам групп.</sld5>
    <ssd6>Обработка элементов в помещении</ssd6>
    <sld6>Стратегия обрабатывает элементы, расположенные внутри помещений</sld6>
    <ssd7>Обработка элементов в пространстве</ssd7>
    <sld7>Стратегия обрабатывает элементы, расположенные внутри пространств</sld7>
    <ssd8>Обработка элементов в формообразующей</ssd8>
    <sld8>Стратегия обрабатывает элементы, которые имеют объемную форму и расположены внутри формообразующих. Формообразующие должны иметь объемную форму</sld8>
    <ssd9>Обработка элементов в объемной форме</ssd9>
    <sld9>Стратегия обрабатывает элементы, которые имеют объемную форму и располагаются внутри других элементов, имеющих объемную форму</sld9>
    <ssd10>Обработка элементов, соприкасающихся гранями объемных форм</ssd10>
    <sld10>Стратегия обрабатывает элементы, которые имеют объемную форму и соприкасаются друг с другом плоскими гранями формы</sld10>
    <ssd11>Обработка ограждающих конструкций помещений</ssd11>
    <sld11>Стратегия обрабатывает элементы, которые являются ограждающими конструкциями помещений</sld11>
    <ssd12>Обработка вложенных элементов Соединений несущих конструкций</ssd12>
    <sld12>Стратегия обрабатывает элементы, размещенные в соединениях несущих конструкций (пластины, болты и т. п.). Фильтрация вложенных элементов по параметрам, а также список параметров вложенных элементов в редакторе формулы, не предусмотрены. Числовые параметры задаются без конвертации во внутренние единицы</sld12>
    <ssd13>Обработка вложенных семейств</ssd13>
    <sld13>Стратегия обрабатывает семейства, являющиеся вложенными в родительское семейство</sld13>
    <ssd14>Обработка изоляции труб и воздуховодов</ssd14>
    <sld14>Стратегия обрабатывает элементы изоляции труб и/или элементы изоляции воздуховодов. Допустимо не использовать для изоляции фильтр по параметрам</sld14>
    <ssd15>Обработка арматуры в системе</ssd15>
    <sld15>Стратегия обрабатывает арматурные стержни в составе арматурных систем – армирования по площади и армирования по траектории</sld15>
    <ssd16>Обработка материалов</ssd16>
    <sld16>Стратегия обрабатывает все материалы текущего документа независимо от варианта выбора элементов</sld16>
    <ssd17>Обработка элементов MEP систем</ssd17>
    <sld17>Стратегия обрабатывает элементы, входящие в MEP систему (электрическую систему, трубопроводную систему или систему воздуховодов). Условно исходным элементом является родительская система элемента</sld17>
    <ssd18>Обработка составных частей витража</ssd18>
    <sld18>Стратегия обрабатывает составные части витража (импосты и панели). Условно исходным элементом является стена</sld18>
    <ssd19>Обработка элементов по отношению к указанным исходным элементам</ssd19>
    <sld19>Стратегия обрабатывает элементы с возможностью в качестве исходного элемента использовать любой указанный элемент модели</sld19>
    <ssd20>Обработка частей</ssd20>
    <sld20>Стратегия обрабатывает части с учетом исходных элементов, из которых созданы части. Если часть создана из нескольких исходных элементов, то исходным будет считаться первый элемент</sld20>
    <se1>Основа</se1>
    <sp1>Вставить параметр основы</sp1>
    <se2>Группа</se2>
    <sp2>Вставить параметр группы</sp2>
    <se3>Помещение</se3>
    <sp3>Вставить параметр помещения</sp3>
    <se4>Пространство</se4>
    <sp4>Вставить параметр пространства</sp4>
    <se5>Формообразующая</se5>
    <sp5>Вставить параметр формообразующей</sp5>
    <se6>Родительский элемент</se6>
    <sp6>Вставить параметр родительского элемента</sp6>
    <se7>Касаемый элемент</se7>
    <sp7>Вставить параметр касаемого элемента</sp7>
    <se8>Соединение</se8>
    <sp8>Вставить параметр Соединения несущих конструкций</sp8>
    <se9>Родительское семейство</se9>
    <sp9>Вставить параметр родительского семейства</sp9>
    <se10>Труба или воздуховод</se10>
    <sp10>Вставить параметр трубы или воздуховода</sp10>
    <se11>Система</se11>
    <sp11>Вставить параметр родительской арматурной системы</sp11>
    <se12>MEP система</se12>
    <sp12>Вставить параметр родительской MEP системы</sp12>
    <se13>Витраж</se13>
    <sp13>Вставить параметр витража</sp13>
    <se14>Исходный элемент</se14>
    <sp14>Вставить параметр исходного элемента</sp14>
    <te1>Целевой элемент</te1>
    <tp1>Вставить параметр целевого элемента</tp1>
    <te2>Экземпляр семейства</te2>
    <tp2>Вставить параметр экземпляра семейства</tp2>
    <te3>Типоразмер</te3>
    <tp3>Вставить параметр целевого типоразмера</tp3>
    <te4>Вложенный элемент</te4>
    <tp4>Вставить параметр целевого вложенного элемента</tp4>
    <te5>Вложенное семейство</te5>
    <tp5>Вставить параметр вложенного семейства</tp5>
    <te6>Изоляция</te6>
    <tp6>Вставить параметр изоляции</tp6>
    <te7>Арм.стержень</te7>
    <tp7>Вставить параметр целевого арматурного стержня</tp7>
    <te8>Материал</te8>
    <tp8>Вставить параметр материала</tp8>
    <te9>Часть</te9>
    <tp10>Вставить параметр части</tp10>
    <ft1>Математические функции</ft1>
    <ft2>Логические функции</ft2>
    <ft3>Модифицирующие функции</ft3>
    <ft4>Функции получения значения</ft4>
    <d-min>Возвращает меньшее из чисел</d-min>
    <d-max>Возвращает большее из чисел</d-max>
    <d-abs>Возвращает абсолютное значение числа</d-abs>
    <d-round>Округляет значение до ближайшего целого или указанного количества десятичных знаков</d-round>
    <d-roundup>Возвращает наименьшее целое число, которое больше или равно указанному числу</d-roundup>
    <d-rounddown>Возвращает наибольшее целое число, которое меньше или равно указанному числу</d-rounddown>
    <d-sqrt>Возвращает квадратный корень из указанного числа</d-sqrt>
    <d-pow>Возвращает указанное число, возведенное в указанную степень</d-pow>
    <d-sin>Возвращает синус указанного угла</d-sin>
    <d-cos>Возвращает косинус указанного угла</d-cos>
    <d-tan>Возвращает тангенс указанного угла</d-tan>
    <d-asin>Возвращает угол, синус которого равен указанному числу</d-asin>
    <d-acos>Возвращает угол, косинус которого равен указанному числу</d-acos>
    <d-atan>Возвращает угол, тангенс которого равен указанному числу</d-atan>
    <d-log>Возвращает логарифм указанного числа с указанным основанием</d-log>
    <d-ln>Возвращает натуральный логарифм (с основанием e) указанного числа</d-ln>
    <d-exp>Возвращает e, возведенное в указанную степень</d-exp>
    <d-pi>Возвращает отношение длины окружности к диаметру круга</d-pi>
    <d-if>Возвращает первое значение &lt;true&gt;, если условие &lt;c&gt; верно. Возвращает второе значение &lt;false&gt;, если условие &lt;c&gt; неверно</d-if>
    <d-and>Возвращает TRUE, если все условия &lt;c&gt; верны. Иначе возвращает FALSE</d-and>
    <d-or>Возвращает TRUE, если хотя бы одно условие &lt;c&gt; верно. Иначе возвращает FALSE</d-or>
    <d-inrange>Возвращает TRUE, если число &lt;x&gt; больше или равно &lt;min&gt; и меньше или равно &lt;max&gt;. Иначе возвращает FALSE</d-inrange>
    <d-has>Возвращает TRUE, если параметр &lt;p&gt; существует. Иначе возвращает FALSE</d-has>
    <d-firsttrue>Возвращает первое значение &lt;v&gt;, условие &lt;c&gt; которого верно. Если все условия &lt;c&gt; неверны, возвращает последнее значение &lt;v&gt;</d-firsttrue>
    <d-toupper>Возвращает значение, переведенное в верхний регистр</d-toupper>
    <d-tolower>Возвращает значение, переведенное в нижний регистр</d-tolower>
    <d-lstr>Возвращает указанное количество символов с начала строки</d-lstr>
    <d-rstr>Возвращает указанное количество символов с конца строки</d-rstr>
    <d-sstr>Возвращает подстроку</d-sstr>
    <d-tmirrored>Возвращает TRUE, если целевое семейство отзеркалено</d-tmirrored>
    <d-smirrored>Возвращает TRUE, если условно исходное семейство отзеркалено</d-smirrored>
    <d-strlen>Возвращает длину строки</d-strlen>
    <d-strindex>Возвращает индекс с отчетом от нуля первого вхождения подстроки в строке. Возвращает -1, если подстрока не найдена в строке</d-strindex>
    <d-valuestr>Возвращает значение параметра в виде строки с единицами измерения</d-valuestr>
    <d-eindex>Возвращает индекс удачного использования текущего выражения формулы</d-eindex>
    <d-replace>Возвращает значение, в котором все вхождения заданной строки заменены другой заданной строкой</d-replace>
    <d-format>Преобразует число в строку, используя указанный формат</d-format>
    <d-cv>Возвращает значение из указанной ячейки источника данных стратегии</d-cv>
    <d-count>Возвращает количество раз, сколько подстрока встречается в строке. Если подстрока не найдена в строке, возвращает 0</d-count>
    <d-lstrindex>Возвращает индекс с отсчетом от нуля последнего вхождения подстроки в строке. Возвращает -1, если подстрока не найдена в строке</d-lstrindex>
    <d-not>Возвращает TRUE, если условие неверно. Иначе возвращает FALSE</d-not>
    <d-distinct>Возвращает различающиеся значения списка, игнорируя при сравнении значений начальные и конечные пробелы</d-distinct>
    <d-cvif>Ищет первую строку в источнике данных стратегии (Excel-файле), где выполняются все условия, и возвращает значение из указанного столбца этой строки</d-cvif>
  </mprParametrization>
</ModPlus>