<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mprInteriorPlanDimensions
    LocalName="Размеры на плане"
    Description="Различные варианты образмеривания элементов на плане">
    <h2>Образмеривать оси</h2>
    <h3>Образмеривать проемы</h3>
    <h4>Отступ последующих размерных цепочек</h4>
    <h5>Обрабатывать стены толщиной от</h5>
    <h6>Исключать из работы стены, в имени типа которых содержится:</h6>
    <h7>Исключать из работы стены, в имени материала слоя "Структура" которых содержится:</h7>
    <h8>Шаг:</h8>
    <h9>План этажа</h9>
    <h10>Колонны</h10>
    <h11>Привязка к ближайшим осям</h11>
    <h12>Отступ размерной цепочки</h12>
    <h13>Положение горизонтальных размеров</h13>
    <h14>Положение вертикальных размеров</h14>
    <h15>Простановка размерных цепочек вдоль стен на целом плане этажа. Для корректной работы необходимо выбирать все стены на плане, образующие этаж здания. Обрабатываются только прямолинейные элементы. Для корректной работы обрабатываемые элементы должны располагаться ортогонально друг к другу</h15>
    <h16>Добавлять сваю в группу, если расстояние от точки вставки сваи до точки вставки</h16>
    <h17>в группе не более</h17>
    <h18>Сваи</h18>
    <h19>Простановка габаритных размеров колонн. Обрабатываются только прямоугольные колонны</h19>
    <h20>Простановка позиционных размеров свай. Размеры ставятся по середине свай с привязкой к ближайшим осям, если оси были выбраны. Обработка свай производится группами. Группа свай – это сваи, расположенные близко друг к другу. Обрабатываются семейства в категории "Несущие колонны" и "Фундамент несущей конструкции"</h20>
    <h21>Создавать габаритный размер при пересечении с осями</h21>
    <h22>Перекрытия</h22>
    <h23>Простановка размеров по внешним граням перекрытия и по отверстиям в перекрытии. Размеры по внешним граням ставятся для всех граней перекрытия. Размеры по отверстиям ставятся в указанном направлении (влево/вправо и вверх/вниз)</h23>
    <h24>Образмеривать внешние грани</h24>
    <h25>Привязка внешних граней к осям</h25>
    <h26>Стены</h26>
    <h27>Простановка продольных и поперечных (толщина) размеров прямолинейных стен без учета их взаимосвязи с другими стенами</h27>
    <!--todo remove after 3.4.5.0-->
    <h28>Поперечный размер по центру стены</h28>
    <!--todo remove after 3.4.5.0-->
    <h29>Привязка поперечного размера по центру стены к ближайшей оси</h29>
    <h30>Продольный размер стены</h30>
    <h31>Привязка продольного размера стены к ближайшей оси</h31>
    <h32>Обработка средних граней (проемов)</h32>
    <h33>Образмеривать проемы</h33>
    <h34>Привязка проемов к ближайшим осям</h34>
    <h35>Положение горизонтальных размеров для проемов</h35>
    <h36>Положение вертикальных размеров для проемов</h36>
    <h37>Работать циклически</h37>
    <h38>Поперечный размер</h38>
    <h39>Привязка поперечного размера к ближайшей оси</h39>
    <h40>При отсутствии свободного торца ставить размер по центру</h40>
    <h41>Учитывать секущий диапазон</h41>
    <h42>Смещение</h42>
    <h43>при пересечении</h43>
    <h44>Обработка элементов из связанных файлов</h44>
    <h45>Простановка размеров по внешним граням для дополнительных зон армирования</h45>
    <h46>Привязка зоны армирования к ближайшим осям</h46>
    <h47>Обработка</h47>
    <h48>Армирование</h48>
    <wcb1>по центру стены</wcb1>
    <wcb2>с торца стены</wcb2>
    <wcb3>с одной стороны</wcb3>
    <wcb4>с обеих сторон</wcb4>
    <wcb5>Армирование по площади</wcb5>
    <wcb6>Области раскладки арматурных сеток</wcb6>
    <wcb7>Арматурная сетка</wcb7>
    <wcb8>Армирование по траектории</wcb8>
    <pgc1>каждой сваи</pgc1>
    <pgc2>любой из свай</pgc2>
    <top>Сверху</top>
    <bottom>Снизу</bottom>
    <left>Слева</left>
    <right>Справа</right>
    <tt1>Укажите через запятую значения, которые могут содержаться в имени типоразмера стены</tt1>
    <tt2>Регистр не учитывается</tt2>
    <tt3>Например:</tt3>
    <tt4>_Ут,Отделка,Керамическая</tt4>
    <tt5>Укажите через запятую значения, которые могут содержаться в имени материала слоя "Структура" стены</tt5>
    <tt6>железобетон,кирпич</tt6>
    <tt7>При включении опции элементы, расположенные ниже уровня "Секущая плоскость", обрабатываться не будут</tt7>
    <msg2>Выберите элементы для обработки</msg2>
    <err2>В указанном наборе нет стен, пересекаемых секущей плоскостью секущего диапазоном вида!</err2>
    <err3>Во время выполнения произошло зациклевание! Если вы видите это сообщение, то просьба обратиться к разработчику!</err3>
    <err4>Нужно выбрать больше одного элемента!</err4>
    <err5>Среди выбранных элементов нет стен!</err5>
    <err8>Выбранные сваи не удовлетворяют условиям обработки: не удалось получить твердое тело или сваи не имеют точки вставки</err8>
    <err9>Выбранные колонны не удовлетворяют условиям обработки: не удалось получить твердое тело, не удалось получить грани, не имеют точки вставки или имеют криволинейные грани</err9>
    <err10>Выбранные перекрытия не удовлетворяют условиям обработки: не удалось получить твердое тело или не удалось получить грани</err10>
    <err11>Выбранные стены не удовлетворяют условиям обработки: не удалось получить твердое тело или не удалось получить грани</err11>
    <err12>Выбранное армирование не удовлетворяет условиям обработки: не удалось получить твердое тело или не удалось получить грани</err12>
    <s1>Фильтрация начального списка стен</s1>
    <s2>Поиск внутренних и наружных стен</s2>
    <s3>Создание аналитических размеров</s3>
    <s4>Фильтрация аналитических размеров</s4>
    <s5>Создание сопоставлений размер - стены</s5>
    <s6>Фильтрация сопоставлений размер - стены</s6>
    <s7>Получение конечных сопоставлений размер - стены</s7>
    <s8>Фильтрация ссылок на элементы</s8>
    <s9>Создание рабочих размерных цепочек</s9>
    <s10>Фильтрация рабочих размерных цепочек</s10>
    <s11>Создание финальных размерных цепочек</s11>
  </mprInteriorPlanDimensions>
</ModPlus>