<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!-- &#x0a; - символ перехода на новую строку для xaml -->
<!-- &quot; - символ двойной кавычки -->
<ModPlus Name="de-DE" Version="7.2.6.0">
	<!-- AutoCAD -->
	<!-- Revit -->
	<mprFloorByRoom LocalName="Geschossdecke nach Raum"
	                Description="Geschossdecke entlang der Konturen der Räume">
		<t1>Raume filtern:</t1>
		<t2>Geschossdeckentyps:</t2>
		<t3>Höhenversatz von der Ebene, mm:</t3>
		<t4>Führen in Türöffnungen</t4>
		<t5>Geschossdeckentyps ist nicht eingestellt! Diese Konfiguration kann nicht verarbeitet werden!</t5>
		<t6>Nach Raum auf Ansicht</t6>
		<t7>Nach ausgewählten Räume</t7>
		<t8>Nach vorselektierten Räume</t8>
		<t9>Legen Sie den Dickenwert des ausgewählten Geschossdeckentyps</t9>
		<t10>Parameterwert kopieren (von Raum zu Geschossdecke):</t10>
		<t11>Von</t11>
		<t12>zu</t12>
		<l1>Bodenkontur nicht in Türöffnungen führen</l1>
		<l2>Führen Sie die Kontur bis zur Mitte der Wand</l2>
		<l3>Führen Sie die Kontur über die gesamte Wandbreite</l3>
		<l4>Führt die Kontur auf den angegebenen Wert, mm</l4>
		<msg1>Um das Plugin auszuführen, gehen Sie auf den Grundriss!</msg1>
		<msg2>Geschossdecke mit Typ "{0}" wird durch die Kontur des Raumes erzeugt</msg2>
		<msg3>Es war nicht möglich, eine Geschossdecke nach Kontur des Raumes zu erstellen</msg3>
		<msg4>Es wurden keine nach "{0}" gefilterten Räume gefunden</msg4>
		<msg5>In der aktuellen Ansicht gibt es keine Räume!</msg5>
		<msg6>Eine geöffnete Kontur konnte nicht verarbeitet werden. Fehler "{0}". Die Geschosskontur wird nicht in die Öffnung geführt</msg6>
		<msg7>Parameter "{0}" nicht gefunden</msg7>
		<msg8>Der Wert des Parameters "{0}" konnte nicht in den Parameter "{1}" kopiert werden</msg8>
		<msg9>Inkompatible Parametertypen oder unbekannte Ursache</msg9>
	</mprFloorByRoom>
	<mprSheetExport LocalName="Pläne exportieren"
	                Description="Export (Druck) ausgewählter Pläne in PDF, DWG usw. mit automatischer Erkennung des Blattformats">
		<h1>Die Testphase des Plugins ist vorbei! Erwerben Sie eine Lizenz für das Plugin oder ein Abonnement für Revit, um das Plugin "Pläne exportieren" weiterhin zu verwenden</h1>
		<h2>Testphase. Verbleibende Tage</h2>
		<h3>Exportverzeichnis</h3>
		<h4>PDF-Export-Einstellungen</h4>
		<h5>Druckername</h5>
		<h6>Drucker unterstützt</h6>
		<h7>Drucker wird nicht unterstützt</h7>
		<h8>Farben</h8>
		<c1>Farbe</c1>
		<c2>Schwarze Linien</c2>
		<c3>Graustufen</c3>
		<c4>S/W mit Ausschluss</c4>
		<c5>Aus den Einstellungen</c5>
		<h9>Drucktyp:</h9>
		<pt1>Vektorverarbeitung</pt1>
		<pt2>Rasterverarbeitung</pt2>
		<h10>DWG/DXF-Export-Einstellungen</h10>
		<h11>Exporteinrichtungen:</h11>
		<h12>Generierung von Dateinamen</h12>
		<h13>Pläne-Parameter:</h13>
		<h14>Beschränken Sie die Anzahl der Zeichen:</h14>
		<h15>Name des Pläne</h15>
		<h16>Center</h16>
		<h17>Plannummer</h17>
		<h18>Plankopf</h18>
		<h19>Höhe, mm</h19>
		<h20>Breite, mm</h20>
		<h21>Ausrichtung</h21>
		<h22>Format im Drucker</h22>
		<h23>Ausgewählte markieren</h23>
		<h24>Ausgewählte nicht markieren</h24>
		<h25>Alle abwählen</h25>
		<h26>Exportieren nach PDF</h26>
		<h27>Exportieren nach DWG</h27>
		<h28>Exportieren nach DXF</h28>
		<h29>Pläne:</h29>
		<h30>Gesamtzahl der Pläne im Dokument</h30>
		<h31>Ausgewählt:</h31>
		<h32>Anzahl der für den Export ausgewählten Pläne</h32>
		<h33>Kein Format:</h33>
		<h34>Anzahl der Pläne, für die das Format nicht ermittelt werden konnte</h34>
		<h35>Format ist angepasst:</h35>
		<h36>Anzahl der Pläne, für die das nächstgelegene Format gewählt wurde</h36>
		<h37>Export abbrechen</h37>
		<h38>Das Exportverzeichnis enthält bereits Dateien mit denselben Namen wie die exportierten Pläne. Wählen Sie eine Aktion aus:</h38>
		<h39>Sind Sie sicher, dass Sie die Exporte stornieren wollen?</h39>
		<h40>Exportverzeichnis auswählen</h40>
		<h41>Exportverzeichnis öffnen?</h41>
		<o1>Querformat</o1>
		<o2>Hochformat</o2>
		<h42>Alle Pläne</h42>
		<notOrganized>!Nicht organisiert</notOrganized>
		<h43>Es wurden Bogenformate hinzugefügt. Revit muss neu gestartet werden.</h43>
		<h44>Speichern Sie die Datei vor dem Exportieren</h44>
		<h45>Soll ich es noch einmal versuchen oder den Export abbrechen?</h45>
		<h46>Druckset anwenden</h46>
		<h47>Es gibt keine Drucksets</h47>
		<h48>Löschen von *.pcp-Dateien</h48>
		<h49>Erstellen eines Unterverzeichnisses nach Dokumentname</h49>
		<h50>Erstellen Sie Unterverzeichnisse je nach Art des Exportformats</h50>
		<h51>Erstellen eines Unterverzeichnisses nach Blattgruppennamen</h51>
		<h52>Kombinieren exportierter PDF-Dateien</h52>
		<h53>Das Bogenformat passt in keines der unterstützten Druckformate</h53>
		<h54>Für Blattformat wird das nächstgrößere Druckformat gewählt</h54>
		<h55>Liste der Farben bearbeiten, die nicht in Schwarz-Weiß umgewandelt werden sollen</h55>
		<h56>Einrichten des Starts</h56>
		<h57>Alle offenen Dateien verarbeiten</h57>
		<h58>Verknüpfte Dateien verarbeiten</h58>
		<h59>Algorithmus zur Definition von Formaten</h59>
		<h60>Nach Pläne Inhalt</h60>
		<h61>Nach Titelblock</h61>
		<h62>Das Druckformat wird durch den gesamten Inhalt des Pläne bestimmt. Nachdem das Pläne als PDF gedruckt wurde, wird es auf die Größe des Titelblocks zurechtgeschnitten. Dieser Algorithmus kann dazu führen, dass alle Pläne neu generiert werden, was zu langen Ladezeiten des Plugin führen kann</h62>
		<h63>Das Druckformat wird durch die Größe der Titelblöcke auf den Pläne bestimmt. Wenn es Elemente auf dem Blatt gibt, die über den Rand des Titelblocks hinausgehen, wird das Pläne in der PDF-Datei nicht korrekt gedruckt. Dieser Algorithmus führt nicht zur Regeneration von Pläne</h63>
		<err1>DWG/DXF Exporteinrichtungen sind nicht eingestellt</err1>
		<err2>Konfigurationsprogramm für den Bullzip-Drucker nicht gefunden</err2>
		<err3>{0}-Druckereinstellungen nicht in der Registry gefunden</err3>
		<err4>Format {0} für Drucker {1} kann nicht hinzugefügt werden</err4>
		<err5>Die {0}-Druckereinstellungen können nicht geöffnet werden. Prüfen Sie, ob der Drucker installiert ist und unterstützt wird</err5>
		<err6>Keine Wasserzeichen-Ausnahmedatei gefunden</err6>
		<err7>Wasserzeichentext nicht gesetzt</err7>
		<err8>Datei nicht gefunden</err8>
		<err9>In den Einstellungen ist kein Drucker ausgewählt. Gehen Sie zu Einstellungen, um einen Drucker auszuwählen.</err9>
		<err10>Das Exportverzeichnis ist nicht ausgewählt oder existiert nicht. Gehen Sie zu Einstellungen und geben Sie an, wo die Dateien gespeichert werden sollen.</err10>
		<err11>Drucker "{0}" ist nicht installiert. Gehen Sie zu den Einstellungen, um einen anderen Drucker auszuwählen, oder installieren Sie den gewünschten Drucker.</err11>
		<err12>Drucker "{0}" wird nicht unterstützt. Es ist nicht möglich, in PDF zu exportieren. Wenn Sie diesen Drucker verwenden müssen, wenden Sie sich an den Support. Oder wählen Sie einen unterstützten Drucker ({1}) in den Einstellungen.</err12>
		<err13>Format "{0}" wurde nicht gefunden. Starten Sie das Plugin neu, um die für den Druck erforderlichen Formate zu prüfen und hinzuzufügen.</err13>
		<err14>Dateipfad "{0}" ist nicht angegeben</err14>
		<err15>Dateipfad hat keine Länge oder enthält ungültige Zeichen</err15>
		<err16>Verzeichnis nicht gefunden</err16>
		<err17>Der Dateipfad überschreitet die zulässige Länge von 255 Zeichen</err17>
		<err18>Die Datei wird von einem anderen Programm verwendet</err18>
		<err19>Keine Rechte zum Löschen der Datei</err19>
		<err20>Verzeichnisformat nicht definiert</err20>
		<err21>Fehler bei der Druckerinitialisierung</err21>
	</mprSheetExport>
	<!-- Renga -->
</ModPlus>