<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mncPlinesEdit
    LocalName="Polylinien"
    Description="Eine Sammlung verschiedener Plugins für die Arbeit mit Polylinien"
    LocalName1="3D-Polylinie in LW konvertieren"
    Description1="Erstellen von Kopien ausgewählter 3D-Polylinien als LW-Polylinien (2D) mit Übertragung auf Ebene 0.0"
    LocalName2="Entfernen von kongruenten Scheitelpunkten einer Polylinie"
    Description2="Entfernen von benachbarten Scheitelpunkten ausgewählter Polylinien, die dieselben Koordinaten haben"
    LocalName3="Entfernen von Scheitelpunkten, die auf der gleichen Linie liegen"
    Description3="Entfernen von benachbarten Scheitelpunkten ausgewählter Polylinien, die auf der gleichen Linie liegen. Es besteht die Möglichkeit, eine gerade oder winklige Abweichungstoleranz einzustellen"
    LocalName4="Positionierung eines Objekts in den Scheitelpunkten einer Polylinie"
    Description4="Positionierung eines ausgewählten Objekts in den Scheitelpunkten einer Polylinie. Es besteht die Möglichkeit, ein Objekt durch ein Segment der Polylinie zu drehen. Blöcke können entweder durch geometrische Mitte oder Einfügepunkt positioniert werden"
    LocalName5="Ersetzen des Bogensegments durch ein lineares Segment"
    Description5="Ersetzen eines angegebenen Bogensegments einer Polylinie durch ein lineares Segment (Ersetzen eines Bogens durch eine Linie)"
    LocalName6="Ersetzen eines linearen Segments durch ein Bogensegment"
    Description6="Ersetzen eines angegebenen linearen (oder bogenförmigen) Segments einer Polylinie durch ein Bogensegment (Ersetzen einer Linie durch einen Bogen). Es besteht die Möglichkeit, einen Bogen durch eine Tangente oder einen Punkt auf einen Bogen zu zeichnen"
    LocalName7="Dynamisches Hinzufügen eines Scheitelpunkts"
    Description7="Dynamisches Hinzufügen eines Scheitelpunkts zu der angegebenen Polylinie"
    LocalName8="Zeichnen eines Rechtecks durch drei Punkte"
    Description8="Zeichnen eines Rechtecks durch drei Punkte"
    LocalName9="Entfernen von Bogensegmenten aus der Polylinie"
    Description9="Entfernen von Bogensegmenten aus der Polylinie, indem sie durch Liniensegmente ersetzt werden. Es gibt mehrere Optionen für den Plugin-Betrieb: Anzahl der Segmente, Segmentlänge, Segmenthöhe (Sehnenauslenkung), Sehnenlänge"
    LocalName10="Zeichnen der Mittellinie"
    Description10="Zeichnen einer Mittellinie (als Polylinie) zwischen zwei angegebenen Kurven (Linien, Polylinien oder Splines)"
    LocalName11="Schnelle Verschiebung von Scheitelpunkten"
    Description11="Schnelle Verschiebung von Scheitelpunkten der angegebenen Polylinie"
    LocalName12="Teilen der Kurve in Schnittpunkten"
    Description12="Teilen der Kurve (Linie, Polylinie oder Spline) in den Schnittpunkten mit anderen Objekten der Zeichnung"
    LocalName13="Objekte an Schnittpunkten erstellen"
    Description13="Erstellt Objekte an den Schnittpunkten von Kurven mit angegebenen Objekten"
    LocalName14="Viereck nach Punkten"
    Description14="Erstellt ein Viereck aus zwei oder mehr Punkten. Die Seiten des Vierecks werden entsprechend dem aktuellen Koordinatensystem ausgerichtet. Eine Einstellung für den Winkeltoleranzwert ist verfügbar die es den Seiten ermöglicht eine größere Anzahl von Punkten zu erfassen.">
    <h1>POLYLINIEN</h1>
    <h2>Das Plugin arbeitet mit 3D-Polylinien</h2>
    <h3>Das Plugin arbeitet mit 2D-Polylinien</h3>
    <h4>Das Plugin arbeitet mit LW-Polylinien</h4>
    <h5>Der Multifunktionsleiste ein Panel hinzufügen</h5>
    <h7>ModPlus-Registerkarte nicht gefunden</h7>
    <h8>ModPlus-Registerkarte zum Hinzufügen eines Polylinien-Panels nicht gefunden</h8>
    <h9>Polylinien</h9>
    <h10>Arbeitsvariante:</h10>
    <h11>Min. bearbeiteter Radius des Bogens:</h11>
    <h12>Beliebig</h12>
    <h13>Unterteilung des Bogens in eine gleiche Anzahl von Segmenten. \nDie Abbildung zeigt eine Unterteilung in 3 Segmente \nR ist der Radius des Bogens in der Polylinie</h13>
    <h14>Unterteilung des Bogens in Segmente durch Angabe der Länge der sich aus der Teilung ergebenden Bogensegmente \nR – Radius des Bogens in der Polylinie \nL – Länge des Bogensegments</h14>
    <h15>Unterteilung des Bogens in Segmente durch Angabe der Sehnenauslenkung (Segmenthöhe) \nR – Radius des Bogens in der Polylinie \nH – Segmenthöhe</h15>
    <h16>Unterteilung des Bogens in Segmente durch Angabe der Sehnenlänge \nR – Radius des Bogens in der Polylinie \nX – Sehnenlänge</h16>
    <h17>Die ausgewählten Polylinien löschen</h17>
    <h18>Endpunkte ausschließen</h18>
    <h19>Blöcke kopieren:</h19>
    <h20>Drehen:</h20>
    <h21>TOLERANZEN</h21>
    <h22>P ist der betrachtete Punkt der Polylinie</h22>
    <h23>– Das Plugin arbeitet mit einer Prüfung für beide Bedingungen</h23>
    <h24>H ist die maximale Abweichung von der Geraden:</h24>
    <h25>a – Winkeltoleranz:</h25>
    <h26>Objekttyp:</h26>
    <h27>Kreisradius:</h27>
    <h28>Blocktyp:</h28>
    <h29>Objekte an Schnittpunkten erstellen</h29>
    <err1>Im Dokument sind keine Blöcke zum Einfügen vorhanden</err1>
    <accept>Akzeptieren</accept>
    <cancel>Abbrechen</cancel>
    <cb1>Anzahl der Segmente</cb1>
    <cb2>Segmentlänge</cb2>
    <cb3>Sehnenauslenkung</cb3>
    <cb4>Sehnenlänge</cb4>
    <cb5>durch Einfügepunkt des Blocks</cb5>
    <cb6>nach geometrischer Mitte</cb6>
    <cb7>nicht drehen</cb7>
    <cb8>durch vorheriges Segment drehen</cb8>
    <cb9>durch nächstes Segment drehen</cb9>
    <wrong>Ungültige Wahl!</wrong>
    <undividable>Beim Teilen der Kurve ist ein Fehler aufgetreten. Versuchen Sie, die Länge der Kurve zu reduzieren</undividable>
    <k1>Wählen Sie 3D-Polylinien aus</k1>
    <k2>Wählen Sie die Polylinien aus</k2>
    <k3>Gelöschte Scheitelpunkte</k3>
    <k4>Polylinie</k4>
    <k5>enthält keine gleichen Scheitelpunkte</k5>
    <k6>Wählen Sie Polylinien oder</k6>
    <k7>TOLeranzen</k7>
    <k7ln>TOL</k7ln>
    <k8>Die maximale Abweichung von einer geraden Linie (H) wird angenommen</k8>
    <k9>Winkeltoleranz in Grad (a) wird angenommen</k9>
    <k10>enthält nur</k10>
    <k11>Scheitelpunkte</k11>
    <k12>Enthält keine Scheitelpunkte, die auf derselben Linie liegen oder den Toleranzbedingungen entsprechen</k12>
    <k13>Wählen Sie eine Polylinie aus</k13>
    <k14>Wählen Sie ein zu positionierendes Objekt</k14>
    <k15>Wählen Sie ein Bogensegment der Polylinie</k15>
    <k16>Wählen Sie ein Segment der Polylinie</k16>
    <k17>Geben Sie einen Punkt auf der Tangente an oder: [Tangente/Durchgangspunkt]</k17>
    <k18>Geben Sie einen Punkt auf dem Bogen an oder: [Tangente/Durchgangspunkt]</k18>
    <k19>Geben Sie einen Punkt an (Ctrl halten – zur nächsten Ecke springen)</k19>
    <k20>Geben Sie den ersten Punkt an</k20>
    <k21>Geben Sie den zweiten Punkt an</k21>
    <k22>Geben Sie den dritten Punkt an</k22>
    <k23>Geben Sie Anzahl der Segmente an</k23>
    <k24>Geben Sie Länge des Segments an</k24>
    <k25>Geben Sie Sehnenabweichung (Segmenthöhe) an</k25>
    <k26>Geben Sie Länge der Sehne an</k26>
    <k27>Wählen Sie das erste Referenzelement (Linie, Polylinie oder Spline)</k27>
    <k28>Wählen Sie das zweite Referenzelement (Linie, Polylinie oder Spline)</k28>
    <k29>Die Anzahl der Referenzpunkte</k29>
    <k31>Wählen Sie eine Kurve (Linie, Polylinie oder Spline) aus</k31>
    <k32>Geben Sie einen Punkt auf der Tangente an oder:</k32>
    <k33>Tangente</k33>
    <k33ln>T</k33ln>
    <k34>Durchgangspunkt</k34>
    <k34ln>D</k34ln>
    <k35>Geben Sie einen Punkt auf dem Bogen an oder:</k35>
    <k36>Punkte auswählen oder</k36>
    <k37>Nicht benötigte Objekte ausschließen</k37>
    <k38>Wählen Sie eine oder mehrere Kurven (Linie, Polylinie, Bogen, Spline oder Kreis)</k38>
    <k39>Objekte für die Schnittberechnung auswählen oder die Auswahl leer lassen um für alle Objekte zu berechnen</k39>
    <k40>Winkeltoleranz von 0 bis 30 eingeben</k40>
    <k41>TOLeranz</k41>
    <k41ln>TOL</k41ln>
    <k42>Wollen Sie die Polylinie vereinfachen?</k42>
  </mncPlinesEdit>
</ModPlus>