<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mncDwgBase
    LocalName="dwg-Datenbank"
    Description="Eine Datenbank mit verschiedenen Blöcken und Zeichnungen"
    FullDescription="Die dwg-Datenbank kann zum Einfügen von Blöcken und vorgefertigten Zeichnungen (z. B. Knoten) verwendet werden. Die dwg-Datenbank wird von Benutzern geführt. Das Plugin erfordert einen Internetzugang">
    <h1>Senden Sie benutzerdefinierte Blöcke und Zeichnungen an den modplus.org Server</h1>
    <h2>Suche in der Datenbank</h2>
    <h4>Suche in der Datenbank nach Eingabe von 3 Zeichen...</h4>
    <h5>Pfad:</h5>
    <h6>Beschreibung:</h6>
    <h7>Autor:</h7>
    <h8>Quelle:</h8>
    <h9>Datenbank dwg</h9>
    <h10>Einen neuen Eintrag in die lokale Datenbank hinzufügen</h10>
    <h11>Hilfsmethoden zur Verwaltung der benutzerdefinierten Datenbank</h11>
    <h12>Löschen</h12>
    <h13>Die Gruppe umbenennen</h13>
    <h14>Ändern</h14>
    <h15>Sie können das Bild mit dem Mausrad zoomen und schwenken</h15>
    <h16>Bild verkleinern</h16>
    <h17>Bild vergrößern</h17>
    <h18>Das ist ein dreidimensionaler Block</h18>
    <h19>Layer:</h19>
    <h20>Das Fenster nach dem Einfügen schließen</h20>
    <h21>Drehen</h21>
    <h22>Den Block zur Datenbank hinzufügen</h22>
    <h23>Die Zeichnung zur Datenbank hinzufügen</h23>
    <h24>Die Daten über den Block ändern</h24>
    <h25>Die Daten über die Zeichnung ändern</h25>
    <h26>Senden der Datenbank an den Server</h26>
    <h27>Geben Sie eine oder mehrere Dateien aus Ihrer dwg-Datenbank an. Das Plugin archiviert diese Dateien und erstellt eine Zeiger-Datei mit den in diesen Dateien gespeicherten Elementen</h27>
    <h28>Dateien in der benutzerdefinierten Datenbank:</h28>
    <h29>Die in der Datei gespeicherten Elemente:</h29>
    <h30>Pfadname:</h30>
    <h31>Kommentar</h31>
    <h32>Sie können einen Kommentar zum Archiv hinterlassen und wir werden uns darum kümmern</h32>
    <h33>Das Archiv sammeln</h33>
    <h34>Das Archiv ansehen</h34>
    <h35>Das Archiv löschen</h35>
    <h36>Senden des Archiv an den Server</h36>
    <h37>Empfehlungen zum Hinzufügen von Blöcken</h37>
    <h38>Empfehlungen</h38>
    <h39>Einen Block in der aktuellen Zeichnung auswählen</h39>
    <h40>Die zuletzt eingegebenen Daten laden</h40>
    <h41>Dwg-Datei:</h41>
    <h42>Aktuelle Datei</h42>
    <h43>Dwg-Datei, in die der Block kopiert wird</h43>
    <h44>Das ist ein 3D-Block</h44>
    <h45>Markieren Sie durch einen Haken, ob der angegebene Block dreidimensional ist</h45>
    <h46>Name:</h46>
    <h47>Blockname, der im Plug-in-Fenster angezeigt wird</h47>
    <h48>Kurzbeschreibung des Blocks</h48>
    <h49>Vorschriftsmäßiges Dokument:</h49>
    <h50>Vorschriftsmäßiges Dokument – Quelle</h50>
    <h51>Wenn es kein normatives Dokument gibt, lassen Sie das Feld leer</h51>
    <h52>Hinzugefügt:</h52>
    <h53>Wer hat den Block zur dwg-Datenbank hinzugefügt</h53>
    <h54>Hinzufügen von Attributen für die Bauteilliste</h54>
    <h55>Name des Attributs</h55>
    <h56>Der Standardwert</h56>
    <h57>Attribute des Blocks:</h57>
    <h58>Attributwerte aus dem Block übernehmen</h58>
    <h59>Name</h59>
    <h60>Hilfsinformation</h60>
    <h62>Empfehlungen zum Hinzufügen von Zeichnungen</h62>
    <h64>Der aktuelle Name der Gruppe:</h64>
    <h65>Der neue Name der Gruppe:</h65>
    <h67>Was wollen Sie hinzufügen?</h67>
    <h68>Einen Block hinzufügen</h68>
    <h69>Eine Zeichnung hinzufügen</h69>
    <h72>Video-Anleitung zur Verwendung der Datenbank</h72>
    <h73>Rückmeldung</h73>
    <h74>Bitte hinterlassen Sie eine E-Mail-Adresse, einen Link zu einer vk.com-, Facebook-Seite, Telegram oder eine andere Möglichkeit, Sie zu kontaktieren. Ihre Kontakte werden möglicherweise benötigt, um Ihnen mitzuteilen, ob die von Ihnen gesendeten Blöcke korrigiert werden müssen</h74>
    <h75>Sie haben keine Kontaktangaben für Rückmeldungen angegeben. Wenn die von Ihnen eingesandten Blöcke (Zeichnungen) korrigiert werden müssen, können wir Ihnen dies nicht mitteilen!\nWollen Sie das Archiv trotzdem sammeln?</h75>
    <h76>Sortierung nach alphabetischer Reihenfolge</h76>
    <h77>Pfad zu dem Ordner, in dem sich die benutzerdefinierte dwg-Datenbank befindet</h77>
    <h78>Geben Sie einen Pfad zum Speicherordner der benutzerdefinierten dwg-Datenbank an</h78>
    <h79>Den Standardpfad für den Speicherordner der benutzerdefinierten dwg-Datenbank wiederherstellen</h79>
    <h80>Listenansicht</h80>
    <h81>Vorschaubilder werden generiert...</h81>
    <h82>Ordner öffnen</h82>
    <h83>Vorschaubild aktualisieren</h83>
    <bt1>ModPlus-Datenbank</bt1>
    <bt2>Benutzerdefiniert</bt2>
    <insert>Einfügen</insert>
    <insertBlock>Als Block einfügen</insertBlock>
    <msg1>Keine Zeiger-Datei der ModPlus dwg-Datenbank gefunden!\nSchließen Sie nanoCAD und führen Sie eine Aktualisierungsprüfung mit dem Auto Update Modul durch</msg1>
    <msg2>Der aktuelle Layer</msg2>
    <msg3>Keine Zeiger-Datei der benutzerdefinierten Datenbank wurde erstellt. Erstellen?</msg3>
    <msg4>Die Quelldatei ist nicht vorhanden! Herunterladen?</msg4>
    <msg5>Herunterladen der Datenbankdatei</msg5>
    <msg6>Es besteht kein Zugriff auf Internet oder auf Website! modplus.org\nVersuchen Sie es später erneut</msg6>
    <msg7>Die ganze Gruppe wird gelöscht</msg7>
    <msg8>und alle Untergruppen</msg8>
    <msg9>Die dwg-Dateien bleiben erhalten</msg9>
    <msg11>Das ausgewählte Element wird aus der Datenbank gelöscht</msg11>
    <msg12>Das Element löschen</msg12>
    <msg13>Einfügepunkt</msg13>
    <msg14>Drehwinkel</msg14>
    <msg15>Sie haben keine Dateien zum Archivieren ausgewählt!</msg15>
    <msg16>Erstellen eines temporären Ordners</msg16>
    <msg17>Sammeln der benötigten Elemente aus der Datenbank</msg17>
    <msg18>Erstellung einer Zeiger-Datei fehlgeschlagen</msg18>
    <msg19>Die Datei ist bereit zum Senden</msg19>
    <msg20>Temporärer Ordner konnte nicht gelöscht werden</msg20>
    <msg21>Sie haben möglicherweise ein offenes Archiv</msg21>
    <msg22>Die zu sendende Datei kann nicht gefunden werden. Haben Sie es vielleicht gelöscht?</msg22>
    <msg23>Es besteht kein Zugriff auf Internet oder auf Website! modplus.org</msg23>
    <msg24>Senden</msg24>
    <msg25>Hochladen der Datei auf den Server</msg25>
    <msg26>Senden einer Benachrichtigung</msg26>
    <msg28>ist an den Server von modplus.org gesendet</msg28>
    <msg29>Sobald die Datei geprüft wurde, wird ihr Inhalt in die öffentliche Datenbank aufgenommen</msg29>
    <msg30>Wollen Sie das erstellte Archiv löschen?</msg30>
    <msg31>Das Archiv konnte nicht gelöscht werden! Es kann im Moment geöffnet sein</msg31>
    <msg32>Wollen Sie den Block mit diesen Daten hinzufügen?</msg32>
    <msg33>Der ausgewählte Block konnte nicht in die angegebene Datei kopiert werden</msg33>
    <msg34>Wählen Sie den Block, der zur Datenbank hinzugefügt werden soll</msg34>
    <msg35>Die dwg-Datenbank des Plugins enthält den Block mit dem Namen</msg35>
    <msg36>Fehler beim Parsen der Zeiger-Datei der Datenbank des Plugins!</msg36>
    <msg37>Die benutzerdefinierte dwg-Datenbank enthält den Block mit dem Namen</msg37>
    <msg38>Fehler beim Parsen der Zeiger-Datei der benutzerdefinierten Datenbank!</msg38>
    <msg39>Geben Sie einen angezeigten Blocknamen an (Bezeichnung)</msg39>
    <msg40>Geben Sie einen Pfad im Verzeichnis an</msg40>
    <msg41>Haken "Aktuelle Datei" für die dwg-Datei ist gesetzt, aber die aktuelle Datei befindet sich nicht im Verzeichnis der dwg-Datenbank!</msg41>
    <msg42>Verzeichnis der dwg-Datenbank</msg42>
    <msg43>Verzeichnis der aktuellen Datei</msg43>
    <msg44>Die aktuelle Datei ist möglicherweise noch nicht gespeichert worden!</msg44>
    <msg45>Haken "Aktuelle Datei" für die dwg-Datei ist gesetzt, aber das Verzeichnis, in dem sich die aktuelle Datei befindet, wurde nicht erkannt</msg45>
    <msg46>Geben Sie eine dwg-Datei zum Kopieren des Blocks an</msg46>
    <msg47>Auswählen einer Datei zum Hinzufügen eines Blocks</msg47>
    <msg49>Die angegebene Datei muss sich in einem Unterordner des Ordners befinden</msg49>
    <msg50>Eine neue Datei der dwg-Datenbank erstellen</msg50>
    <msg51>Sie brauchen keine Datei im Stammverzeichnis des Ordners zu erstellen</msg51>
    <msg52>Erstellen Sie einen Unterordner!</msg52>
    <msg53>Achtung! Der ausgewählte Einheit ist dynamisch! Die Attribute für die Bauteilliste werden für ein Exemplar des Blocks gezählt!\nDas heißt, wenn es mehrere Auswahlmöglichkeiten in einem Block gibt, wird die Arbeit mit einem solchen Block verwirrend sein!</msg53>
    <msg54>Die aktuellen Attributwerte werden mit den Standardwerten gefüllt, die bei der Erstellung des Blocks eingestellt wurden. \nWenn Sie fortsetzen, werden die Attributwerte mit den Werten des ausgewählten Blocks gefüllt!\nWollen Sie die Attributwerte des ausgewählten Blocks übernehmen?</msg54>
    <msg55>Die aktuelle Datei befindet sich nicht im Verzeichnis der dwg-Datenbank!</msg55>
    <msg56>Der Verzeichnisort der aktuellen Datei konnte nicht erkannt werden</msg56>
    <msg58>Wollen Sie die eingegebenen Daten als "die zuletzt eingegebenen Daten" speichern?</msg58>
    <msg59>Auswählen einer Zeichnung zum Hinzufügen zur Datenbank</msg59>
    <msg60>Die ausgewählte Datei enthält Proxy-Objekte und kann nicht zur Datenbank hinzugefügt werden!\nLöschen Sie alle Proxy-Objekte und versuchen Sie es erneut</msg60>
    <msg61>Geben Sie einen Ordner an, in den die ausgewählte Datei kopiert werden soll</msg61>
    <msg62>Es gibt bereits eine Datei in dem angegebenen Ordner</msg62>
    <msg63>Wollen Sie sie ersetzen?</msg63>
    <msg64>Sie sollten keinen Ordner auswählen</msg64>
    <msg65>Der ausgewählte Ordner muss sich in einem Unterordner des Ordners befinden</msg65>
    <msg66>Wollen Sie die Zeichnung mit diesen Daten hinzufügen?</msg66>
    <msg67>Die Datenbank des Plugins enthält die Zeichnung mit dem Namen</msg67>
    <msg68>Die benutzerdefinierte Datenbank enthält die Zeichnung mit dem Namen</msg68>
    <msg69>Geben Sie einen angezeigten Namen der Zeichnung an (Bezeichnung)</msg69>
    <msg70>Geben Sie eine dwg-Datei der Zeichnung an</msg70>
    <msg71>Geben Sie einen neuen Gruppennamen an</msg71>
    <msg72>Der Block "{0}" wurde in der Datei "{1}" nicht gefunden</msg72>
    <wrong>Ungültige Wahl!</wrong>
    <p3>Objekttyp</p3>
    <p4>Beschriftung</p4>
    <p5>Dynamisch</p5>
    <p6>3D-Block</p6>
    <p7>Attributen für die Bauteilliste</p7>
    <p8>Hinzugefügt</p8>
    <p9>Quelle</p9>
    <yes>Ja</yes>
    <no>Nein</no>
    <block>Block</block>
    <drawing>Zeichnung</drawing>
    <close>Schließen</close>
    <select>Auswählen</select>
    <create>Erstellen</create>
    <accept>Akzeptieren</accept>
    <cancel>Abbrechen</cancel>
    <copy>Kopieren</copy>
    <ad1>Position des Produkts</ad1>
    <ad2>Bezeichnung für das Produkt</ad2>
    <ad3>Name des Produkts</ad3>
    <ad4>Masse des Produkts</ad4>
    <ad5>Notiz zum Produkt</ad5>
    <a1>Position</a1>
    <a2>Bezeichnung</a2>
    <a3>Benennung</a3>
    <a4>Masse</a4>
    <a5>Notiz</a5>
    <r1>Standardmäßig wird angenommen, dass Blöcke, die der lokalen (benutzerdefinierten) Datenbank hinzugefügt werden, anschließend auch der globalen Datenbank hinzugefügt werden, die für alle Benutzer zugänglich ist.</r1>
    <r2>Versuchen Sie also, die Empfehlungen zu befolgen:</r2>
    <r3>Der hinzuzufügende Block muss für die Arbeit nützlich sein. Unabhängig von seiner fachlichen Gezieltheit</r3>
    <r4>Verwenden Sie in den Blöcken keine große Anzahl von Layer, soweit dies nicht erforderlich ist. Die beste Lösung ist die Verwendung der Standard-ModPlus-Plugin-Layer</r4>
    <r5>Wenn der Block dynamisch ist, lohnt es sich möglicherweise nicht, Attributen für die Bauteilliste hinzuzufügen</r5>
    <r6>Geben Sie den Blöcken klare Namen und Beschreibungen, damit der Benutzer nicht raten muss, was sie sind und wozu</r6>
    <r7>Wenn Sie einen Block aus einer beliebigen Quelle übernommen haben, geben Sie unbedingt die Quelle an!</r7>
    <r8>Seien Sie nicht zu faul, sich den Pfad zum Block in der Datenbank genau zu überlegen</r8>
    <r10>Standardmäßig wird angenommen, dass Zeichnungen, die der lokalen (benutzerdefinierten) Datenbank hinzugefügt werden, anschließend auch der globalen Datenbank hinzugefügt werden, die für alle Benutzer zugänglich ist.</r10>
    <r11>Daher gibt es einige Einschränkungen für die hinzuzufügenden Zeichnungen:</r11>
    <r13>In der hinzuzufügenden Zeichnung sollten keine Proxy-Objekte verwendet werden</r13>
    <r14>Zeichnungen in schlechter Qualität (z. B. mit Führungslinien aus Linien und Text usw.) werden nicht in die öffentlich zugängliche Datenbank aufgenommen</r14>
    <r15>Versuchen Sie auch, die Empfehlungen zu befolgen:</r15>
    <r16>Verwenden Sie in den Zeichugen keine große Anzahl von Layer, soweit dies nicht erforderlich ist. Die beste Lösung ist die Verwendung der Standard-ModPlus-Plugin-Layer</r16>
    <r17>Verwenden Sie in Ihren Zeichnungen nicht eine große Anzahl von Beschriftungsstilen. Die beste Lösung ist die Verwendung von Beschriftungsstilen des ModPlus-Plugins</r17>
    <r18>Verwenden Sie in Zeichnungen keine Linientypen, die nicht zum Standard von nanoCAD gehören</r18>
    <r19>Verwenden Sie in Ihren Zeichnungen keine Schriftarten, die nicht zum standardmäßigen nanoCAD-Schriftsatz gehören</r19>
    <r20>Wenn Sie eine Zeichnung aus einer beliebigen Quelle übernommen haben, geben Sie unbedingt die Quelle an!</r20>
    <r21>Denken Sie sorgfältig über den Weg zur Zeichnung in der Datenbank nach</r21>
    <pp1>Es wird davon ausgegangen, dass Sie einen Block in einer Datei ausgewählt haben, die sich noch nicht im Verzeichnis ModPlus/Data/DwgBase befindet. Daher müssen Sie entweder eine zuvor erstellte Datei im Verzeichnis ModPlus/Data/DwgBase angeben, um Blöcke darin festzulegen, oder diese Datei erstellen. Der ausgewählte Block wird in die angegebene Datei kopiert.</pp1>
    <pp2>Wenn Sie mehrere Blöcke mit einer gemeinsamen Gezieltheit hinzufügen (z. B. Hohlkörperplattenblöcke nach Serien), erstellen Sie eine Datei für sie. Sie brauchen nicht für jeden Block eine eigene Datei erstellen!</pp2>
    <pp3>Dateien im Stammverzeichnis des Ordners ModPlus/Data/DwgBase können nicht erstellt werden! Erstellen Sie darin Unterordner (z. B. ModPlus/Data/DwgBase/Stahlbetonplatten).</pp3>
    <pp4>Wenn Sie eine Datei mit Blöcken erstellt und im DwgBase-Ordner abgelegt haben und nun Blöcke aus dieser Datei zur Datenbank hinzufügen, markieren Sie den Haken bei "Aktuelle Datei.</pp4>
    <pp5>Dieses Feld kann nach Belieben ausgefüllt werden</pp5>
    <pp6>P.S. Wir freuen uns sehr, wenn Sie einen originellen und schönen Bildschirmnamen haben, aber schreiben Sie lieber Ihren Vor- und Nachnamen</pp6>
    <pp7>Wenn Sie nicht der Autor des Blocks sind, geben Sie bitte die Quelle des Blocks an, um seinen Urheber nicht zu benachteiligen</pp7>
    <pp8>Bedingter Pfad zu dem Block im Verzeichnis, der die Baumstruktur bildet</pp8>
    <pp9>Der Pfad "Blöcke/Verzeichnis1/Verzeichnis2/Verzeichnis3" ergibt zum Beispiel dieses Ergebnis:</pp9>
    <pp10>Jedes bedingte Unterverzeichnis muss durch ein "/" getrennt werden</pp10>
    <pp11>Hinzufügen zum Block von Attributen für die Bauteillisten</pp11>
    <pp12>Die Attribute werden dem Block hinzugefügt, wenn er von diesem Plugin eingefügt wird.</pp12>
    <pp13>Alle Attribute werden unsichtbar sein. Sie können ihren Wert nach dem Einfügen in den Blockeigenschaften ändern.</pp13>
    <pp14>Sie können die Standardwerte ausfüllen.</pp14>
    <pp15>Vorhandene Attribute des Blocks</pp15>
    <pp16>Geben Sie Standardwerte für die Attribute an. Diese Werte werden dem Block hinzugefügt, wenn er eingefügt wird.</pp16>
    <pp17>Die Attributwerte, die bei der Erstellung des Attributs als "Standardwert" festgelegt wurden, werden standardmäßig ausgefüllt. Sie können die Attributwerte mit den Werten des aktuell ausgewählten Blocks ausfüllen.</pp17>
    <pp18>Dwg-Datei der Zeichnung</pp18>
    <pp19>Um in die Datenbank hinzugefügt zu werden, muss die Datei in der Version nanoCAD 2013 gespeichert sein!</pp19>
    <pp20>Wenn Sie die Datei bereits in einem Unterordner des Ordners ModPlus/Data/DwgBase gespeichert haben, können Sie sie "Auswählen".</pp20>
    <pp21>Wenn sich die Zeichnungsdatei nicht in einem Unterordner des Ordners ModPlus/Data/DwgBase befindet, können Sie es dorthin "Kopieren".</pp21>
    <pp22>Wenn Sie eine bereits geöffnete Zeichnung hinzufügen wollen, die sich in einem Unterordner des Ordners ModPlus/Data/DwgBase befindet, markieren Sie mit dem Haken "Aktuelle Datei".</pp22>
    <pp23>Blockname, der im Plugin-Fenster angezeigt wird</pp23>
    <pp24>Kurzbeschreibung der Zeichnung</pp24>
    <pp25>Wer hat die Zeichnung zur dwg-Datenbank hinzugefügt</pp25>
    <pp26>Wenn Sie nicht der Autor der Zeichnung sind, geben Sie bitte die Quelle der Zeichnung an, um ihren Urheber nicht zu benachteiligen</pp26>
    <pp27>Bedingter Pfad zu der Zeichnung im Verzeichnis, der die Baumstruktur bildet</pp27>
    <u1>DIENSTPROGRAMME DER DWG-DATENBANK</u1>
    <u2>Statistik</u2>
    <u3>Den "Pfad" für mehrere Elemente ändern</u3>
    <u4>"Quelle" und "Hinzugefügt" ändern</u4>
    <u5>Nicht verwendete Dateien</u5>
    <u6>Elemente ohne Quelldatei</u6>
    <u7>Statistiken sammeln</u7>
    <u8>Wählen Sie mehrere Elemente in der Liste aus (durch Markieren mit einem Haken), für die Sie den "Pfad" in der Datenbank ändern möchten. Geben Sie einen neuen Wert für "Pfade" an und klicken Sie auf "Übernehmen"</u8>
    <u9>Strg+A – alle auswählen</u9>
    <u10>Geben Sie eine Hauptgruppe an</u10>
    <u11>Baugruppen</u11>
    <u12>Zeichnungen</u12>
    <u13>Neuer "Pfad" für die angegebenen Elemente der Datenbank:</u13>
    <u14>Wählen Sie mehrere Elemente in der Liste aus (durch Markieren mit einem Haken), für die Sie die "Quelle" und "Hinzugefügt" ändern möchten. Geben Sie einen neuen Wert für "Quelle" und "Hinzugefügt" an und klicken Sie auf "Verwenden" (lassen Sie das Feld leer, wenn Sie den Wert nicht ändern möchten)</u14>
    <u15>Nicht verwendete Dateien – sind Dateien, die sich in dem Verzeichnis befinden</u15>
    <u16>und von keinem Element in den Datenbanken (Datenbank des Plugins und benutzerdefinierten Datenbank) referenziert wird</u16>
    <u17>Nicht verwendete Dateien finden</u17>
    <u18>Ausgewählte, nicht verwendete Dateien löschen</u18>
    <u19>Die Bilder für diese Dateien und die .bak-Dateien werden auch gelöscht</u19>
    <u20>Elemente ohne Quelldatei – sind Elemente in der benutzerdefinierten Datenbank, die auf eine nicht existierende Quelldatei verweisen</u20>
    <u21>Elemente ohne Quelldatei finden</u21>
    <u22>Die angegebene Quelldatei:</u22>
    <u23>Die ausgewählten Elemente löschen</u23>
    <u24>Verarbeitung von Elementen der Datenbank:</u24>
    <u25>Sie können nicht nur die Hauptgruppe angeben!</u25>
    <u26>Sie haben nichts ausgewählt!</u26>
    <u27>Achtung! Vorgenommene Änderungen können nicht rückgängig gemacht werden!\nWollen Sie fortsetzen?</u27>
    <u28>Verarbeitung von Elementen der Datenbank wurde abgeschlossen</u28>
    <u29>Die benutzerdefinierte Datenbank enthält</u29>
    <u30>Elemente</u30>
    <u31>Darunter:</u31>
    <u32>Blöcke:</u32>
    <u33>Zeichnungen:</u33>
    <u34>Unter den</u34>
    <u35>Blöcken sind verfügbar:</u35>
    <u36>Dynamische Blöcke:</u36>
    <u37>Beschriftungsblöcke:</u37>
    <u38>Dreidimensionale Blöcke:</u38>
    <u39>Blöcke, die Attribute zur Bauteilliste haben:</u39>
    <u40>Die benutzerdefinierte Datenbank ist aufgefüllt</u40>
    <u41>Autor(-en):</u41>
    <u42>Der vorhandenen dwg-Dateien, die von der Datenbank verwendet werden:</u42>
    <u43>Unter den gefundenen Verweisen auf die dwg-Dateien sind</u43>
    <u44>ungültige Verweise gefunden. Das heißt, es gibt keine Quelldateien!</u44>
    <u45>Keine nicht verwendeten Dateien gefunden!</u45>
    <u46>Die ausgewählten Dateien werden unwiderruflich gelöscht!\nWollen Sie fortsetzen?</u46>
    <u47>Gelöschte Dateien</u47>
    <u48>Die Dateien konnten nicht gelöscht werden:</u48>
    <u49>Es besteht kein Zugriff zu den Dateien. Möglicherweise sind sie geöffnet</u49>
    <u50>Es konnten keine passenden Elemente gefunden werden!</u50>
    <u51>Die ausgewählten Elemente werden unwiderruflich gelöscht!\nWollen Sie fortsetzen?</u51>
    <u52>Gelöschte Elemente:</u52>
    <u53>Geben Sie mindestens einen zu ersetzenden Wert ("Quelle" oder "Hinzugefügt") an</u53>
    <u54>Die angegebene Quelldatei umbenennen</u54>
    <u55>Wählen Sie eine der Datenbankdateien aus der Liste aus, geben Sie einen neuen Dateinamen ohne Verbreitung an und drücken Sie "Übernehmen"</u55>
    <u56>Neuer Dateiname ohne Verbreitung</u56>
    <u58>Sie haben keinen neuen Dateinamen angegeben</u58>
    <u59>Der Dateiname darf die folgenden Zeichen nicht enthalten:</u59>
    <u60>Kein Zugriff auf die Datei. Möglicherweise ist sie geöffnet</u60>
    <u61>Es ist bereits eine Datei vorhanden:</u61>
  </mncDwgBase>
</ModPlus>