<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mprInteriorPlanDimensions
    LocalName="Bemaßungen im Grundriß"
    Description="Verschiedene Varianten der Elementbemaßung im Grundriss">
    <h2>Bemaßung von Achsen</h2>
    <h3>Bemaßung von Öffnungen</h3>
    <h4>Abstand der nachfolgenden Bemaßungsketten</h4>
    <h5>Die Wände verarbeiten, die dicker sind als</h5>
    <h6>Die Wände von der Bearbeitung ausschließen, deren Typname ... enthält:</h6>
    <h7>Die Wände von der Bearbeitung ausschließen, deren Materialname des Layers "Struktur" enthält:</h7>
    <h8>Abstand:</h8>
    <h9>Grundrissansicht</h9>
    <h10>Stützen</h10>
    <h11>Verknüpfung mit nächsten Achsen</h11>
    <h12>Abstand der Bemaßungskette</h12>
    <h13>Position der horizontalen Bemaßungen</h13>
    <h14>Position der vertikalen Bemaßungen</h14>
    <h15>Anordnung von den Bemaßungsketten entlang der Wände auf dem gesamten Grundriss. Für korrekte Bearbeitung brauchen Sie alle Wände in der Draufsicht auszuwählen, die das Stockwerk des Gebäudes bilden. Bearbeitungsfähig sind nur gerade Elemente. Für eine korrekte Funktion müssen die zu bearbeitende Elemente orthogonal zueinander angeordnet sein</h15>
    <h16>Pfahl zur Gruppe hinzufügen, wenn der Abstand vom Pfahleinfügepunkt zum Einfügepunkt</h16>
    <h17>in einer Gruppe von nicht mehr als</h17>
    <h18>Pfähle</h18>
    <h19>Vermaßen von Stützen. Bearbeitungsfähig sind nur rechteckige Stützen</h19>
    <h20>Positionsbemaßung von Pfählen. Die Bemaßungen werden in der Mitte der Pfähle mit Verknüpfung mit den nächstgelegenen Achsen platziert, wenn die Achsen ausgewählt wurden. Die Bearbeitung von Pfählen erfolgt gruppenweise. Gruppe von Pfählen sind nahe beieinanderliegende Pfähle. Familien unter den Kategorien "Tragwerksstützen" und "Fundament" werden bearbeitet</h20>
    <h21>Außenmaß bei Schnittpunkten mit Achsen erstellen</h21>
    <h22>Geschossdecken</h22>
    <h23>Bemaßung an den äußeren Flächen der Geschossdecke und an den Bohrungen in der Geschossdecke. Bemaßung an den äußeren Flächen wird für alle Flächen der Geschossdecke ausgeführt. Bemaßung an den Bohrungen wird in der angegebenen Richtung (nach links/rechts bzw. aufwärts/abwärts) ausgeführt</h23>
    <h24>Außenkanten bemaßen</h24>
    <h25>Fangen von äußeren Flächen an Achsen</h25>
    <h26>Wände</h26>
    <h27>Bemaßung der geraden Wände mit Längs- und Quermaßen (Dicke) ohne ihren Zusammenhang mit anderen Wänden zu berücksichtigen</h27>
    <!--todo remove after 3.4.5.0-->
    <h28>Quermaß in der Wandmitte</h28>
    <!--todo remove after 3.4.5.0-->
    <h29>Fangen des Quermaßes in der Wandmitte an die nächstgelegene Achse</h29>
    <h30>Längsmaß der Wand</h30>
    <h31>Fangen des Längsmaßes der Wand an die nächstgelegene Achse</h31>
    <h32>Bearbeitung von Mittelflächen (Öffnungen)</h32>
    <h33>Bemaßung von Öffnungen</h33>
    <h34>Fangen der Öffnungen an die nächstgelegenen Achsen</h34>
    <h35>Position der horizontalen Bemaßungen für Öffnungen</h35>
    <h36>Position der vertikalen Bemaßungen für Öffnungen</h36>
    <h37>Zyklisch ablaufen</h37>
    <h38>Quermaß</h38>
    <h39>Fangen des Quermaßes an die nächste Achse</h39>
    <h40>Wenn kein freies Ende vorhanden ist, Maß mittig setzen</h40>
    <h41>Betrachte den Sichtbereich</h41>
    <h42>Versatz</h42>
    <h43>bei Überqueren</h43>
    <h44>Verarbeitung von Elementen aus verbundenen Dateien</h44>
    <h45>Dimensionierung an äußeren Flächen für zusätzliche Bewehrungszonen</h45>
    <h46>Verankerung der Bewehrungszone an den nächstgelegenen Achsen</h46>
    <h47>Verarbeitung</h47>
    <h48>Bewehrung</h48>
    <wcb1>an der Mitte der Wand</wcb1>
    <wcb2>an der Stirnseite der Wand</wcb2>
    <wcb3>einerseits</wcb3>
    <wcb4>beiderseits</wcb4>
    <wcb5>Flächenbewehrung</wcb5>
    <wcb6>Bewehrungsmattenbereich</wcb6>
    <wcb7>Bewehrungsmatte</wcb7>
    <wcb8>Bewehrung entlang einer Bahn</wcb8>
    <pgc1>von jedem Pfahl</pgc1>
    <pgc2>von einem beliebigen der Pfähle</pgc2>
    <top>Oben</top>
    <bottom>Unten</bottom>
    <left>Links</left>
    <right>Rechts</right>
    <tt1>Geben Sie, durch Kommata getrennt, die Werte an, die im Namen der Typeneigenschaften für einen Wandtyp enthalten sein können</tt1>
    <tt2>Das Register wird nicht berücksichtigt</tt2>
    <tt3>Zum Beispiel:</tt3>
    <tt4>_Wär,Veredelung,Keramik</tt4>
    <tt5>Geben Sie, durch Kommata getrennt, die Werte an, die im Materialnamen des Layers "Struktur" enthalten sein können</tt5>
    <tt6>Stahlbeton,Mauerziegel</tt6>
    <tt7>Wenn diese Option aktiviert ist, werden Elemente, die sich unterhalb der Ebene "Schnittebene" befinden, nicht verarbeitet</tt7>
    <msg2>Wählen Sie Elemente für die Bearbeitung</msg2>
    <err2>Es gibt im angegebenen Bearbeitungsbereich keine Wände, die von einer Schnittebene des Ansichtsbereich durchquert werden!</err2>
    <err3>Bei der Ausführung gab es ein Gerangel! Wenn Sie diese Meldung sehen, kontaktieren Sie bitte den Entwickler!</err3>
    <err4>Man muss mehr als ein Element auswählen!</err4>
    <err5>Keine Wände unter den ausgewählten Elementen!</err5>
    <err8>Die ausgewählten Pfählen erfüllen die Bearbeitungsbedingungen nicht: es konnte kein Vollkörper erhalten werden, es gibt keinen Einfügepunkt</err8>
    <err9>Die ausgewählten Stützen erfüllen die Bearbeitungsbedingungen nicht: es konnte kein Vollkörper erhalten werden, es konnten keine Flächen erhalten werden, es gibt keinen Einfügepunkt oder es gibt gebogene Flächen</err9>
    <err10>Die ausgewählten Geschossdecken erfüllen die Bearbeitungsbedingungen nicht: es konnte kein Vollkörper erhalten werden, es konnten keine Flächen erhalten werden</err10>
    <err11>Die ausgewählten Wände erfüllen die Bearbeitungsbedingungen nicht: es konnte kein Vollkörper erhalten werden bzw. es konnten keine Flächen erhalten werden</err11>
    <err12>Die ausgewählte Bewehrung erfüllt die Bearbeitungsbedingungen nicht: es konnte kein Volumenkörper erhalten werden bzw. es konnten keine Flächen erhalten werden</err12>
    <s1>Filtern für die ursprüngliche Liste der Wände</s1>
    <s2>Suche nach Innen- und Außenwänden</s2>
    <s3>Erstellen von analytischen Bemaßungen</s3>
    <s4>Filtern von analytischen Bemaßungen</s4>
    <s5>Erstellen von Bemaßung-Wand-Vergleichen</s5>
    <s6>Filtern von Bemaßung-Wand-Vergleichen</s6>
    <s7>Erhalten von endlichen Bemaßung-Wand-Vergleichen</s7>
    <s8>Filtern von Verweisen auf Elemente</s8>
    <s9>Erstellen von funktionierenden Bemaßungsketten</s9>
    <s10>Filtern von funktionierenden Bemaßungsketten</s10>
    <s11>Erstellen von endlichen Bemaßungsketten</s11>
  </mprInteriorPlanDimensions>
</ModPlus>