<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mprParameters
    LocalName="Parameter"
    Description="Stapelbearbeitung/Hinzufügen von Parametern zu Projekten und Familien"
    LocalName1="Familieneditor"
    Description1="Ein Editor mit ähnlichen Funktionalitäten wie bei dem standardmäßigen Parametereditor der aktuellen Familie, der jedoch die Verwendung eines alternativen Formeleditors ermöglicht">
    <pcn1>Parameter in einem Projekt erstellen</pcn1>
    <pcd1>Ermöglicht die Stapelerstellung von Parametern im aktuellen Projekt</pcd1>
    <pcn2>Parameter in Familien erstellen</pcn2>
    <pcd2>Ermöglicht die Stapelerstellung von Parametern in Familien des Projekts, offenen Familien oder auf der Festplatte enthaltenen Familien</pcd2>
    <!-- todo remove after 1.6.2.0 -->
    <pcn3>Familieneditor</pcn3>
    <!-- todo remove after 1.6.2.0 -->
    <pcd3>Ein Editor mit ähnlichen Funktionalitäten wie bei dem standardmäßigen Parametereditor der aktuellen Familie, der jedoch die Verwendung eines alternativen Formeleditors ermöglicht</pcd3>
    <pcn4>Parameter in einem Projekt bearbeiten</pcn4>
    <pcd4>Ermöglicht die Stapelbearbeitung von Parametern im aktuellen Projekt</pcd4>
    <pcn5>Parameter in Familien bearbeiten</pcn5>
    <pcd5>Ermöglicht die Stapelbearbeitung von Parametern in Familien des Projekts, offenen Familien oder auf der Festplatte enthaltenen Familien</pcd5>
    <t1>Kein Dokument vorhanden</t1>
    <t2>Familie</t2>
    <t3>Projekt</t3>
    <t4>Die Formel wird gemäß der Familie {0} überprüft</t4>
    <t5>Der Formeleditor ist auf der Grundlage der Daten von der Familie {0} geöffnet. Die Formel wird nicht überprüft</t5>
    <t6>Familie {0} schließen</t6>
    <t7>Familien mit Parameter "{0}"</t7>
    <t8>Wählen Sie Parameter aus</t8>
    <t9>Formel ändern</t9>
    <t10>Gruppe ändern</t10>
    <t11>Verhalten ändern</t11>
    <t12>Die Werte können je nach Gruppenexemplar variieren</t12>
    <t13>Die Werte werden für jeden Gruppentyp angepasst</t13>
    <!--todo remove after 1.6.2.0-->
    <t14>Als "Exemplarweise" setzen</t14>
    <!--todo remove after 1.6.2.0-->
    <t15>Als "Typweise" setzen</t15>
    <t16>Umbenennen</t16>
    <t17>Der Parameter ist im aktuellen Dokument vorhanden</t17>
    <t18>Neuer Parameter</t18>
    <t19>Exemplarweise</t19>
    <t20>Gemeinsam genutzte Parameter</t20>
    <t21>Integrierter Parameter</t21>
    <t22>Familienparameter</t22>
    <t23>Familien</t23>
    <t24>*UNTERSCHIEDLICHE*</t24>
    <t25>Datentyp ist nicht definiert</t25>
    <t26>Projektparameter</t26>
    <t27>Gruppenweise</t27>
    <t28>Parametereigenschaften prüfen</t28>
    <t29>Andere</t29>
    <t30>Gruppe gem. DfGGP</t30>
    <t31>Datentyp</t31>
    <t32>Parameter gruppieren</t32>
    <t33>Familien bearbeiten</t33>
    <t34>Einen Parameter hinzufügen</t34>
    <t35>Parameterwerte setzen...</t35>
    <t36>Formelwerte setzen...</t36>
    <t37>Parameter hinzufügen</t37>
    <t38>Parameter ist erstellt</t38>
    <t39>Parameter ist aktualisiert</t39>
    <t40>Parameteraktualisierung übersprungen</t40>
    <t41>Geben Sie einen neuen Namen ein</t41>
    <t42>Wählen Sie eine neue Gruppe aus</t42>
    <t43>Geben Sie einen Typnamen ein</t43>
    <t44>Parameterbearbeitung</t44>
    <t45>Familie lesen</t45>
    <t46>Daten nach Parametern abrufen</t46>
    <t47>Stapelbearbeitung von Parametern</t47>
    <t48>Projektparameter aktualisieren</t48>
    <t49>Projektparameter erstellen</t49>
    <t50>Standardwerte setzen</t50>
    <t51>Name</t51>
    <t52>Exemplar/Typ</t52>
    <t53>Werte nach Gruppen</t53>
    <t54>Standardwert</t54>
    <t55>Kategorien</t55>
    <t56>Projektparameter</t56>
    <t57>Familienparameter</t57>
    <t58>Wählen Sie einen Pfad zum Speicherort der Datei</t58>
    <t59>Aktuellen Typ ändern</t59>
    <t60>Typ erstellen</t60>
    <t61>Typ löschen</t61>
    <t62>Typ umbenennen</t62>
    <t63>Parameter löschen</t63>
    <t64>Parameter ersetzen</t64>
    <t65>Formel vorgeben</t65>
    <t66>Parameterwert vorgeben</t66>
    <t67>Parameterblockierung ändern</t67>
    <t68>Eigenschaft "Exemplar/Typ" ändern</t68>
    <t69>Parameter erstellen</t69>
    <t70>Benutzerdefinierter Parameter</t70>
    <t71>Datei für gemeinsam genutzten Parametern</t71>
    <t72>Aktion nach dem Export in Excel:</t72>
    <t73>Aktion beim Vorhandensein des Parameters:</t73>
    <t74>Daten erhalten</t74>
    <t75>Aus Dateien</t75>
    <t76>Aus Ordner</t76>
    <t77>Behandelte Familien</t77>
    <t78>Alle Familien aus der Liste entfernen</t78>
    <t79>Parameter einfügen</t79>
    <t80>Funktion einfügen</t80>
    <t81>Alle auswählen oder abwählen</t81>
    <t82>Wählen Sie DfGGP:</t82>
    <t83>Aktuelle DfGGP</t83>
    <t84>Ausgewählte DfGGP</t84>
    <t85>Pfad zu DfGGP:</t85>
    <!--todo remove after 1.6.2.0-->
    <t86>Aus DfGGP hinzufügen</t86>
    <t87>Ausgewählte Parameter aus DfGGP zur aktuellen Parameterliste hinzufügen</t87>
    <t88>Gruppen</t88>
    <t89>Parameterdefinitionen</t89>
    <t90>Parameter insgesamt:</t90>
    <t91>Parameter ausgewählt:</t91>
    <t92>Familienparameter erstellen</t92>
    <t93>Export der Parameterliste in Excel</t93>
    <t94>Import der Parameterliste aus Excel</t94>
    <t95>Ausgewählte Parameter aus der Liste löschen</t95>
    <t96>Alle Parameter aus der Liste löschen</t96>
    <t97>Erstellen</t97>
    <!--todo remove after 1.6.2.0-->
    <t98>Exemplar</t98>
    <!--todo remove after 1.6.2.0-->
    <t99>Typ</t99>
    <t100>Formeleditor</t100>
    <t101>Ausführen und schließen</t101>
    <t102>Kategorieliste ausgewählter Parameter bearbeiten</t102>
    <t103>Benutzerdefinierten Parameter erstellen. Benutzerdefinierter Parameter wird mit einer zufälligen GUID gemeinsam genutzt, jedoch ohne Verknüpfung an eine bestimmte DfGGP</t103>
    <t104>Status</t104>
    <t105>Nicht unterstützt</t105>
    <t106>Typname:</t106>
    <t107>Neuen Typ erstellen</t107>
    <t108>Aktuellen Typ löschen</t108>
    <t109>Gemeinsam genutzten Parameter durch Familienparameter ersetzen</t109>
    <t110>Blockieren</t110>
    <t111>Nicht verfügbar</t111>
    <t112>Als Exemplarparameter setzen</t112>
    <t113>Als Typparameter setzen</t113>
    <t114>Aktionsliste löschen</t114>
    <t115>Anzahl</t115>
    <t116>Anzahl der Familien mit diesem Parameter</t116>
    <t117>Aktionen</t117>
    <t118>Gruppenweise ändern</t118>
    <t119>Exemplarweise ändern</t119>
    <!-- todo remove after 1.6.2.0 -->
    <t120>Werte nach Gruppen</t120>
    <t121>Überprüfen</t121>
    <t122>Ohne Überprüfung akzeptieren</t122>
    <t123>Aktuelle Formel zu den Favoriten hinzufügen</t123>
    <t124>Formel aus der Favoritenliste einfügen</t124>
    <t125>Unterteilung</t125>
    <t126>Typ des aktuellen Dokuments:</t126>
    <t127>Verfügbare Unterteilungen:</t127>
    <t128>Nicht verfügbare Unterteilungen:</t128>
    <t129>{0} Kategorien</t129>
    <t130>Testversion. Tage bis zum Ablauf</t130>
    <t131>Die Testversion des Plugins ist abgelaufen! Erwerben Sie eine Lizenz für das Plugin oder ein Revit-Abonnement, um das Plugin "Parameter" nach Ablauf der Testversion zu verwenden</t131>
    <t132>Ausgewählte Formeln</t132>
    <t133>Unterfamilien ignorieren</t133>
    <t134>Andere</t134>
    <t135>Folgende Unterteilung beim Starten des Plugins in einem Familiendokument öffnen:</t135>
    <t136>Berücksichtigung der Groß- und Kleinschreibung bei der Suche in der Liste der Datentype, Parametergruppen, Spaltenfilter und im Dialogfeld zum Hinzufügen von Parametern aus DfGGP</t136>
    <!-- todo remove after 1.6.2.0 -->
    <t137>Gruppe ändern</t137>
    <t138>Wählen Sie eine neue Gruppe für den Parameter "{0}"</t138>
    <t139>Wählen Sie Familien aus</t139>
    <t140>Sicherungsdateien löschen</t140>
    <t141>Nach dem Speichern der Familie werden alle neben der Familiendatei liegenden Sicherungsdateien vom Typ familienname.nnnn.rfa gelöscht</t141>
    <t142>Aufgrund der Einschränkungen in der Revit-API verliert der nicht gemeinsam genutzter Familienparameter beim Ändern einer Gruppe seine Beschreibung!</t142>
    <t143>Das Plugin kann im aktuellen Familientyp nicht verwendet werden. Der Familieneditor ist im schreibgeschützten Modus "Nur Lesen" geöffnet</t143>
    <t144>Im importierten Datei wurde keine dem Parameter entsprechende Zeichenfolge gefunden</t144>
    <t145>Im Wert "{0}" konnte keine Aktion erkannt werden. Stellen Sie sicher, dass die Sprache der Anwendung mit der zu herunterladenden Datei übereinstimmt</t145>
    <t146>Die Aktion aus dem Wert "{0}" ist erkannt, aber nicht zum Parameter "{1}" hinzugefügt, weil die Aktion auf den Parameter nicht anwendbar ist oder der Parameter bereits als löschbar markiert ist</t146>
    <t147>Die im Wert "{0}" angegebene Gruppe konnte nicht erkannt werden. Die Namen von einigen Gruppen können sich in verschiedenen Revit-Versionen unterscheiden</t147>
    <t148>Sie sind nicht berechtigt Voreinstellungssätze im Ablageort für die Voreinstellungssätze Ihres Unternehmens zu speichern</t148>
    <t149>Voreinstellungssatz herunterladen</t149>
    <t150>Voreinstellungssatz speichern</t150>
    <t151>Name des Voreinstellungssatzes</t151>
    <t152>Für die aktuelle Unterteilung sind keine im Ablageort gespeicherte Voreinstellungssätze vorhanden</t152>
    <t153>Parameterdefinition ändern</t153>
    <t154>Kategorien hinzufügen</t154>
    <t155>Kategorien löschen</t155>
    <t156>Aktion zu den ausgewählten Parametern hinzufügen</t156>
    <t157>Wählen Sie eine Aktion</t157>
    <t158>Nicht mit Projektkategorien verknüpft</t158>
    <t159>Verknüpfung mit Kategorien ändern</t159>
    <t160>Speichern in:</t160>
    <t161>Ablageort des Benutzers</t161>
    <t162>Ablageort des Unternehmens</t162>
    <t163>Nicht verwendete Parameter löschen</t163>
    <t164>Markierte Parameter löschen</t164>
    <t165>Wird verwendet</t165>
    <t166>Integrierter Parameter kann nicht gelöscht werden</t166>
    <t167>Wird in der Parameterformel "{0}" verwendet</t167>
    <t168>Wird im Maß (ID={0}) verwendet</t168>
    <t169>Wird im Array (ID={0}) verwendet</t169>
    <t170>Ist mit dem Parameter "{0}" des Elements ID={1} verbunden</t170>
    <t171>Hilfsinformation</t171>
    <t172>Hilfsinformation festlegen</t172>
    <t173>Die Revit-API ermöglicht keinen Abruf der existierenden Hilfsinformation zu dem Parameter</t173>
    <t174>Familienparameter durch gemeinsam genutzten Parameter ersetzen</t174>
    <t175>Wählen Sie einen Parameter aus</t175>
    <t176>Gemeinsam genutzten Parameter durch einen anderen gemeinsam genutzten Parameter ersetzen</t176>
    <t177>Parameter duplizieren</t177>
    <t178>Reihenfolge der Parameter ändern</t178>
    <t179>Ziehen Sie Parameter per Drag &amp; Drop in der Tabelle, um ihre neue Position festzulegen. Es ist möglich, mehrere Parameter per Drag &amp; Drop zu verschieben, sowie Parameter in andere Gruppen zu ziehen</t179>
    <t180>Aufgrund von Einschränkungen in der Revit-API können Systemparameter in andere Gruppen nicht verschoben werden</t180>
    <t181>Familiendateien</t181>
    <t182>Parameter aus der ausgewählten Familie importieren</t182>
    <t183>Parameter importieren</t183>
    <t184>Anzahl der zu importierenden Parameter</t184>
    <t185>Aktuelle Familie</t185>
    <t186>Ausgewählte Familie</t186>
    <t187>Der Import der Parameter erfolgt, indem in der aktuellen Familie die Parameter mit den Eigenschaften der ausgewählten Parameter aus der ausgewählten Familie erstellt werden, gefolgt vom Festlegen von Werten und Formeln. Wenn Sie einen Parameter mit einer Formel auswählen, werden zur Liste alle in der Formel verwendeten Parameter hinzugefügt. Die Systemparameter können nicht importiert werden. Im linken Teil des Fensters müssen Sie das Verhältnis der Typen der aktuellen und der ausgewählten Familie auswählen, gemäß dem die Parameterwerte kopiert werden</t187>
    <t188>Aufgrund der Einschränkungen in der Revit-API gehen beim Importieren der Parameter die Parameterbeschreibungen verloren, es sei denn, dass der ausgewählte gemeinsam genutzte Parameter in der aktuellen Datei für gemeinsam genutzte Parameter vorhanden ist</t188>
    <t189>Formel importieren</t189>
    <t190>Formel aus dem Parameter der ausgewählten Familie importieren</t190>
    <t191>In der ausgewählten Familie fehlen Parameter mit Formeln</t191>
    <t192>Sperren</t192>
    <t193>Freigeben</t193>
    <t194>Ersetzen durch Parameter</t194>
    <t195>Ersetzen durch gemeinsam genutzten Parameter</t195>
    <t196>Suche nach Namen oder GUID</t196>
    <t197>Suche nach Namen, GUID oder Kategorie</t197>
    <t198>Abruftabellen importieren</t198>
    <t199>Gleiche Parameter mit unterschiedlichen Formeln gruppieren</t199>
    <ad1>Ermöglicht die Umbenennung eines Familienparameters. Die Aktion ist für Systemparameter und die gemeinsam genutzten Parameter nicht verfügbar</ad1>
    <ad2>Ermöglicht die Änderung der Gruppe bei einem Parameter. Die Aktion ist für Systemparameter nicht verfügbar. Beim Ändern der Gruppe verlieren die nicht gemeinsam genutzten Parameter der Familie ihre Beschreibung</ad2>
    <ad3>Ermöglicht die Änderung der Gruppe bei einem Parameter. Die Aktion ist für Projektparameter nicht verfügbar</ad3>
    <ad4>Ermöglicht das Hinzufügen und das Löschen der Verknüpfung eines gemeinsam genutzten Parameters mit Kategorien. Die Aktion ist für Projektparameter nicht verfügbar. Wenn Sie eine Verknüpfung mit Kategorien löschen, werden alle Parameterdaten aus den Elementen dieser Kategorien entfernt</ad4>
    <ad6>Ermöglicht die Zuweisung eines Familienparameters als Exemplarparameter. Die Aktion ist für Systemparameter nicht verfügbar</ad6>
    <ad7>Ermöglicht die Zuweisung eines gemeinsam genutzten Parameters als Exemplarparameter. Die Aktion ist für Projektparameter nicht verfügbar</ad7>
    <ad8>Ermöglicht die Zuweisung eines Familienparameters als Typparameter. Die Aktion ist für Systemparameter nicht verfügbar</ad8>
    <ad9>Ermöglicht die Zuweisung eines gemeinsam genutzten Parameters als Typparameter. Die Aktion ist für Projektparameter nicht verfügbar</ad9>
    <ad10>Ermöglicht das Festlegen des Verhaltens "Unterschiedliche Werte für das Exemplar einer Gruppe" für Parameter</ad10>
    <ad11>Ermöglicht das Festlegen des Verhaltens "Gleiche Werte für den Typ einer Gruppe" für Parameter</ad11>
    <ad12>Ermöglicht das Löschen eines Parameters. Die Aktion ist für Systemparameter nicht verfügbar</ad12>
    <ad13>Ermöglicht das Löschen eines Parameters</ad13>
    <ad14>Ermöglicht das Ersetzen eines gemeinsam genutzten Parameters durch einen Familienparameter ohne den Parameternamen zu ändern</ad14>
    <ad15>Ermöglicht das Einschalten der Eigenschaft "Sperren" für die Parameter</ad15>
    <ad16>Ermöglicht das Ausschalten der Eigenschaft "Sperren" für die Parameter</ad16>
    <ad17>Ermöglicht das Ersetzen eines Familienparameters oder eines gemeinsam genutzten Parameters durch einen anderen gemeinsam genutzten Parameter desselben Datentyps, ohne die Formel und Markierungen zu ändern</ad17>
    <ea1>Nichts</ea1>
    <ea2>Zielordner öffnen</ea2>
    <ea3>Erstellte Datei öffnen</ea3>
    <ea4>Über die Öffnung des Zielordners nachfragen</ea4>
    <ep1>Überspringen</ep1>
    <ep2>Formel vorgeben (wenn möglich)</ep2>
    <ep3>Wert vorgeben (wenn möglich)</ep3>
    <ep4>Formel oder Wert vorgeben (wenn möglich)</ep4>
    <fs1>Aus Datei</fs1>
    <fs2>Aus Projekt</fs2>
    <fs3>Geöffnete Familien</fs3>
    <fs4>Aus dem Projektbrowser</fs4>
    <s1>Ausgewählte Elemente</s1>
    <s2>In der aktuellen Ansicht</s2>
    <s3>Im gesamten Projekt</s3>
    <d1>Allgemeine</d1>
    <d2>Elektro</d2>
    <d3>Energie</d3>
    <d4>HLK</d4>
    <d5>Rohre</d5>
    <d6>Tragwerke</d6>
    <d7>Infrastruktur</d7>
    <spf1>Parameter ist in der angegebenen Datei für gemeinsam genutzte Parameter nicht gefunden</spf1>
    <spf2>Parameter ist in der angegebenen Datei für gemeinsam genutzte Parameter gefunden</spf2>
    <spf3>In der angegebenen Datei für gemeinsam genutzte Parameter ist ein Parameter mit demselben Namen, aber mit einem anderen GUID gefunden</spf3>
    <spf4>In der angegebenen Datei für gemeinsam genutzte Parameter ist ein Parameter mit demselben GUID, aber mit einem anderen Namen gefunden</spf4>
    <spf5>Es ist nicht möglich, nach einem Parameter in der Datei für gemeinsam genutzte Parameter zu suchen, weil keine Datei für gemeinsam genutzte Parameter festgelegt wurde</spf5>
    <msg1>Formel ist zu der Favoritenliste hinzugefügt</msg1>
    <msg2>Die aktuelle Formel ist nicht leer. Wollen Sie sie trotzdem durch eine Formel aus der Favoritenliste ersetzen?</msg2>
    <msg3>Der gemeinsam genutzte Parameter ist in der aktuellen Parameterliste bereits vorhanden</msg3>
    <msg4>Parameter mit diesem Namen, Datentyp und Gruppieren ist in der aktuellen Parameterliste bereits vorhanden</msg4>
    <msg5>Alle ausgewählten Parameter können nicht umbenannt werden</msg5>
    <msg6>Typ mit dem Namen "{0}" ist bereits vorhanden</msg6>
    <msg7>Sind Sie sicher, dass Sie den Typ "{0}" löschen wollen?</msg7>
    <msg8>Wollen Sie den Parameter "{0}" löschen?</msg8>
    <msg9>Wollen Sie die ausgewählten Parameter ({0}) löschen?</msg9>
    <msg10>Das Erstellen des Parameters wurde übersprungen, weil dieser Parameter in der Familie bereits vorhanden ist</msg10>
    <msg12>Parameter ist nicht erstellt</msg12>
    <msg13>Parameterwert ist festgelegt</msg13>
    <msg14>Festlegen des Parameterwertes ist fehlgeschlagen</msg14>
    <msg15>Parameterformel ist aktualisiert</msg15>
    <msg16>Aktualisieren der Parameterformel ist fehlgeschlagen</msg16>
    <msg17>Parameter ist gelöscht</msg17>
    <msg18>Parameter ist umbenannt</msg18>
    <msg19>Wert "{0}" ist festgelegt</msg19>
    <msg20>Unbekannte Aktion</msg20>
    <msg21>Parameter "{0}" ist gelöscht</msg21>
    <msg22>Formel ist geändert</msg22>
    <msg23>Parameter ist auf "Exemplarweise" gesetzt</msg23>
    <msg24>Parameter ist auf "Typweise" gesetzt</msg24>
    <msg25>Parameter ist in die Gruppe "{0}" verschoben</msg25>
    <msg26>Exportverzeichnis öffnen?</msg26>
    <msg27>Familien aus Unterverzeichnissen bearbeiten?</msg27>
    <msg28>Der Formeleditor wird geöffnet, ohne dass die Formel überprüft werden kann</msg28>
    <msg29>Im aktuellen Projekt ist keine Datei für gemeinsam genutzten Parametern definiert</msg29>
    <!--todo remove after 1.6.2.0-->
    <msg30>Überprüfen Sie, ob die Wertfelder für den Parameternamen und den Typ ausgefüllt sind</msg30>
    <msg31>Überprüfen Sie, ob die Wertfelder für den Parameternamen, den Typ und der Gruppe sowie für die Kategorieliste ausgefüllt sind</msg31>
    <msg32>Festlegen des Parameterwertes ist fehlgeschlagen</msg32>
    <msg33>Die Revit-API ermöglicht kein Erstellen oder Ändern von Parametern in den Familien von einigen Typen. Das Herunterladen solcher Familien ist übersprungen</msg33>
    <msg34>Der Voreinstellungssatz "{0}" wird unwiderruflich gelöscht! Wollen Sie fortsetzen?</msg34>
    <msg35>Der Voreinstellungssatz "{0}" ist gelöscht</msg35>
    <msg36>Der gemeinsam genutzte Parameter ist durch einen Familienparameter ersetzt</msg36>
    <msg37>Der Parameter hat eine Verknüpfung mit Kategorien:</msg37>
    <msg38>Der Parameter hat keine Verknüpfung mit Kategorien:</msg38>
    <msg39>Das Plugin ist nur im Familiendokument verfügbar!</msg39>
    <msg40>Die Eigenschaft "Sperren" ist für den Parameter eingeschaltet</msg40>
    <msg41>Die Eigenschaft "Sperren" ist für den Parameter ausgeschaltet</msg41>
    <msg42>Sie müssen Parameter des gleichen Datentyps auswählen</msg42>
    <msg43>Der Parameter ist ersetzt</msg43>
    <msg44>Der Import von Parametern ist nur in die gespeicherte Familie möglich! Bitte die aktuelle Familie speichern und erneut versuchen</msg44>
    <msg45>Der Name des zu importierenden Parameters "{0}" unterscheidet sich vom Namen des Parameters mit solchem GUID, der in der aktuellen Datei für gemeinsam genutzte Parameter gefunden ist. Der Parameter ist mit dem Namen aus der aktuellen Datei für gemeinsam genutzte Parameter</msg45>
    <err1>Unerwarteter Fehler beim Initialisieren des Fensters aufgetreten</err1>
    <err2>Unerwarteter Fehler beim Schließen des Fensters aufgetreten</err2>
    <err3>Beim Erstellen des Parameters ist ein Fehler aufgetreten</err3>
    <err4>Hinzufügen der Verknüpfung des Parameters ist fehlgeschlagen</err4>
    <err5>Erhalten der Verknüpfung des Parameters ist fehlgeschlagen</err5>
    <err6>Aktualisieren der Verknüpfung des Parameters ist fehlgeschlagen</err6>
    <err7>Aktionen sind fehlgeschlagen</err7>
    <err8>Ausführen der Aktionen mit Parameter "{0}" ist fehlgeschlagen</err8>
    <err9>Parameter mit GUID "{0}" ist übersprungen, weil keine DfGGP festgelegt ist</err9>
    <err10>Parameter mit GUID "{0}" ist in der aktuellen DfGGP nicht gefunden</err10>
    <err11>Der Datentyp für den Parameter "{0}" ist nicht erkannt</err11>
    <err12>Die Gruppe "{0}" für den Parameter ist nicht erkannt</err12>
    <err13>Die Kategorie für den Parameter "{0}" ist nicht erkannt</err13>
    <err14>Lesen der Zeichenfolge ist fehlgeschlagen</err14>
    <err15>Die Familie wurde in einer späteren Version von Revit gespeichert</err15>
    <err16>Der Wert "{0}" kann für einen ganzzahligen Parameter nicht festgelegt werden</err16>
    <err17>Nicht unterstützter Datentyp "{0}"</err17>
    <err18>Parameter der Exemplare können nicht in den Formeln für Typparameter verwendet werden</err18>
    <err19>Festlegen der Formel ist fehlgeschlagen</err19>
    <err20>Erstellen des Parameters "{0}" in der Familie "{1}" ist fehlgeschlagen</err20>
    <err21>Die Familie ist nicht geladen, weil die Datei der Familie das Attribut "Nur Lesen" hat</err21>
    <err22>Keine Formel konnte in dem Parameter festgelegt werden, da in der Revit-API ein unkontrollierbarer Fehler aufgetreten ist, der auf einen Fehler in der Revit-API hinweist. Um eine Formel für diesen Parameter festzulegen, verwenden Sie das Standarddialogfeld zur Parameterbearbeitung</err22>
    <err23>Geben Sie den Namen für den Voreinstellungssatz an</err23>
    <err24>Der Ablageort enthält bereits einen Voreinstellungssatz mit diesem Namen. Geben Sie einen anderen Namen an</err24>
    <err25>Der Name des Voreinstellungssatzes darf die folgenden Zeichen nicht enthalten: \ / : * ? " &lt; &gt;</err25>
    <err26>Kein Verzeichnis für Speicherung von Voreinstellungssätzen ist vorhanden! Stellen Sie sicher, dass Sie berechtigt sind, Ordner und Dateien im UserData-Verzeichnis zu erstellen, oder wenden Sie sich an Ihren Systemadministrator</err26>
    <err27>Die Aktion ist fehlgeschlagen</err27>
    <err28>Der Parameter mit dem Namen "{0}" ist bereits definiert. Geben Sie einen anderen Namen an</err28>
    <err29>Die ausgewählte Familie ist aktuell. Wählen Sie eine andere Familie aus</err29>
    <err30>Das Importieren der Parameter ist fehlgeschlagen. Fehler:</err30>
    <err31>Das Festlegen der Formel ist fehlgeschlagen. Fehler:</err31>
    <err32>Der Parameterwert kann nicht importiert werden</err32>
    <err33>Die vorgenommenen Änderungen können nicht rückgängig gemacht werden, weil es beim aktuellen Dokument nicht um ein Dokument der zu bearbeitenden Familie handelt. Wechseln Sie zum Familiendokument und machen Sie die Änderungen manuell rückgängig</err33>
    <err34>Ein Parameter des Datentyps "Bild" kann kein Exemplarparameter sein</err34>
    <err35>Kein Parametername angegeben</err35>
    <err36>Kein Datentyp des Parameters angegeben</err36>
    <err37>Keine Kategorien der Parameterverknüpfung angegeben</err37>
    <err38>Keine Gruppe des Parameters angegeben</err38>
    <err39>Die Familie "{0}" hat bereits einen Parameter mit dem Namen "{1}". Das Ersetzen ist nicht möglich</err39>
    <err40>Die Abruftabelle "{0}" konnte nicht importiert werden. Fehler:</err40>
    <err41>Die Datei "{0}" ist nicht gefunden</err41>
    <err42>Die Datei "{0}" konnte nicht gelesen werden</err42>
    <err43>Die Datei "{0}" konnte nicht geöffnet werden</err43>
    <err44>Unzulässiges Begrenzungssymbol für Titel</err44>
    <err45>Der Spaltentitel {0} konnte nicht erkannt werden</err45>
    <err46>Inkorrekte Anzahl der Spalten</err46>
    <err47>Unbekannter Fehler</err47>
    <err48>Das Erstellen einer Abruftabelle ist in der aktuellen Familie nicht möglich</err48>
    <err49>Die Verknüpfung der Kategorien kann nicht geändert werden: es ist nicht möglich alle Kategorien der Verknüpfung zu löschen</err49>
  </mprParameters>
</ModPlus>