<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModPlus>
  <mprNumbering
    LocalName="Nummerierung"
    Description="Hinzufügen einer Nummerierung zum angegebenen Elementenparameter mit der Möglichkeit der Nummerierung in der Bauteilliste"
    FullDescription="Wenn Sie in einer Ansicht arbeiten, die keine Bauteilliste ist, können Sie die Richtung der Nummerierung abhängig von der Anordnung der Elemente festlegen oder die Nummerierung in der Reihenfolge hinzufügen, in der die Elemente erstellt werden. Während der Arbeit mit einer Bauteilliste fügt das Plugin eine Nummerierung in der Reihenfolge der Anordnung von Elementen in der Bauteilliste hinzu (unter Berücksichtigung der Sortierung). Es ist auch möglich, ein Präfix und Suffix für die Nummer festzulegen">
    <h7>Startwert:</h7>
    <h8>Nummerierungsrichtung:</h8>
    <h9>Zielparameter:</h9>
    <h12>Parameter des Exemplares</h12>
    <h13>Parameter des Typs</h13>
    <h14>Parameter</h14>
    <h15>hat die Eigenschaft "Schreibgeschützt" für die folgenden Elemente</h15>
    <h16>Es ist nicht möglich, den Exemplarparameter für das Element zu ändern, das der Gruppe angehört, wenn die Eigenschaft "Unterschiedliche Werte für das Exemplar einer Gruppe" deaktiviert ist oder es keine Systemeinstellung "Mark"</h16>
    <h17>Beim Ändern der Parameterwerte der aufgelisteten Elemente traten Fehler auf</h17>
    <h18>Achtung! Bereinigen des Parameterwertes für alle Elemente in dieser Bauteilliste, unabhängig von den Filtereinstellungen. Das heißt, wenn z.B. 10 Stützen in der Bauteilliste, aber nur 5 Stützen in den Filtereinstellungen angezeigt werden, wird der Parameterwert für alle 10 Stützen bereinigt! Wollen Sie den Parameterwert bereinigen?</h18>
    <h20>Auswahlmodus:</h20>
    <h21>Anzahl der ausgewählten Elemente:</h21>
    <h24>Nur die ausgewählten Zeilen nummerieren</h24>
    <h25>Auswahl von Elementen</h25>
    <h26>Nummerierungseinstellungen</h26>
    <h27>Schritt:</h27>
    <h28>Der Parameter "{0}" hat die Eigenschaft "Schreibgeschützt. Überprüfen Sie, dass sich die zu bearbeitenden Elemente nicht in dem Bearbeitungsbereich befinden, der Ihnen nicht zur Bearbeitung verfügbar ist</h28>
    <h29>Präfix und Suffix aus</h29>
    <h30>der Zeile</h30>
    <h31>dem Parameter</h31>
    <h32>Neue Konfiguration erstellen</h32>
    <h33>Die Konfiguration umbenennen</h33>
    <h34>Geben Sie einen neuen Konfigurationsnamen ein</h34>
    <h35>Konfiguration löschen</h35>
    <h36>Nummerischer Parameter</h36>
    <h37>Textparameter</h37>
    <h38>Alphabet:</h38>
    <h39>Benutzerdefiniert</h39>
    <h40>Russisch</h40>
    <h41>Englisch</h41>
    <h42>Ukrainisch</h42>
    <h43>Geben Sie die Buchstaben des Alphabets ohne Leerzeichen und ohne Berücksichtigung der Groß- und Kleinschreibung ein. Verfügbar sind auch das</h43>
    <h44>Einfügen</h44>
    <h45>und Bearbeiten</h45>
    <h46>des Alphabets</h46>
    <h47>Benutzerdefiniertes Alphabet</h47>
    <h48>Gruppieren nach Parameter:</h48>
    <h49>Verhalten in der Gruppe:</h49>
    <sv1>Implizierte Fensterauswahl</sv1>
    <sv2>Sequentielle Auswahl</sv2>
    <sv3>Schnittpunkt mit einer Kurve</sv3>
    <!-- todo remove after 6.1.2.0 -->
    <select>Auswählen</select>
    <t1>Das Plugin kann nur in einer Bauteilliste funktionieren, deren Sortiereinstellungen die Eigenschaft "Jedes Exemplar aufgliedern" aktiviert haben</t1>
    <t2>Alle Kategorien abwählen</t2>
    <t3>Implizierte Fensterauswahl – ist die Auswahl von Elementen in der aktuellen Ansicht mit einem Fenster und die Bestätigung mit der Schaltfläche "Fertig". Mit dieser Einstellung hat die Nummerierungsrichtung neun Optionen - in der Reihenfolge der Erstellung und nach Position der Elemente.</t3>
    <t4>Sequentielle Auswahl – Auswahl der einzelnen Elemente für die Nummerierung in der Reihenfolge, in der die Nummerierung durchgeführt werden soll. Mit dieser Option kann die Nummerierung in aufsteigender oder absteigender Reihenfolge erfolgen. Beenden Sie die Auswahl durch Drücken der Esc-Taste.</t4>
    <t5>Schnittpunkt mit einer Kurve – Auswahl der Kurve (Modelllinie oder Detaillinie). Die Elemente für die Nummerierung werden ausgewählt, indem der Schnittpunkt der Kurve mit der Geometrie der Elemente in der aktuellen Ansicht mit der Projektion auf die Ansichtsebene gefunden wird. Mit dieser Option kann die Nummerierung in aufsteigender oder absteigender Reihenfolge erfolgen.</t5>
    <t6>Ein Kategorie- und/oder Parameterfilter kann auf alle Auswahlmöglichkeiten von Elementen angewendet werden.</t6>
    <t7>Die Parameterliste wird nach der Auswahl der zu nummerierenden Elemente ausgefüllt.</t7>
    <t12>Der Anfangswert kann ein gebrochener Wert sein. Um den ganzzahligen Teil vom gebrochenen Teil zu trennen, kann ein Punkt oder Komma verwendet werden. Das angegebene Trennzeichen wird beim Einstellen von Werten im Textparameter verwendet. Wenn der Zielparameter vom Datentyp "Zahl" ist, hat das angegebene Trennzeichen keinen Einfluss auf das angezeigte Ergebnis. Wenn der Zielparameter vom Datentyp "Ganzzahl" ist, wird das Ergebnis der Nummerierung in eine Ganzzahl konvertiert, wobei der Bruchteil verworfen wird.</t12>
    <t13>Führende Nullen können zum Anfangswert hinzugefügt werden. Wenn zum Beispiel der Anfangswert "01" und die Schrittweite "5" ist, lautet das Ergebnis der Nummerierung "01, 05, 10, 15.... Anfängliche Nullen werden nur berücksichtigt, wenn der Zielparameter ein String-Datentyp ist.</t13>
    <!-- todo remove after 5.2.16.0 -->
    <t14>Die geometrische Richtung der Nummerierung wird aus den absoluten X- und Y-Werten der Platzierungspunkte der Elemente berechnet. Bei linearen Objekten wird der Mittelpunkt ausgewählt</t14>
    <t15>Beim Sortieren von linearen Objekten wird der Mittelpunkt verwendet. Beim Sortieren von Ansichtsfenstern wird der Ansichtsfenster-Mittelpunkt verwendet. Beim Sortieren der Marken wird der Platzierungspunkt verwendet. In den übrigen Fällen wird der Einfügepunkt des Elements verwendet</t15>
    <t16>Sie können eine alphabetische Nummerierung verwenden. Geben Sie dazu als Anfangswert den Buchstaben an, mit dem die alphabetische Nummerierung beginnen soll. Die alphabetische Nummerierung erfolgt jeweils in der Groß- oder Kleinschreibung gemäß dem Anfangswert.</t16>
    <m1>Wählen Sie Elemente für die nummerierte Markierung</m1>
    <m2>In der aktuellen Ansicht der Bauteilliste gibt es keine Elemente</m2>
    <m3>Wollen Sie die ausgewählten Elemente in der aktuellen Kategorieliste filtern?</m3>
    <m4>Wählen Sie eine Kurve (Modellinie oder Detaillinie) aus</m4>
    <o1>Aufsteigend</o1>
    <o2>Absteigend</o2>
    <b1>Numerierung in jeder Gruppe</b1>
    <b2>Eine Nummer pro Gruppe</b2>
    <b3>Fortlaufende Numerierung mit Sortieren nach dem Parameter (aufsteigend)</b3>
    <b4>Fortlaufende Numerierung mit Sortieren nach dem Parameter (absteigend)</b4>
    <d1>In der Reihenfolge der Erstellung (aufsteigend)</d1>
    <d1-1>In der Reihenfolge der Erstellung (absteigend)</d1-1>
    <d2>Von links nach rechts und von oben nach unten</d2>
    <d3>Von links nach rechts und von unten nach oben</d3>
    <d4>Von rechts nach links und von oben nach unten</d4>
    <d5>Von rechts nach links und von unten nach oben</d5>
    <d6>Von oben nach unten und von links nach rechts</d6>
    <d7>Von oben nach unten und von rechts nach links</d7>
    <d8>Von unten nach oben und von links nach rechts</d8>
    <d9>Von unten nach oben und von rechts nach links</d9>
    <d10>Von links nach rechts</d10>
    <d11>Von rechts nach links</d11>
    <d12>Von oben nach unten</d12>
    <d13>Von unten nach oben</d13>
    <r1>Kein Anfangswert angegeben</r1>
    <r2>Keine Elemente zur Bearbeitung ausgewählt</r2>
    <r3>Das benutzerdefinierte Alphabet ist leer</r3>
    <r4>Der Buchstabe "{0}" fehlt im ausgewählten Alphabet</r4>
    <r5>Keine alphabetische Nummerierung möglich, weil ein nummerischer Parameter ausgewählt ist</r5>
    <r6>Kein Parameter für Gruppieren ausgewählt</r6>
  </mprNumbering>
</ModPlus>